{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:58 +0000 2020",
    "id": 1256745783568863234,
    "id_str": "1256745783568863234",
    "text": "RT @tribunbeyi: A\u015fk\u0131n ya\u015f\u0131 olmaz dediler bizde gittik\n113 ya\u015f\u0131ndaki Fenerbah\u00e7e\u2019ye a\u015f\u0131k olduk. \n\n#Efsane113Ya\u015f\u0131nda",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Efsane113Ya\u015f\u0131nda",
                "indices": [
                    96,
                    113
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "tribunbeyi",
                "name": "Trib\u00fcnbeyi",
                "id": 1186308774182772736,
                "id_str": "1186308774182772736",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3401871161,
        "id_str": "3401871161",
        "name": "tuna",
        "screen_name": "tnakpolat",
        "location": "",
        "description": "m\u00fcnferit",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 211,
        "friends_count": 247,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Aug 03 21:48:34 +0000 2015",
        "favourites_count": 2899,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2415,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214698901237911555/4sMT9PGt_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214698901237911555/4sMT9PGt_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3401871161/1582153610",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:22:18 +0000 2020",
        "id": 1256710635506864129,
        "id_str": "1256710635506864129",
        "text": "A\u015fk\u0131n ya\u015f\u0131 olmaz dediler bizde gittik\n113 ya\u015f\u0131ndaki Fenerbah\u00e7e\u2019ye a\u015f\u0131k olduk. \n\n#Efsane113Ya\u015f\u0131nda",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Efsane113Ya\u015f\u0131nda",
                    "indices": [
                        80,
                        97
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1186308774182772736,
            "id_str": "1186308774182772736",
            "name": "Trib\u00fcnbeyi",
            "screen_name": "tribunbeyi",
            "location": "",
            "description": "Fenerbah\u00e7e i\u00e7in ya\u015f\u0131yoruz",
            "url": "https://t.co/iyx9uwF3He",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/iyx9uwF3He",
                            "expanded_url": "http://instagram.com/tribunbeyi",
                            "display_url": "instagram.com/tribunbeyi",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2358,
            "friends_count": 760,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Mon Oct 21 15:50:59 +0000 2019",
            "favourites_count": 28640,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 629,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256710268014473217/EbQzU29y_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256710268014473217/EbQzU29y_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1186308774182772736/1582784009",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 28,
        "favorite_count": 227,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 28,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}