{
    "created_at": "Sun May 03 00:40:03 +0000 2020",
    "id": 1256745299709747201,
    "id_str": "1256745299709747201",
    "text": "RT @HergelePostasi: \u00d6lmek i\u00e7in bu eylemi yapm\u0131yorum sadece t\u00fcrk\u00fc s\u00f6ylemek istiyorum\" diyen \u0130brahim G\u00f6k\u00e7ek konser yasaklar\u0131n\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "HergelePostasi",
                "name": "Hergele Postas\u0131",
                "id": 3878831483,
                "id_str": "3878831483",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 950075714,
        "id_str": "950075714",
        "name": "Ven\u00fcs",
        "screen_name": "aksam90",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 78,
        "friends_count": 274,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Thu Nov 15 16:47:57 +0000 2012",
        "favourites_count": 5988,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 8547,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625030119032246272/r1WPotwt_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625030119032246272/r1WPotwt_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/950075714/1422534698",
        "profile_link_color": "FFCC4D",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 17:17:21 +0000 2020",
        "id": 1256633892540485632,
        "id_str": "1256633892540485632",
        "text": "\u00d6lmek i\u00e7in bu eylemi yapm\u0131yorum sadece t\u00fcrk\u00fc s\u00f6ylemek istiyorum\" diyen \u0130brahim G\u00f6k\u00e7ek konser yasaklar\u0131n\u0131n kald\u0131r\u0131lm\u2026 https://t.co/3guojqtWMN",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/3guojqtWMN",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256633892540485632",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 3878831483,
            "id_str": "3878831483",
            "name": "Hergele Postas\u0131",
            "screen_name": "HergelePostasi",
            "location": "Beyaz\u0131t, \u0130stanbul",
            "description": "Tohum altta nefes nefese; kula\u011f\u0131 g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcnde... \u0130stanbul \u00dcniversitesi Haber Portal\u0131\n\n\nhttps://t.co/n93XhOXbiR",
            "url": "https://t.co/BJrWLQzpbF",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/BJrWLQzpbF",
                            "expanded_url": "https://www.facebook.com/cayhanee",
                            "display_url": "facebook.com/cayhanee",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/n93XhOXbiR",
                            "expanded_url": "http://instagram.com/hergelepostasi",
                            "display_url": "instagram.com/hergelepostasi",
                            "indices": [
                                91,
                                114
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 73273,
            "friends_count": 36059,
            "listed_count": 149,
            "created_at": "Tue Oct 06 08:18:03 +0000 2015",
            "favourites_count": 4829,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 11751,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236614507256066048/-APkjIZE_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236614507256066048/-APkjIZE_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3878831483/1525642270",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 159,
        "favorite_count": 246,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 159,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}