{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:39 +0000 2020",
    "id": 1256745956374196225,
    "id_str": "1256745956374196225",
    "text": "RT @Sizi_izliyoruz: 1) \"Vir\u00fcsten \u00e7ok say\u0131da insan \u00f6lecek, sa\u011fl\u0131k sistemimiz \u00e7\u00f6kecek, doktorlar hastanelere gitmeyecek, IMF'den  para dileye\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Sizi_izliyoruz",
                "name": "Biz Sizi \u0130zliyoruz",
                "id": 1228367078786240514,
                "id_str": "1228367078786240514",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1238566552594759681,
        "id_str": "1238566552594759681",
        "name": "Ali",
        "screen_name": "Ali_aydn2934",
        "location": "",
        "description": "...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 157,
        "friends_count": 613,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Mar 13 20:44:41 +0000 2020",
        "favourites_count": 13880,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 9636,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238567546661502977/LPH0qXOA_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238567546661502977/LPH0qXOA_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:13:19 +0000 2020",
        "id": 1256738571865686017,
        "id_str": "1256738571865686017",
        "text": "1) \"Vir\u00fcsten \u00e7ok say\u0131da insan \u00f6lecek, sa\u011fl\u0131k sistemimiz \u00e7\u00f6kecek, doktorlar hastanelere gitmeyecek, IMF'den  para di\u2026 https://t.co/ktWyqCUaGm",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/ktWyqCUaGm",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256738571865686017",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1228367078786240514,
            "id_str": "1228367078786240514",
            "name": "Biz Sizi \u0130zliyoruz",
            "screen_name": "Sizi_izliyoruz",
            "location": "\u00c7ay Ocaklar\u0131 Ankara",
            "description": "Takip.... @GizliArsivAnk\nYedek : @YedekArsiv_\nAr : @ArGizliArsiv_\n\n\u0130ng: @ArsivDunyaENG\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nYi\u011fit olan ard\u0131m\u0131zdan gelsin..\nYavuz Sultan Selim",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 9025,
            "friends_count": 178,
            "listed_count": 7,
            "created_at": "Fri Feb 14 17:15:20 +0000 2020",
            "favourites_count": 3071,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2302,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248277209350934529/3aQKYG5C_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248277209350934529/3aQKYG5C_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228367078786240514/1586447490",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 26,
        "favorite_count": 88,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}