{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:41 +0000 2020",
    "id": 1256745961587716101,
    "id_str": "1256745961587716101",
    "text": "RT @alpayozalan35: SONUNA KADAR \n\n#BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz",
                "indices": [
                    34,
                    55
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "alpayozalan35",
                "name": "Alpay \u00d6zalan",
                "id": 999395228082634752,
                "id_str": "999395228082634752",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1134181543067475969,
        "id_str": "1134181543067475969",
        "name": "Serdal G\u00fczelsu",
        "screen_name": "SerdalGuzelsu52",
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "description": "LA G\u00c2L\u0130BE \u0130LLALLAH...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 205,
        "friends_count": 846,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu May 30 19:35:26 +0000 2019",
        "favourites_count": 5350,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1013,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1233503691560411137/e2JeuxUT_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233503691560411137/e2JeuxUT_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1134181543067475969/1567277029",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:16:34 +0000 2020",
        "id": 1256678991341277186,
        "id_str": "1256678991341277186",
        "text": "SONUNA KADAR \n\n#BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz https://t.co/6VmV2o2fnu",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz",
                    "indices": [
                        15,
                        36
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/6VmV2o2fnu",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/rterdogan/status/1256674825814171648",
                    "display_url": "twitter.com/rterdogan/stat\u2026",
                    "indices": [
                        37,
                        60
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 999395228082634752,
            "id_str": "999395228082634752",
            "name": "Alpay \u00d6zalan",
            "screen_name": "alpayozalan35",
            "location": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye",
            "description": "AK Parti \u0130zmir Milletvekili - Milli Futbolcu, Teknik Direkt\u00f6r",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 109867,
            "friends_count": 272,
            "listed_count": 90,
            "created_at": "Wed May 23 21:02:45 +0000 2018",
            "favourites_count": 166,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 1510,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1167434670293901314/GbqVWbH__normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167434670293901314/GbqVWbH__normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999395228082634752/1567173063",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": true,
        "quoted_status_id": 1256674825814171648,
        "quoted_status_id_str": "1256674825814171648",
        "quoted_status": {
            "created_at": "Sat May 02 20:00:01 +0000 2020",
            "id": 1256674825814171648,
            "id_str": "1256674825814171648",
            "text": "Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe\u2026 https://t.co/eQ5zPZqgRW",
            "truncated": true,
            "entities": {
                "hashtags": [],
                "symbols": [],
                "user_mentions": [],
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/eQ5zPZqgRW",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256674825814171648",
                        "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                        "indices": [
                            117,
                            140
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "result_type": "recent",
                "iso_language_code": "tr"
            },
            "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
            "in_reply_to_status_id": null,
            "in_reply_to_status_id_str": null,
            "in_reply_to_user_id": null,
            "in_reply_to_user_id_str": null,
            "in_reply_to_screen_name": null,
            "user": {
                "id": 68034431,
                "id_str": "68034431",
                "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
                "screen_name": "RTErdogan",
                "location": "Ankara, Turkey",
                "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman",
                "url": null,
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": []
                    }
                },
                "protected": false,
                "followers_count": 15833250,
                "friends_count": 94,
                "listed_count": 12238,
                "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
                "favourites_count": 1,
                "utc_offset": null,
                "time_zone": null,
                "geo_enabled": true,
                "verified": true,
                "statuses_count": 6679,
                "lang": null,
                "contributors_enabled": false,
                "is_translator": false,
                "is_translation_enabled": false,
                "profile_background_color": "FFFFFF",
                "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
                "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
                "profile_background_tile": false,
                "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg",
                "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg",
                "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945",
                "profile_link_color": "1E9EB3",
                "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
                "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
                "profile_text_color": "333333",
                "profile_use_background_image": false,
                "has_extended_profile": false,
                "default_profile": false,
                "default_profile_image": false,
                "following": false,
                "follow_request_sent": false,
                "notifications": false,
                "translator_type": "regular"
            },
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "place": null,
            "contributors": null,
            "is_quote_status": false,
            "retweet_count": 42440,
            "favorite_count": 100765,
            "favorited": false,
            "retweeted": false,
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "tr"
        },
        "retweet_count": 1428,
        "favorite_count": 7069,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1256674825814171648,
    "quoted_status_id_str": "1256674825814171648",
    "retweet_count": 1428,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}