{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:03 +0000 2020",
    "id": 1256745804129132545,
    "id_str": "1256745804129132545",
    "text": "RT @tuba__demir: Sizden olmayana g\u00f6z\u00fcn\u00fcz k\u00f6r, kula\u011f\u0131n\u0131z sa\u011f\u0131r, diliniz lal. Birlik beraberlikten bahsedip halk\u0131 nas\u0131l bu kadar ayr\u0131\u015ft\u0131rabil\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "tuba__demir",
                "name": "TUBA DEM\u0130R",
                "id": 1056192689195102209,
                "id_str": "1056192689195102209",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 804899705335345152,
        "id_str": "804899705335345152",
        "name": "Serkan Yesil",
        "screen_name": "serkanyesil70",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 15,
        "friends_count": 408,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Dec 03 04:06:58 +0000 2016",
        "favourites_count": 382,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 817,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804901146967973888/4lrN6ZuO_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804901146967973888/4lrN6ZuO_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:24:02 +0000 2020",
        "id": 1256665773831045129,
        "id_str": "1256665773831045129",
        "text": "Sizden olmayana g\u00f6z\u00fcn\u00fcz k\u00f6r, kula\u011f\u0131n\u0131z sa\u011f\u0131r, diliniz lal. Birlik beraberlikten bahsedip halk\u0131 nas\u0131l bu kadar ayr\u0131\u015f\u2026 https://t.co/VsvAQ6XbhA",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/VsvAQ6XbhA",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256665773831045129",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1056192689195102209,
            "id_str": "1056192689195102209",
            "name": "TUBA DEM\u0130R",
            "screen_name": "tuba__demir",
            "location": "Do\u011fruluk",
            "description": "KOU Gazetecilik / Freelance Gazeteci-Aktivist-Muhabbet i\u00e7in DM atmay\u0131n\u0131z, DM ma\u011fduriyetler i\u00e7in a\u00e7\u0131kt\u0131r (https://t.co/GnuAghTb2F ) Yeni Hesap",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/GnuAghTb2F",
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/tubaca__/",
                            "display_url": "instagram.com/tubaca__/",
                            "indices": [
                                105,
                                128
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 8876,
            "friends_count": 91,
            "listed_count": 10,
            "created_at": "Sat Oct 27 14:35:34 +0000 2018",
            "favourites_count": 6502,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4657,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1255237146887274502/21ZC80QQ_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255237146887274502/21ZC80QQ_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1056192689195102209/1579974672",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 7,
        "favorite_count": 20,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 7,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}