{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:01 +0000 2020",
    "id": 1256745794843095040,
    "id_str": "1256745794843095040",
    "text": "RT @Cay7265: Babas\u0131 de\u011fil sadece bir aktivist bebe\u011fin sesini avrupaya duyurmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131 ama olmad\u0131 \u2753\n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc bu gariplerin tek karde\u015fi var o\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Cay7265",
                "name": "Bir yetimin g\u00f6z\u00fcyle bak d\u00fcnyaya\u2753",
                "id": 1013516081720446982,
                "id_str": "1013516081720446982",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 568871212,
        "id_str": "568871212",
        "name": "sami \u00f6zsakarya",
        "screen_name": "samizsakarya",
        "location": "Ankara",
        "description": "Adam ald\u0131rmada ge\u00e7 git! , diyemem ald\u0131r\u0131r\u0131m.\n\u00c7i\u011fnerim, \u00e7i\u011fnenirim, hakk\u0131 tutar kald\u0131r\u0131r\u0131m!\nZalimin hasm\u0131y\u0131m amma severim mazlumu...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1164,
        "friends_count": 1909,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Wed May 02 06:57:15 +0000 2012",
        "favourites_count": 5918,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 5640,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250712608421879808/Sty87oMN_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250712608421879808/Sty87oMN_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/568871212/1566815680",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:21:24 +0000 2020",
        "id": 1256680209597837312,
        "id_str": "1256680209597837312",
        "text": "Babas\u0131 de\u011fil sadece bir aktivist bebe\u011fin sesini avrupaya duyurmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131 ama olmad\u0131 \u2753\n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc bu gariplerin tek ka\u2026 https://t.co/zVn82ZIc4B",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/zVn82ZIc4B",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256680209597837312",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1013516081720446982,
            "id_str": "1013516081720446982",
            "name": "Bir yetimin g\u00f6z\u00fcyle bak d\u00fcnyaya\u2753",
            "screen_name": "Cay7265",
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "description": "MAR\u0130FET YET\u0130M G\u00dcLD\u00dcRMEKTE\u261d\ufe0f",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 13492,
            "friends_count": 14646,
            "listed_count": 14,
            "created_at": "Sun Jul 01 20:13:58 +0000 2018",
            "favourites_count": 68481,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 5187,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1078730912156839937/tbcDiJsm_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078730912156839937/tbcDiJsm_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1013516081720446982/1588272493",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": {
            "id": "5e02a0f0d91c76d2",
            "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5e02a0f0d91c76d2.json",
            "place_type": "city",
            "name": "\u0130stanbul",
            "full_name": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "country_code": "TR",
            "country": "Turkey",
            "contained_within": [],
            "bounding_box": {
                "type": "Polygon",
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            28.6321043,
                            40.8027337
                        ],
                        [
                            29.3783413,
                            40.8027337
                        ],
                        [
                            29.3783413,
                            41.2399073
                        ],
                        [
                            28.6321043,
                            41.2399073
                        ]
                    ]
                ]
            },
            "attributes": {}
        },
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 224,
        "favorite_count": 413,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 224,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}