{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:29 +0000 2020",
    "id": 1256745914351452163,
    "id_str": "1256745914351452163",
    "text": "#3may\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/tWtnEG993F",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "3may\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc",
                "indices": [
                    0,
                    20
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745905992187905,
                "id_str": "1256745905992187905",
                "indices": [
                    24,
                    47
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbvjOXQAElnNW.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbvjOXQAElnNW.jpg",
                "url": "https://t.co/tWtnEG993F",
                "display_url": "pic.twitter.com/tWtnEG993F",
                "expanded_url": "https://twitter.com/essodiyoruz/status/1256745914351452163/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 496,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1076,
                        "h": 785,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1076,
                        "h": 785,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745905992187905,
                "id_str": "1256745905992187905",
                "indices": [
                    24,
                    47
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbvjOXQAElnNW.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbvjOXQAElnNW.jpg",
                "url": "https://t.co/tWtnEG993F",
                "display_url": "pic.twitter.com/tWtnEG993F",
                "expanded_url": "https://twitter.com/essodiyoruz/status/1256745914351452163/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 496,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1076,
                        "h": 785,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1076,
                        "h": 785,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "und",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 827440864586846210,
        "id_str": "827440864586846210",
        "name": "Esso Diyoruz",
        "screen_name": "essodiyoruz",
        "location": "Sivas, T\u00fcrkiye",
        "description": "A.Y.A.Y. 3/5 G\u00dc\u00dcN \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVatan ne T\u00fcrkiyedir T\u00fcrklere, ne T\u00fcrkistan.\nVatan, b\u00fcy\u00fck ve m\u00fcebbet bir \u00fclkedir  : Turan  \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "url": "https://t.co/BqVAQYC9OY",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/BqVAQYC9OY",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/essodiyoruz",
                        "display_url": "instagram.com/essodiyoruz",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1078,
        "friends_count": 864,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Fri Feb 03 08:57:30 +0000 2017",
        "favourites_count": 42590,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 858,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256134310647775232/HlGa_tAc_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256134310647775232/HlGa_tAc_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/827440864586846210/1588320732",
        "profile_link_color": "981CEB",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
        "id": "28da764ad7bdf57c",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/28da764ad7bdf57c.json",
        "place_type": "admin",
        "name": "\u0130mranl\u0131",
        "full_name": "\u0130mranl\u0131, Sivas",
        "country_code": "TR",
        "country": "Turkey",
        "contained_within": [],
        "bounding_box": {
            "type": "Polygon",
            "coordinates": [
                [
                    [
                        37.9630317,
                        39.6231002
                    ],
                    [
                        38.4507266,
                        39.6231002
                    ],
                    [
                        38.4507266,
                        40.0086058
                    ],
                    [
                        37.9630317,
                        40.0086058
                    ]
                ]
            ]
        },
        "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "und"
}