{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:33 +0000 2020",
    "id": 1256745928045797377,
    "id_str": "1256745928045797377",
    "text": "RT @_DELICILGIN55__: Sak\u0131n kader deme kaderin \u00fcst\u00fcnde bir kader vard\u0131r... \nNe yapsalar bo\u015f g\u00f6klerden gelen bir karar vard\u0131r...\n\nNe yaparlar\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "_DELICILGIN55__",
                "name": "\u00c7ILGIN   KARADEN\u0130ZL\u0130   \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 55 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 2827024772,
                "id_str": "2827024772",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1205569127131295745,
        "id_str": "1205569127131295745",
        "name": "\u2666\ufe0fK\u0131z\u0131lElma \u2666\ufe0fRt 4\u2666\ufe0f",
        "screen_name": "Kizilelma04",
        "location": "",
        "description": "\u2666\ufe0fK\u0131z\u0131lElma 4 Grubuna Ait Rt Hesab\u0131d\u0131r..\u2666\ufe0f #3Kas\u0131mTT",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 147,
        "friends_count": 155,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Dec 13 19:24:35 +0000 2019",
        "favourites_count": 1608,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1648,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205572608202354688/tDB4SEbO_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205572608202354688/tDB4SEbO_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:06:14 +0000 2020",
        "id": 1256691493487738882,
        "id_str": "1256691493487738882",
        "text": "Sak\u0131n kader deme kaderin \u00fcst\u00fcnde bir kader vard\u0131r... \nNe yapsalar bo\u015f g\u00f6klerden gelen bir karar vard\u0131r...\n\nNe yapar\u2026 https://t.co/lv7UG9B51i",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/lv7UG9B51i",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256691493487738882",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2827024772,
            "id_str": "2827024772",
            "name": "\u00c7ILGIN   KARADEN\u0130ZL\u0130   \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 55 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "_DELICILGIN55__",
            "location": "Kalbimin Tek Sahibi Sensin ",
            "description": "\u26bd\ufe0f BJK \u26bd\ufe0f\n\n\n08.06",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 28189,
            "friends_count": 17941,
            "listed_count": 54,
            "created_at": "Mon Sep 22 22:14:32 +0000 2014",
            "favourites_count": 86435,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 73711,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164032627256504320/OuaA7uUR_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164032627256504320/OuaA7uUR_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2827024772/1566281027",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 33,
        "favorite_count": 61,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 33,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}