{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:40 +0000 2020",
    "id": 1256745961088565249,
    "id_str": "1256745961088565249",
    "text": "RT @GencAtsizlar_: Bu memlekette T\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fck fikri bir g\u00fcn mutlaka muzaffer olacakt\u0131r. Irk\u0131m\u0131z\u0131n ya\u015famas\u0131 i\u00e7in de birinci \u015fart budur. Beni ha\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "GencAtsizlar_",
                "name": "Gen\u00e7 Ats\u0131zlar",
                "id": 508776743,
                "id_str": "508776743",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1220396496769646592,
        "id_str": "1220396496769646592",
        "name": "Merve",
        "screen_name": "rottenzhel",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 86,
        "friends_count": 120,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Jan 23 17:23:05 +0000 2020",
        "favourites_count": 2739,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 94,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1222908702291718149/FAPVs7B7_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222908702291718149/FAPVs7B7_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:04:14 +0000 2020",
        "id": 1256690989676335104,
        "id_str": "1256690989676335104",
        "text": "Bu memlekette T\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fck fikri bir g\u00fcn mutlaka muzaffer olacakt\u0131r. Irk\u0131m\u0131z\u0131n ya\u015famas\u0131 i\u00e7in de birinci \u015fart budur. Be\u2026 https://t.co/stjXORRD5v",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/stjXORRD5v",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256690989676335104",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 508776743,
            "id_str": "508776743",
            "name": "Gen\u00e7 Ats\u0131zlar",
            "screen_name": "GencAtsizlar_",
            "location": "T\u00fcrkiye",
            "description": "Gen\u00e7 Ats\u0131zlar resm\u00ee Twitter hesab\u0131d\u0131r.",
            "url": "https://t.co/z7DOszQGct",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/z7DOszQGct",
                            "expanded_url": "http://gencatsizlar.net",
                            "display_url": "gencatsizlar.net",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 46028,
            "friends_count": 35,
            "listed_count": 40,
            "created_at": "Wed Feb 29 12:00:35 +0000 2012",
            "favourites_count": 0,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 16661,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "FFFFFF",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1182698918943039489/nIR2RKnH_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182698918943039489/nIR2RKnH_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/508776743/1588388522",
            "profile_link_color": "000000",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 111,
        "favorite_count": 733,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 111,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}