{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:12 +0000 2020",
    "id": 1256745843157336067,
    "id_str": "1256745843157336067",
    "text": "RT @MevlutCavusoglu: #Bitlis\u2019te iftar vakti hain PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu Hakk\u2019a y\u00fcr\u00fcyen kahramanlar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ya\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    21,
                    28
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "MevlutCavusoglu",
                "name": "Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu",
                "id": 109226167,
                "id_str": "109226167",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 814429720553160704,
        "id_str": "814429720553160704",
        "name": "Ramazan \u00c7ak\u0131r",
        "screen_name": "Ramazan23024388",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 96,
        "friends_count": 117,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Dec 29 11:15:51 +0000 2016",
        "favourites_count": 1330,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3672,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965617671327887360/CQCZN_lt_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965617671327887360/CQCZN_lt_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/814429720553160704/1519056141",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:11:21 +0000 2020",
        "id": 1256677680562438151,
        "id_str": "1256677680562438151",
        "text": "#Bitlis\u2019te iftar vakti hain PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu Hakk\u2019a y\u00fcr\u00fcyen kahramanlar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet,\u2026 https://t.co/OHBRqswKLc",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/OHBRqswKLc",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256677680562438151",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 109226167,
            "id_str": "109226167",
            "name": "Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu",
            "screen_name": "MevlutCavusoglu",
            "location": "",
            "description": "T.C. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 / Minister of Foreign Affairs of Republic of Turkey",
            "url": "https://t.co/KXLSqD4xYv",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/KXLSqD4xYv",
                            "expanded_url": "http://www.mevlutcavusoglu.com",
                            "display_url": "mevlutcavusoglu.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1580935,
            "friends_count": 122,
            "listed_count": 1584,
            "created_at": "Thu Jan 28 10:50:37 +0000 2010",
            "favourites_count": 1774,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 19178,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1182008806601035776/gaOWz3WK_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182008806601035776/gaOWz3WK_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/109226167/1563733889",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1373,
        "favorite_count": 8496,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1373,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}