{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745938317709312,
    "id_str": "1256745938317709312",
    "text": "%99u M\u00fcsl\u00fcman \u00fclkede o kadar tweetin i\u00e7inde ya\u011fmura rahmet diyen yok #ya\u011fmur",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "ya\u011fmur",
                "indices": [
                    69,
                    76
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3379420715,
        "id_str": "3379420715",
        "name": "mustafa m\u0131zrak",
        "screen_name": "mustafamzrak10",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 71,
        "friends_count": 154,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Jul 16 21:34:56 +0000 2015",
        "favourites_count": 2703,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1087,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879776768898498564/9r289KI8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879776768898498564/9r289KI8_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}