{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:32 +0000 2020",
    "id": 1256745925525082113,
    "id_str": "1256745925525082113",
    "text": "RT @emine_tatl_yrds: Kim d\u00f6nerse d\u00f6ns\u00fcn Biz d\u00f6nmeyiz yolumuzdan \nyolun Yolumuz \ndavan davam\u0131zd\u0131r Reis\n bu Vatan\u0131n her zaman neferleri olara\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "emine_tatl_yrds",
                "name": "Emine Tatl\u0131 Yurdda\u015f",
                "id": 946091658835386368,
                "id_str": "946091658835386368",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1082042644098887682,
        "id_str": "1082042644098887682",
        "name": "Mavi Pusulam",
        "screen_name": "Sadece_Biri61",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1441,
        "friends_count": 1740,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Jan 06 22:34:04 +0000 2019",
        "favourites_count": 27454,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 26329,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1220039638578057217/zmJLYC2l_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220039638578057217/zmJLYC2l_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082042644098887682/1579715158",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:15:41 +0000 2020",
        "id": 1256678768569135114,
        "id_str": "1256678768569135114",
        "text": "Kim d\u00f6nerse d\u00f6ns\u00fcn Biz d\u00f6nmeyiz yolumuzdan \nyolun Yolumuz \ndavan davam\u0131zd\u0131r Reis\n bu Vatan\u0131n her zaman neferleri ol\u2026 https://t.co/6d7NRlmRz8",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/6d7NRlmRz8",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256678768569135114",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 946091658835386368,
            "id_str": "946091658835386368",
            "name": "Emine Tatl\u0131 Yurdda\u015f",
            "screen_name": "emine_tatl_yrds",
            "location": "Kayseri, T\u00fcrkiye",
            "description": "YOLUN YOLUMUZDUR RE\u0130S\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #KIZILELMA1grupBa\u015fkan\u0131 di\u011fer hsp @tatlyurddas \n\n\n(Bakmam insanda makama, y\u00fcre\u011fi g\u00fczel insan #ba\u015ftac\u0131d\u0131rBende)\n\n\n#g\u00fclleresevdali\ud83c\udf39DM\u274c\ud83d\udc8d",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2296,
            "friends_count": 2440,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Wed Dec 27 18:53:23 +0000 2017",
            "favourites_count": 14680,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 14304,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1252378763330908160/e7u9p8Im_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252378763330908160/e7u9p8Im_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/946091658835386368/1587425436",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 63,
        "favorite_count": 87,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 63,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}