{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:13 +0000 2020",
    "id": 1256745846827364353,
    "id_str": "1256745846827364353",
    "text": "RT @GencTurkOcagi: 3 May\u0131s'ta parlayan \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 k\u0131yamete dek s\u00f6nd\u00fcrmemek hepimizin ortak borcudur! T\u00fcrk milleti, bulu\u015fal\u0131m Tanr\u0131 da\u011f\u0131nda! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n#\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "GencTurkOcagi",
                "name": "T\u00fcrk Ocaklar\u0131 Gen\u00e7lik Kollar\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 2522459462,
                "id_str": "2522459462",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1194667053237620736,
        "id_str": "1194667053237620736",
        "name": "Burkay 38",
        "screen_name": "Mustafa28578911",
        "location": "",
        "description": "Allaha inanan adam olmak kolayda, Allah\u0131n inanaca\u011f\u0131 adam olmak zor...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 26,
        "friends_count": 73,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Nov 13 17:23:31 +0000 2019",
        "favourites_count": 1968,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 163,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1255831082211180544/wLFWBd5l_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255831082211180544/wLFWBd5l_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1194667053237620736/1588248397",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 17:22:49 +0000 2020",
        "id": 1256635268045713408,
        "id_str": "1256635268045713408",
        "text": "3 May\u0131s'ta parlayan \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 k\u0131yamete dek s\u00f6nd\u00fcrmemek hepimizin ortak borcudur! T\u00fcrk milleti, bulu\u015fal\u0131m Tanr\u0131 da\u011f\u0131nda!\u2026 https://t.co/DzsEM8YiD1",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/DzsEM8YiD1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256635268045713408",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2522459462,
            "id_str": "2522459462",
            "name": "T\u00fcrk Ocaklar\u0131 Gen\u00e7lik Kollar\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "GencTurkOcagi",
            "location": "Ankara",
            "description": "T\u00fcrk Ocaklar\u0131 Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Resm\u00ee Twitter Hesab\u0131 \n\n\nFacebook:https://t.co/W3c1f6AUZt\u2026\nInstagram:https://t.co/Uyfwn1C2QP\u2026",
            "url": "https://t.co/By6EiascKG",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/By6EiascKG",
                            "expanded_url": "http://www.turkocaklari.org.tr",
                            "display_url": "turkocaklari.org.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/W3c1f6AUZt",
                            "expanded_url": "http://facebook.com/turkocaklarige",
                            "display_url": "facebook.com/turkocaklarige",
                            "indices": [
                                63,
                                86
                            ]
                        },
                        {
                            "url": "https://t.co/Uyfwn1C2QP",
                            "expanded_url": "http://instagram.com/turkocagigencl",
                            "display_url": "instagram.com/turkocagigencl",
                            "indices": [
                                98,
                                121
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 4227,
            "friends_count": 60,
            "listed_count": 12,
            "created_at": "Sun May 25 10:51:31 +0000 2014",
            "favourites_count": 612,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1081,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471612232669732864/9V3CUlzN_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/471612232669732864/9V3CUlzN_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2522459462/1540210862",
            "profile_link_color": "75CDDB",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 391,
        "favorite_count": 1432,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 391,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}