{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:32 +0000 2020",
    "id": 1256745926347100160,
    "id_str": "1256745926347100160",
    "text": "RT @BircanBasak1453: \u201cKarde\u015fler sevece\u011fiz sevilece\u011fiz, biz bu yola vallah d\u00fc\u015fmanl\u0131k i\u00e7in girmedik. Vallah sevmek i\u00e7in girdik, billah sevmek\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "BircanBasak1453",
                "name": "Bircan Basak \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 3940024217,
                "id_str": "3940024217",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2825163623,
        "id_str": "2825163623",
        "name": "______\u2022Y\u00f6vr\u00fck\u2022_____",
        "screen_name": "EKiZalanyaa",
        "location": "ANTALYA / ALANYA",
        "description": "\ud83d\udd25akl\u0131ma gelenleri s\u00f6yleyemiyorum fark\u0131nday\u0131m ama d\u00fczeltemiyorum \u2650\ufe0f",
        "url": "https://t.co/xf5HEPnNw0",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/xf5HEPnNw0",
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/ekizalanya/",
                        "display_url": "instagram.com/ekizalanya/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 5004,
        "friends_count": 4894,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Oct 12 15:15:47 +0000 2014",
        "favourites_count": 21322,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 22458,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "3B94D9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253053177278205955/714zi2TM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253053177278205955/714zi2TM_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2825163623/1504708007",
        "profile_link_color": "038543",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:31:46 +0000 2020",
        "id": 1256682816223481856,
        "id_str": "1256682816223481856",
        "text": "\u201cKarde\u015fler sevece\u011fiz sevilece\u011fiz, biz bu yola vallah d\u00fc\u015fmanl\u0131k i\u00e7in girmedik. Vallah sevmek i\u00e7in girdik, billah sev\u2026 https://t.co/3uBN1bpuJI",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/3uBN1bpuJI",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256682816223481856",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 3940024217,
            "id_str": "3940024217",
            "name": "Bircan Basak \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "BircanBasak1453",
            "location": "France",
            "description": "\u0644\u0627\u064e \u062a \u062d\u0652\u0632\u064e\u0646\u0652 \u0625\u0650\u0646\u0651\u064e \u0627\u0644\u0644\u0651\u0647\u064e \u0645\u064e\u0639\u064e\u0646\u064e\u0627 biz hala ayn\u0131 yerde #\u00d6l\u00fcm\u00fcneErdo\u011fan #WeLoveErdo\u011fan #Biz\u00d6l\u00fcm\u00fcne @RTErdogan #AkEkip #EkipPayitaht",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 22619,
            "friends_count": 15643,
            "listed_count": 41,
            "created_at": "Mon Oct 12 20:03:11 +0000 2015",
            "favourites_count": 210158,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 197737,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173904645187670016/BjdWtNuE_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173904645187670016/BjdWtNuE_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3940024217/1562594340",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 12,
        "favorite_count": 21,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 12,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}