{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:18 +0000 2020",
    "id": 1256745868683890688,
    "id_str": "1256745868683890688",
    "text": "RT @DrSinanOgan: Maalesef ki, #Bitlis 'te iki askerimiz \u015fehit oldu. \u0130ki oca\u011fa ate\u015f d\u00fc\u015ft\u00fc. Ruhunuz \u015fad, mekan\u0131n\u0131z cennet olsun. T\u00fcrk milleti\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    30,
                    37
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "DrSinanOgan",
                "name": "Sinan O\u011fan",
                "id": 177884455,
                "id_str": "177884455",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1145568795857235968,
        "id_str": "1145568795857235968",
        "name": "\u00d6zg\u00fcr",
        "screen_name": "zgr73515553",
        "location": "",
        "description": "cimbom",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2070,
        "friends_count": 4973,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Jul 01 05:44:19 +0000 2019",
        "favourites_count": 25246,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 11006,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145888076486578178/7MIATxYk_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145888076486578178/7MIATxYk_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:12:30 +0000 2020",
        "id": 1256677969952636929,
        "id_str": "1256677969952636929",
        "text": "Maalesef ki, #Bitlis 'te iki askerimiz \u015fehit oldu. \u0130ki oca\u011fa ate\u015f d\u00fc\u015ft\u00fc. Ruhunuz \u015fad, mekan\u0131n\u0131z cennet olsun. T\u00fcrk\u2026 https://t.co/FtNZjlvfh4",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        13,
                        20
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/FtNZjlvfh4",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256677969952636929",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 177884455,
            "id_str": "177884455",
            "name": "Sinan O\u011fan",
            "screen_name": "DrSinanOgan",
            "location": "Ankara",
            "description": "#OAnGeliyor \u03dc\u03d3\u017f\u03de \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7https://t.co/8MXUMXyRqL https://t.co/aeKW8klyqK",
            "url": "https://t.co/zqSqOc9RPp",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/zqSqOc9RPp",
                            "expanded_url": "http://www.sinanogan.com",
                            "display_url": "sinanogan.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/8MXUMXyRqL",
                            "expanded_url": "http://instagram.com/DrSinanOgan",
                            "display_url": "instagram.com/DrSinanOgan",
                            "indices": [
                                19,
                                42
                            ]
                        },
                        {
                            "url": "https://t.co/aeKW8klyqK",
                            "expanded_url": "http://Facebook.com/DrSinanOgan",
                            "display_url": "Facebook.com/DrSinanOgan",
                            "indices": [
                                43,
                                66
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1122317,
            "friends_count": 2234,
            "listed_count": 882,
            "created_at": "Fri Aug 13 08:56:21 +0000 2010",
            "favourites_count": 6064,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 28432,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/863690029201281024/QshC0K2o_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863690029201281024/QshC0K2o_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177884455/1494753461",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 350,
        "favorite_count": 2471,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 350,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}