{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:27 +0000 2020",
    "id": 1256745905660755968,
    "id_str": "1256745905660755968",
    "text": "Ta\u015f k\u0131r\u0131l\u0131r, tun\u00e7 erir ama T\u00fcrkl\u00fck ebedidir. \n\nMustafa Kemal Atat\u00fcrk\n\n #3May\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc https://t.co/Sc40egFy5N",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "3May\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc",
                "indices": [
                    71,
                    91
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745894986289152,
                "id_str": "1256745894986289152",
                "indices": [
                    92,
                    115
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbu6OWkAAV5TI.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbu6OWkAAV5TI.jpg",
                "url": "https://t.co/Sc40egFy5N",
                "display_url": "pic.twitter.com/Sc40egFy5N",
                "expanded_url": "https://twitter.com/emreaydin035/status/1256745905660755968/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "w": 720,
                        "h": 1512,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 324,
                        "h": 680,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 571,
                        "h": 1200,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745894986289152,
                "id_str": "1256745894986289152",
                "indices": [
                    92,
                    115
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbu6OWkAAV5TI.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbu6OWkAAV5TI.jpg",
                "url": "https://t.co/Sc40egFy5N",
                "display_url": "pic.twitter.com/Sc40egFy5N",
                "expanded_url": "https://twitter.com/emreaydin035/status/1256745905660755968/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "w": 720,
                        "h": 1512,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 324,
                        "h": 680,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 571,
                        "h": 1200,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 299617439,
        "id_str": "299617439",
        "name": "Emre Ayd\u0131n",
        "screen_name": "emreaydin035",
        "location": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 116,
        "friends_count": 582,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon May 16 12:11:19 +0000 2011",
        "favourites_count": 11256,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 900,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "0099B9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185170119355486209/xZH4VPrf_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185170119355486209/xZH4VPrf_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299617439/1396639290",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
        "profile_text_color": "3E4415",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}