{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:35 +0000 2020",
    "id": 1256745685858353152,
    "id_str": "1256745685858353152",
    "text": "Adalet istiyor, \u00f6zg\u00fcrce t\u00fcrk\u00fcs\u00fcn\u00fc s\u00f6ylemek istiyor \u0130brahim ya\u015fas\u0131n. #ibrahimgokcek #SesiDuyIbrahimYA\u015eASIN https://t.co/DZ1G8PyCDz",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "ibrahimgokcek",
                "indices": [
                    68,
                    82
                ]
            },
            {
                "text": "SesiDuyIbrahimYA\u015eASIN",
                "indices": [
                    83,
                    105
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745279946194945,
                "id_str": "1256745279946194945",
                "indices": [
                    106,
                    129
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbLHBXgAEd1FF.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbLHBXgAEd1FF.jpg",
                "url": "https://t.co/DZ1G8PyCDz",
                "display_url": "pic.twitter.com/DZ1G8PyCDz",
                "expanded_url": "https://twitter.com/moivoussavez/status/1256745685858353152/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "medium": {
                        "w": 1200,
                        "h": 627,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1200,
                        "h": 627,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 355,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745279946194945,
                "id_str": "1256745279946194945",
                "indices": [
                    106,
                    129
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbLHBXgAEd1FF.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbLHBXgAEd1FF.jpg",
                "url": "https://t.co/DZ1G8PyCDz",
                "display_url": "pic.twitter.com/DZ1G8PyCDz",
                "expanded_url": "https://twitter.com/moivoussavez/status/1256745685858353152/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "medium": {
                        "w": 1200,
                        "h": 627,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1200,
                        "h": 627,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 355,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3306140458,
        "id_str": "3306140458",
        "name": "beyza",
        "screen_name": "moivoussavez",
        "location": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye",
        "description": "umudun propagandac\u0131s\u0131y\u0131m",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 391,
        "friends_count": 566,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon Jun 01 22:41:15 +0000 2015",
        "favourites_count": 21028,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2413,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256330051043328000/8X3GQzib_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256330051043328000/8X3GQzib_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3306140458/1588367404",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}