{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:33 +0000 2020",
    "id": 1256745931426402304,
    "id_str": "1256745931426402304",
    "text": "Kim D\u00f6nerse D\u00f6ns\u00fcn Biz Asla #BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz \nYolun Yolumuz!\u2764\nDavan Davam\u0131z! \u2764\nSeninle \u00d6l\u00fcm\u00fcne!\u2764\n@RTErdogan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/wWjt9jkAdq",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz",
                "indices": [
                    28,
                    49
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "RTErdogan",
                "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
                "id": 68034431,
                "id_str": "68034431",
                "indices": [
                    102,
                    112
                ]
            }
        ],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745363249278976,
                "id_str": "1256745363249278976",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256745363249278976/pu/img/eqituM1uZkYW-3ZN.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256745363249278976/pu/img/eqituM1uZkYW-3ZN.jpg",
                "url": "https://t.co/wWjt9jkAdq",
                "display_url": "pic.twitter.com/wWjt9jkAdq",
                "expanded_url": "https://twitter.com/akpartinar/status/1256745931426402304/video/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1200,
                        "h": 675,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 383,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1280,
                        "h": 720,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745363249278976,
                "id_str": "1256745363249278976",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256745363249278976/pu/img/eqituM1uZkYW-3ZN.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256745363249278976/pu/img/eqituM1uZkYW-3ZN.jpg",
                "url": "https://t.co/wWjt9jkAdq",
                "display_url": "pic.twitter.com/wWjt9jkAdq",
                "expanded_url": "https://twitter.com/akpartinar/status/1256745931426402304/video/1",
                "type": "video",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1200,
                        "h": 675,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 383,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1280,
                        "h": 720,
                        "resize": "fit"
                    }
                },
                "video_info": {
                    "aspect_ratio": [
                        16,
                        9
                    ],
                    "duration_millis": 139973,
                    "variants": [
                        {
                            "bitrate": 832000,
                            "content_type": "video/mp4",
                            "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256745363249278976/pu/vid/640x360/aA_sJN74m0PzuvK2.mp4?tag=10"
                        },
                        {
                            "content_type": "application/x-mpegURL",
                            "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256745363249278976/pu/pl/fv1Emenf2o_c2LNE.m3u8?tag=10"
                        },
                        {
                            "bitrate": 2176000,
                            "content_type": "video/mp4",
                            "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256745363249278976/pu/vid/1280x720/TO_vPPtXTtiQTIXi.mp4?tag=10"
                        },
                        {
                            "bitrate": 256000,
                            "content_type": "video/mp4",
                            "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256745363249278976/pu/vid/480x270/yOk72izv--FOKzoO.mp4?tag=10"
                        }
                    ]
                },
                "additional_media_info": {
                    "monetizable": false
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1222948956705083392,
        "id_str": "1222948956705083392",
        "name": "#EvdeKal\ud83c\udfe0Ak Parti Nar Kasabas\u0131 Belde Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "screen_name": "akpartinar",
        "location": "Nev\u015fehir Merkez, Nev\u015fehir",
        "description": "Ak Parti Nar Kasabas\u0131 Belde Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resmi Twitter Hesab\u0131",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 99,
        "friends_count": 157,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Jan 30 18:25:37 +0000 2020",
        "favourites_count": 218,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 139,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1245462879219920898/P38der8E_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245462879219920898/P38der8E_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1222948956705083392/1582889370",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}