{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:29 +0000 2020",
    "id": 1256745914573692929,
    "id_str": "1256745914573692929",
    "text": "RT @dundarinho: Hem T\u00fcrk\u00e7\u00fc g\u00fcn\u00fc hem Fenerbah\u00e7e\u2019nin kurulu\u015fu...  bu vesile ile kendi \u00e7ekti\u011fim en g\u00fczel fotoyu payla\u015fmak istiyorum...  #3May\u0131\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "dundarinho",
                "name": "Ozgur",
                "id": 966412564451287040,
                "id_str": "966412564451287040",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 734833682565988353,
        "id_str": "734833682565988353",
        "name": "can",
        "screen_name": "Kalecikoksal",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 98,
        "friends_count": 40,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon May 23 19:49:37 +0000 2016",
        "favourites_count": 12385,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 509,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1233505047201374208/Vs1Wf_8i_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233505047201374208/Vs1Wf_8i_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734833682565988353/1464177543",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:12:34 +0000 2020",
        "id": 1256693084752134144,
        "id_str": "1256693084752134144",
        "text": "Hem T\u00fcrk\u00e7\u00fc g\u00fcn\u00fc hem Fenerbah\u00e7e\u2019nin kurulu\u015fu...  bu vesile ile kendi \u00e7ekti\u011fim en g\u00fczel fotoyu payla\u015fmak istiyorum...\u2026 https://t.co/orp7lhZiy3",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/orp7lhZiy3",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256693084752134144",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 966412564451287040,
            "id_str": "966412564451287040",
            "name": "Ozgur",
            "screen_name": "dundarinho",
            "location": "\u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
            "description": "maraton g\u00fcm g\u00fcm g\u00fcm",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 26238,
            "friends_count": 221,
            "listed_count": 22,
            "created_at": "Wed Feb 21 20:41:25 +0000 2018",
            "favourites_count": 10934,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 5507,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1247527228281257984/6XxbXa8m_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247527228281257984/6XxbXa8m_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966412564451287040/1582545761",
            "profile_link_color": "6C7B8B",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 446,
        "favorite_count": 2918,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 446,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}