{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:05 +0000 2020",
    "id": 1256745811532283910,
    "id_str": "1256745811532283910",
    "text": "RT @Beko0111: @karabey38 @UlviYonter Ulusal G\u00fcvenli\u011fin s\u00f6zle\u015fmesi Olmaz \u00e7\u00f6z\u00fcm Kadro #CennetteKadroluUzmCvslar #Bitlis te \u015eehit oldu. Allah\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "CennetteKadroluUzmCvslar",
                "indices": [
                    84,
                    109
                ]
            },
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    110,
                    117
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Beko0111",
                "name": "Beko01",
                "id": 1243958923104829441,
                "id_str": "1243958923104829441",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            },
            {
                "screen_name": "karabey38",
                "name": "Ali Tilkici",
                "id": 232342448,
                "id_str": "232342448",
                "indices": [
                    14,
                    24
                ]
            },
            {
                "screen_name": "UlviYonter",
                "name": "\u0130zzet Ulvi Y\u00d6NTER",
                "id": 4472008409,
                "id_str": "4472008409",
                "indices": [
                    25,
                    36
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1250014296693772293,
        "id_str": "1250014296693772293",
        "name": "Furkan721",
        "screen_name": "Furkan72111",
        "location": "",
        "description": "E\u011flenmene bak.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 37,
        "friends_count": 63,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Apr 14 10:53:34 +0000 2020",
        "favourites_count": 844,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 712,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250710155207024640/PtbsCrLq_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250710155207024640/PtbsCrLq_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:32:19 +0000 2020",
        "id": 1256682956736933888,
        "id_str": "1256682956736933888",
        "text": "@karabey38 @UlviYonter Ulusal G\u00fcvenli\u011fin s\u00f6zle\u015fmesi Olmaz \u00e7\u00f6z\u00fcm Kadro #CennetteKadroluUzmCvslar #Bitlis te \u015eehit ol\u2026 https://t.co/b9XAZ5G3ax",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "CennetteKadroluUzmCvslar",
                    "indices": [
                        70,
                        95
                    ]
                },
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        96,
                        103
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "karabey38",
                    "name": "Ali Tilkici",
                    "id": 232342448,
                    "id_str": "232342448",
                    "indices": [
                        0,
                        10
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "UlviYonter",
                    "name": "\u0130zzet Ulvi Y\u00d6NTER",
                    "id": 4472008409,
                    "id_str": "4472008409",
                    "indices": [
                        11,
                        22
                    ]
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/b9XAZ5G3ax",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256682956736933888",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1256680384982646786,
        "in_reply_to_status_id_str": "1256680384982646786",
        "in_reply_to_user_id": 232342448,
        "in_reply_to_user_id_str": "232342448",
        "in_reply_to_screen_name": "karabey38",
        "user": {
            "id": 1243958923104829441,
            "id_str": "1243958923104829441",
            "name": "Beko01",
            "screen_name": "Beko0111",
            "location": "",
            "description": "",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 71,
            "friends_count": 151,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Sat Mar 28 17:51:41 +0000 2020",
            "favourites_count": 2029,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2317,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243971932669841408/t3WVTAI9_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243971932669841408/t3WVTAI9_normal.jpg",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 5,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}