{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:31 +0000 2020",
    "id": 1256745919422386181,
    "id_str": "1256745919422386181",
    "text": "RT @islamialem_: \u2022 seni bir tabuta da, tarihe de s\u0131\u011fd\u0131ramazlar mehmedim! bundan b\u00f6yle, d\u00fc\u015fmana cehennem dar gelsin!\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "islamialem_",
                "name": "\u00c2lem-i \u0130sl\u00e2m \u262a\ufe0e",
                "id": 1117880742128816128,
                "id_str": "1117880742128816128",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1249462478095806466,
        "id_str": "1249462478095806466",
        "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "screen_name": "ByrmDzgn007",
        "location": "",
        "description": "Adil olan insanlardan biriyim sadece. Herkesin \u00f6yle olmas\u0131n\u0131 \u00fcmid ediyorum. Hayat herkes adil olursa g\u00fczelle\u015fecek saygilarimla...\n(RESM\u0130 TW\u0130TTER HESABIMDIR)",
        "url": "https://t.co/i202h6Ppkw",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/i202h6Ppkw",
                        "expanded_url": "http://xn--hayatevesiar-myb.com",
                        "display_url": "hayatevesi\u011far.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11,
        "friends_count": 104,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Apr 12 22:20:54 +0000 2020",
        "favourites_count": 40,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 95,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253081888106872835/QCaZ6mcr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253081888106872835/QCaZ6mcr_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1249462478095806466/1587593135",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:24:14 +0000 2020",
        "id": 1256680923376037891,
        "id_str": "1256680923376037891",
        "text": "\u2022 seni bir tabuta da, tarihe de s\u0131\u011fd\u0131ramazlar mehmedim! bundan b\u00f6yle, d\u00fc\u015fmana cehennem dar gelsin!\u2026 https://t.co/oMpGArKm7N",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/oMpGArKm7N",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256680923376037891",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        100,
                        123
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1117880742128816128,
            "id_str": "1117880742128816128",
            "name": "\u00c2lem-i \u0130sl\u00e2m \u262a\ufe0e",
            "screen_name": "islamialem_",
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "description": "\u00c2yet-i Ker\u00eeme, Had\u00ees-i \u015eer\u00eef, Du\u00e2 ve \u0130sl\u00e2m\u00ee S\u00f6zler",
            "url": "https://t.co/EU5UeZpkbx",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/EU5UeZpkbx",
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/islamialem_/",
                            "display_url": "instagram.com/islamialem_/",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 13731,
            "friends_count": 16,
            "listed_count": 7,
            "created_at": "Mon Apr 15 20:01:52 +0000 2019",
            "favourites_count": 10907,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2878,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244666560867979267/XbvSjm-O_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244666560867979267/XbvSjm-O_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1117880742128816128/1586991216",
            "profile_link_color": "E81C4F",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 424,
        "favorite_count": 2044,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 424,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}