{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:20 +0000 2020",
    "id": 1256745874526478337,
    "id_str": "1256745874526478337",
    "text": "RT @idriskardas: \u015eehitlerimiz var. Allah mekanlar\u0131n\u0131 cennet eylesin bu m\u00fcbarek ayda \u015fehit oldular. Ailelerine sab\u0131rlar versin. pkk\u2019y\u0131 da de\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "idriskardas",
                "name": "\u0130dris Karda\u015f",
                "id": 173064256,
                "id_str": "173064256",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 814161814535761920,
        "id_str": "814161814535761920",
        "name": "Dilek \u00dcst\u00fcn",
        "screen_name": "Dilekstn5",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 23,
        "friends_count": 56,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Dec 28 17:31:17 +0000 2016",
        "favourites_count": 3617,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2346,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": true,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 23:13:59 +0000 2020",
        "id": 1256723641720614917,
        "id_str": "1256723641720614917",
        "text": "\u015eehitlerimiz var. Allah mekanlar\u0131n\u0131 cennet eylesin bu m\u00fcbarek ayda \u015fehit oldular. Ailelerine sab\u0131rlar versin. pkk\u2019y\u2026 https://t.co/UDpWpMmFCT",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/UDpWpMmFCT",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256723641720614917",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 173064256,
            "id_str": "173064256",
            "name": "\u0130dris Karda\u015f",
            "screen_name": "idriskardas",
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "description": "",
            "url": "https://t.co/a4s1bNKt75",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/a4s1bNKt75",
                            "expanded_url": "http://instagram.com/idriskardas",
                            "display_url": "instagram.com/idriskardas",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 46200,
            "friends_count": 1241,
            "listed_count": 153,
            "created_at": "Sat Jul 31 09:33:56 +0000 2010",
            "favourites_count": 11213,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 28163,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151429444185329664/dLb28qI1_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151429444185329664/dLb28qI1_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/173064256/1563395256",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 81,
        "favorite_count": 589,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 81,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}