{
    "created_at": "Sun May 03 00:40:55 +0000 2020",
    "id": 1256745518388166656,
    "id_str": "1256745518388166656",
    "text": "RT @VanBaroIHM: Evlad\u0131n\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn i\u00e7ine bakan bu baban\u0131n umudu olabilir, \u0130brahim\u2019i ya\u015fatabiliriz\n#ibrahimg\u00f6k\u00e7ekya\u015famal\u0131d\u0131r\n#sesiduyibrahimy\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "ibrahimg\u00f6k\u00e7ekya\u015famal\u0131d\u0131r",
                "indices": [
                    97,
                    122
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "VanBaroIHM",
                "name": "Van Barosu \u0130nsan Haklar\u0131 Komisyonu",
                "id": 1217554325200949253,
                "id_str": "1217554325200949253",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 816964459767988224,
        "id_str": "816964459767988224",
        "name": "Devrim G\u00fcne\u015f",
        "screen_name": "DevrimGne16",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 29,
        "friends_count": 111,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Jan 05 11:08:00 +0000 2017",
        "favourites_count": 2470,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2296,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1247299708596387841/5_O5P8eF_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247299708596387841/5_O5P8eF_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816964459767988224/1581592204",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:16:50 +0000 2020",
        "id": 1256679060811505670,
        "id_str": "1256679060811505670",
        "text": "Evlad\u0131n\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn i\u00e7ine bakan bu baban\u0131n umudu olabilir, \u0130brahim\u2019i ya\u015fatabiliriz\n#ibrahimg\u00f6k\u00e7ekya\u015famal\u0131d\u0131r\u2026 https://t.co/OiThGgV2WI",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "ibrahimg\u00f6k\u00e7ekya\u015famal\u0131d\u0131r",
                    "indices": [
                        81,
                        106
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/OiThGgV2WI",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256679060811505670",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        108,
                        131
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1217554325200949253,
            "id_str": "1217554325200949253",
            "name": "Van Barosu \u0130nsan Haklar\u0131 Komisyonu",
            "screen_name": "VanBaroIHM",
            "location": "",
            "description": "Deste ya Maf\u00ean Mirovan ya Baroya Wan\u00ea",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 368,
            "friends_count": 252,
            "listed_count": 1,
            "created_at": "Wed Jan 15 21:10:53 +0000 2020",
            "favourites_count": 103,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 121,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217733323063267328/IkV9VhYP_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217733323063267328/IkV9VhYP_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1217554325200949253/1579170089",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 126,
        "favorite_count": 243,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 126,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}