{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745937130663942,
    "id_str": "1256745937130663942",
    "text": "RT @RTErdogan: Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe yaparlar\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "RTErdogan",
                "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
                "id": 68034431,
                "id_str": "68034431",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 382716347,
        "id_str": "382716347",
        "name": "Merve \u00c7al\u0131\u015fkan",
        "screen_name": "caliskanmerve_",
        "location": "\u0130zmir",
        "description": "Be\u015fikta\u015f\ud83c\udfc6 \nEge \u00dcniversitesi\ud83c\udf93",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 161,
        "friends_count": 155,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Fri Sep 30 15:20:59 +0000 2011",
        "favourites_count": 2183,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 87,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202691530525487104/vwMOHE7d_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202691530525487104/vwMOHE7d_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382716347/1566753327",
        "profile_link_color": "FF691F",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:00:01 +0000 2020",
        "id": 1256674825814171648,
        "id_str": "1256674825814171648",
        "text": "Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe\u2026 https://t.co/eQ5zPZqgRW",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/eQ5zPZqgRW",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256674825814171648",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 68034431,
            "id_str": "68034431",
            "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
            "screen_name": "RTErdogan",
            "location": "Ankara, Turkey",
            "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 15833250,
            "friends_count": 94,
            "listed_count": 12238,
            "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
            "favourites_count": 1,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 6679,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "FFFFFF",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945",
            "profile_link_color": "1E9EB3",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 42440,
        "favorite_count": 100765,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 42440,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}