{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:36 +0000 2020",
    "id": 1256745942642044928,
    "id_str": "1256745942642044928",
    "text": "RT @AkHesaplar35: Sosyal Medyada \u015fimdiye kadar b\u00f6yle birlik ve beraberlik g\u00f6rmedim.\n\nRamazan ay\u0131n\u0131n bereketi diyelim.\n\nChp'lilerin t\u00fcm yala\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AkHesaplar35",
                "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Ak Hesaplar\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7RT \u21a9",
                "id": 767548597269323776,
                "id_str": "767548597269323776",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 834923234948702209,
        "id_str": "834923234948702209",
        "name": "T\u00f6vbekaR",
        "screen_name": "KalbinHalleri",
        "location": "",
        "description": "Bizimle derdi olan\u0131n, derdi bitmez. @S_M_Emin                                       Yetim yaz 4042'ye g\u00f6nder.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 4142,
        "friends_count": 4925,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Fri Feb 24 00:29:46 +0000 2017",
        "favourites_count": 13362,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 12024,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1000187686076997632/4Un6iI68_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000187686076997632/4Un6iI68_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/834923234948702209/1587854371",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:01:55 +0000 2020",
        "id": 1256705504748896257,
        "id_str": "1256705504748896257",
        "text": "Sosyal Medyada \u015fimdiye kadar b\u00f6yle birlik ve beraberlik g\u00f6rmedim.\n\nRamazan ay\u0131n\u0131n bereketi diyelim.\n\nChp'lilerin t\u00fc\u2026 https://t.co/xVdxGHRyjs",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/xVdxGHRyjs",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256705504748896257",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 767548597269323776,
            "id_str": "767548597269323776",
            "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Ak Hesaplar\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7RT \u21a9",
            "screen_name": "AkHesaplar35",
            "location": "T\u00fcrkiye",
            "description": "Din ve vatan a\u015f\u0131\u011f\u0131, gerisi teferruat.\nBizimle derdi olan\u0131n, derdi bitmez.\nFikirse fikir, kavgaysa kavga...",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 28268,
            "friends_count": 27874,
            "listed_count": 14,
            "created_at": "Mon Aug 22 02:27:00 +0000 2016",
            "favourites_count": 61611,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 49544,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158142910879211521/1uc--0OQ_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158142910879211521/1uc--0OQ_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/767548597269323776/1571275380",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 36,
        "favorite_count": 113,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 36,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}