{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:42 +0000 2020",
    "id": 1256745966113259520,
    "id_str": "1256745966113259520",
    "text": "RT @Aslican33: T\u00fcrk Milliyet\u00e7ili\u011fi \u00f6yle \u015ferefli bir bayrakt\u0131r ki, onu vatan\u0131n her k\u00f6\u015fesinde sonsuza dek  dalgaland\u0131rmak her T\u00fcrk'\u00fcn en \u00f6nem\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Aslican33",
                "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Asl\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 825620179,
                "id_str": "825620179",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 107472926,
        "id_str": "107472926",
        "name": "Kutalp",
        "screen_name": "night_ex",
        "location": "Alt\u0131ntepsi, \u0130stanbul",
        "description": "NE MUTLU T\u00dcRK\u00dcM D\u0130YEB\u0130LENE",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 51,
        "friends_count": 274,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Jan 22 17:35:45 +0000 2010",
        "favourites_count": 469,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2253,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227463921994489858/kCJl6uW__normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227463921994489858/kCJl6uW__normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107472926/1383507844",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:43:42 +0000 2020",
        "id": 1256670719951372289,
        "id_str": "1256670719951372289",
        "text": "T\u00fcrk Milliyet\u00e7ili\u011fi \u00f6yle \u015ferefli bir bayrakt\u0131r ki, onu vatan\u0131n her k\u00f6\u015fesinde sonsuza dek  dalgaland\u0131rmak her T\u00fcrk'\u00fc\u2026 https://t.co/nKJd4nHv4k",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/nKJd4nHv4k",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256670719951372289",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 825620179,
            "id_str": "825620179",
            "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Asl\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "Aslican33",
            "location": "Auckland, New Zealand",
            "description": "Sizin ideolojileriniz partileriniz liderleriniz umrumda bile degil. Ben sadece bu millet ve devletten yanay\u0131m. Bu milletin gelecegi herseyden degerli! \n\nDM YOK",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 41617,
            "friends_count": 32035,
            "listed_count": 73,
            "created_at": "Sat Sep 15 17:05:44 +0000 2012",
            "favourites_count": 185603,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 196672,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "9266CC",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219645132745691138/yRjPnqgs_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219645132745691138/yRjPnqgs_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/825620179/1561385558",
            "profile_link_color": "3B94D9",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 66,
        "favorite_count": 256,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 66,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}