{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:38 +0000 2020",
    "id": 1256745952083431424,
    "id_str": "1256745952083431424",
    "text": "RT @AvHalilFirat: Y\u00fcce Milletimizin Ba\u015f\u0131 Sa\u011folsun. \n#Bitlis\u2019in Sehi b\u00f6lgesinde PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan Askerlerimiz\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    52,
                    59
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AvHalilFirat",
                "name": "\u0130brahim Halil FIRAT #HayatEveS\u0131\u011far",
                "id": 1035568326,
                "id_str": "1035568326",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 316367836,
        "id_str": "316367836",
        "name": "mehmet",
        "screen_name": "MehmetMehmet652",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 250,
        "friends_count": 832,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Jun 13 10:30:57 +0000 2011",
        "favourites_count": 1638,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1814,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/808260713026383872/nYB9hOJ0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808260713026383872/nYB9hOJ0_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:01:01 +0000 2020",
        "id": 1256675080014348291,
        "id_str": "1256675080014348291",
        "text": "Y\u00fcce Milletimizin Ba\u015f\u0131 Sa\u011folsun. \n#Bitlis\u2019in Sehi b\u00f6lgesinde PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan Askerl\u2026 https://t.co/bvQIvdWQIt",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        34,
                        41
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/bvQIvdWQIt",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256675080014348291",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1035568326,
            "id_str": "1035568326",
            "name": "\u0130brahim Halil FIRAT #HayatEveS\u0131\u011far",
            "screen_name": "AvHalilFirat",
            "location": "",
            "description": "27. D\u00f6nem AK Parti Ad\u0131yaman Milletvekili,AK Parti Genel Merkez Sivil Top. ve Halkla \u0130li\u015fk.B\u015fk.Yrd,TBMM AK Parti Grup y\u00f6nt.kurul \u00fcyesi,TBMM Anayasa Komisyn \u00dcyesi",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 18368,
            "friends_count": 1264,
            "listed_count": 63,
            "created_at": "Tue Dec 25 20:42:57 +0000 2012",
            "favourites_count": 1119,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 11671,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159540776482811905/6ckgxly0_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159540776482811905/6ckgxly0_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1035568326/1562583335",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 103,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 17,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}