{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:20 +0000 2020",
    "id": 1256745876242018304,
    "id_str": "1256745876242018304",
    "text": "RT @EvrimLisa: \u201cKendimi a\u00e7l\u0131kla ifade ediyorum\u201d diyeyim. Veya \u201cBas gitar\u0131m\u0131 ald\u0131lar, kendimi ifade i\u00e7in bedenimi enstr\u00fcman yapt\u0131m\u201d. \n#SesiD\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "EvrimLisa",
                "name": "Evrim",
                "id": 1857057391,
                "id_str": "1857057391",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 882628392914472961,
        "id_str": "882628392914472961",
        "name": "RedAlevi \u200f\u2605 \u0783",
        "screen_name": "RedAlevi_",
        "location": "Adanademirspor",
        "description": "#Serdar\u00c7eki\u00e7\u0130\u00e7inAdalet\n\n#Alevi #Kocgiri",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 4812,
        "friends_count": 1726,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Wed Jul 05 15:53:02 +0000 2017",
        "favourites_count": 7533,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 5319,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253115098283024384/8Mx0JJmV_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253115098283024384/8Mx0JJmV_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/882628392914472961/1585338446",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:31:04 +0000 2020",
        "id": 1256743038732378112,
        "id_str": "1256743038732378112",
        "text": "\u201cKendimi a\u00e7l\u0131kla ifade ediyorum\u201d diyeyim. Veya \u201cBas gitar\u0131m\u0131 ald\u0131lar, kendimi ifade i\u00e7in bedenimi enstr\u00fcman yapt\u0131m\u201d\u2026 https://t.co/mujmd8Jorf",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/mujmd8Jorf",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256743038732378112",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1857057391,
            "id_str": "1857057391",
            "name": "Evrim",
            "screen_name": "EvrimLisa",
            "location": "",
            "description": "Karde\u015fler diyordu i\u00e7imizden biri Da\u011f\u0131n geyi\u011fi, dilin \u015fiiri tan\u0131k olsun anam\u0131z\u0131n ak s\u00fct\u00fc tan\u0131k olsun ki Hakl\u0131y\u0131z Kazanaca\u011f\u0131z",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1615,
            "friends_count": 1546,
            "listed_count": 4,
            "created_at": "Thu Sep 12 10:49:16 +0000 2013",
            "favourites_count": 8697,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 9376,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "1C130E",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186786403662860288/qBtNcsqK_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186786403662860288/qBtNcsqK_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1857057391/1571786946",
            "profile_link_color": "4F3F38",
            "profile_sidebar_border_color": "9DB98C",
            "profile_sidebar_fill_color": "140E0A",
            "profile_text_color": "838978",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 6,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}