{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745939278143488,
    "id_str": "1256745939278143488",
    "text": "RT @ikalin1: Bitlis\u2019te \u015fehit olan Jandarma Uzman \u00c7avu\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011f olsun.\n\nBu al\u00e7ak ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ve des\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ikalin1",
                "name": "Ibrahim Kalin",
                "id": 153772652,
                "id_str": "153772652",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3239242791,
        "id_str": "3239242791",
        "name": "K\u00fcbra \u2652\ufe0f",
        "screen_name": "kariakubra",
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "description": "Ya Kuran ya h\u00fcsran, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc yok! x^3+ax^2-bx+c=69 HAKperest Matematik\u00d6\u011fretmeni #Bayburt",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 274,
        "friends_count": 397,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed May 06 19:02:44 +0000 2015",
        "favourites_count": 6976,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 4313,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170595061161222145/O2CEcJ9x_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170595061161222145/O2CEcJ9x_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3239242791/1464525171",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:03:02 +0000 2020",
        "id": 1256735984584196097,
        "id_str": "1256735984584196097",
        "text": "Bitlis\u2019te \u015fehit olan Jandarma Uzman \u00c7avu\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011f olsun.\n\nBu al\u00e7ak ter\u00f6r \u00f6r\u2026 https://t.co/dQXNo4awFy",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/dQXNo4awFy",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256735984584196097",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 153772652,
            "id_str": "153772652",
            "name": "Ibrahim Kalin",
            "screen_name": "ikalin1",
            "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
            "description": "Rumeysa, Dilruba ve Yaren'in babas\u0131.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1881958,
            "friends_count": 769,
            "listed_count": 1304,
            "created_at": "Wed Jun 09 12:10:37 +0000 2010",
            "favourites_count": 1887,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": true,
            "statuses_count": 4220,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "ACDED6",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018004781078597632/9Z61wTcJ_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018004781078597632/9Z61wTcJ_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153772652/1587950520",
            "profile_link_color": "038543",
            "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
            "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 593,
        "favorite_count": 3781,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 593,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}