{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:09 +0000 2020",
    "id": 1256745827529359363,
    "id_str": "1256745827529359363",
    "text": "Son arzumuz budur fani d\u00fcnyada:\n\"T\u00fcrk'\u00fcz, varaca\u011f\u0131z K\u0131z\u0131lelma'ya...\"\n\n#3May\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc https://t.co/uysy4mJTnu",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "3May\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc",
                "indices": [
                    70,
                    90
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745821900615685,
                "id_str": "1256745821900615685",
                "indices": [
                    91,
                    114
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbqp9XsAUhU1K.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbqp9XsAUhU1K.jpg",
                "url": "https://t.co/uysy4mJTnu",
                "display_url": "pic.twitter.com/uysy4mJTnu",
                "expanded_url": "https://twitter.com/bekircan_eroglu/status/1256745827529359363/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 383,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1080,
                        "h": 608,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1080,
                        "h": 608,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745821900615685,
                "id_str": "1256745821900615685",
                "indices": [
                    91,
                    114
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbqp9XsAUhU1K.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbqp9XsAUhU1K.jpg",
                "url": "https://t.co/uysy4mJTnu",
                "display_url": "pic.twitter.com/uysy4mJTnu",
                "expanded_url": "https://twitter.com/bekircan_eroglu/status/1256745827529359363/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 383,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1080,
                        "h": 608,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1080,
                        "h": 608,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 967830103903391745,
        "id_str": "967830103903391745",
        "name": "Bekir Can Ero\u011flu",
        "screen_name": "bekircan_eroglu",
        "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
        "description": "Gamzedeyim deva bulmam",
        "url": "https://t.co/WjzBwfSXKq",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/WjzBwfSXKq",
                        "expanded_url": "https://instagram.com/bekircan.eroglu?igshid=17ucluq5n8nbg",
                        "display_url": "instagram.com/bekircan.erogl\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 323,
        "friends_count": 199,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Feb 25 18:34:13 +0000 2018",
        "favourites_count": 6185,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 981,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256148891898204160/VQDLDaHY_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256148891898204160/VQDLDaHY_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/967830103903391745/1583404940",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": true,
    "lang": "tr"
}