{
    "created_at": "Sun May 03 00:43:14 +0000 2020",
    "id": 1256746102231105537,
    "id_str": "1256746102231105537",
    "text": "RT @tarikyasinn: Cezayirli sanat\u00e7\u0131 Idir bu gece Paris'te hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Berberi k\u00f6kenli olan Idir, Berberi/Kabile k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fcn uluslarara\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "tarikyasinn",
                "name": "yasin",
                "id": 1180559978815467520,
                "id_str": "1180559978815467520",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1240393274554232834,
        "id_str": "1240393274554232834",
        "name": "bdrhngc",
        "screen_name": "gocbekiroglu",
        "location": "Tunisia",
        "description": "La g\u00e9ographie, c'est le destin!  | Kaihl'12",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 29,
        "friends_count": 145,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Mar 18 21:43:08 +0000 2020",
        "favourites_count": 63,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 33,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256303696633307137/MobXe3ao_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256303696633307137/MobXe3ao_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:36:50 +0000 2020",
        "id": 1256744490838171648,
        "id_str": "1256744490838171648",
        "text": "Cezayirli sanat\u00e7\u0131 Idir bu gece Paris'te hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Berberi k\u00f6kenli olan Idir, Berberi/Kabile k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fcn ulu\u2026 https://t.co/Vjb7Rh0dSr",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/Vjb7Rh0dSr",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256744490838171648",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1256010058762256385,
        "in_reply_to_status_id_str": "1256010058762256385",
        "in_reply_to_user_id": 1180559978815467520,
        "in_reply_to_user_id_str": "1180559978815467520",
        "in_reply_to_screen_name": "tarikyasinn",
        "user": {
            "id": 1180559978815467520,
            "id_str": "1180559978815467520",
            "name": "yasin",
            "screen_name": "tarikyasinn",
            "location": "cungarya stepleri",
            "description": "les exp\u00e9ditions sans arme du nord afrique vers le continent.",
            "url": "https://t.co/IUaIpOoVr2",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/IUaIpOoVr2",
                            "expanded_url": "http://medium.com/@afrikadefteri",
                            "display_url": "medium.com/@afrikadefteri",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 260,
            "friends_count": 80,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Sat Oct 05 19:06:57 +0000 2019",
            "favourites_count": 206,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 264,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241852480348213250/Y1TMhiRN_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241852480348213250/Y1TMhiRN_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1180559978815467520/1587340328",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 9,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}