{
    "created_at": "Sun May 03 00:43:02 +0000 2020",
    "id": 1256746050406268935,
    "id_str": "1256746050406268935",
    "text": "RT @kavelalpaslan: S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, y\u0131llar \u00f6nce ve gergin bir zamanda Grup Yorum hakk\u0131nda \u015f\u00f6yle demi\u015fti: \"Fikirlerini ve \u00f6nermelerini s\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "kavelalpaslan",
                "name": "Kavel Alpaslan \ud83d\udd3b",
                "id": 269394283,
                "id_str": "269394283",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1197124753712128162,
        "id_str": "1197124753712128162",
        "name": "Selma",
        "screen_name": "Selmatokacc",
        "location": "",
        "description": "omuz verirsen kavga benimdir dersen bu k\u0131v\u0131lc\u0131m yang\u0131n olur",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 29,
        "friends_count": 63,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Nov 20 12:09:29 +0000 2019",
        "favourites_count": 1331,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 128,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249662172558434306/6mw3giOU_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249662172558434306/6mw3giOU_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1197124753712128162/1586964691",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:16:10 +0000 2020",
        "id": 1256678890354900993,
        "id_str": "1256678890354900993",
        "text": "S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, y\u0131llar \u00f6nce ve gergin bir zamanda Grup Yorum hakk\u0131nda \u015f\u00f6yle demi\u015fti: \"Fikirlerini ve \u00f6nermeler\u2026 https://t.co/odqKEUUwWw",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/odqKEUUwWw",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256678890354900993",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 269394283,
            "id_str": "269394283",
            "name": "Kavel Alpaslan \ud83d\udd3b",
            "screen_name": "kavelalpaslan",
            "location": "\u0130stanbul - \u0130zmir",
            "description": "Gazeteci | Gazete Duvar | Vard\u0131k, var\u0131z, var olaca\u011f\u0131z!",
            "url": "https://t.co/7xNb3vAyzg",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/7xNb3vAyzg",
                            "expanded_url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/author/kabbaslan/",
                            "display_url": "gazeteduvar.com.tr/author/kabbasl\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5768,
            "friends_count": 1081,
            "listed_count": 12,
            "created_at": "Sun Mar 20 17:53:11 +0000 2011",
            "favourites_count": 12642,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 6158,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "2671A3",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218153418520395779/0HwMuqH6_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218153418520395779/0HwMuqH6_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269394283/1563044017",
            "profile_link_color": "52032C",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 296,
        "favorite_count": 1287,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 296,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}