{
    "created_at": "Sun May 03 00:31:54 +0000 2020",
    "id": 1256743250779660293,
    "id_str": "1256743250779660293",
    "text": "@joaoamoedonovo A corrup\u00e7\u00e3o nasceu no governo petista ?? Se v\u00ea que voc\u00ea n\u00e3o sabe nada de Brasil n\u00e9 meu caro ! J\u00e1 ou\u2026 https://t.co/J7CWepsifa",
    "truncated": true,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "joaoamoedonovo",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "id": 256730310,
                "id_str": "256730310",
                "indices": [
                    0,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/J7CWepsifa",
                "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256743250779660293",
                "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1256740899159146500,
    "in_reply_to_status_id_str": "1256740899159146500",
    "in_reply_to_user_id": 256730310,
    "in_reply_to_user_id_str": "256730310",
    "in_reply_to_screen_name": "joaoamoedonovo",
    "user": {
        "id": 1225386458254626816,
        "id_str": "1225386458254626816",
        "name": "Marcelo dos Santos",
        "screen_name": "Marcelo48164729",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Sou humano, cheio de defeitos e algumas qualidades. Sonho com um mundo melhor para todos e luto contra todo tipo de preconceito e obscurantismo.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 5,
        "friends_count": 167,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Feb 06 11:51:34 +0000 2020",
        "favourites_count": 1403,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 396,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1251171030359584775/YSAPYRGL_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251171030359584775/YSAPYRGL_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1225386458254626816/1583195591",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
        "id": "68e019afec7d0ba5",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json",
        "place_type": "city",
        "name": "Sao Paulo",
        "full_name": "Sao Paulo, Brazil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brazil",
        "contained_within": [],
        "bounding_box": {
            "type": "Polygon",
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -46.826039,
                        -24.008814
                    ],
                    [
                        -46.365052,
                        -24.008814
                    ],
                    [
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    [
                        -46.826039,
                        -23.356792
                    ]
                ]
            ]
        },
        "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": true,
    "lang": "pt"
}