{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:59 +0000 2020",
    "id": 1256745785288425474,
    "id_str": "1256745785288425474",
    "text": "RT @CananKaratayTR: M\u00fcbarek Ramazan'da iftar saatinde sald\u0131racak kadar kahpesiniz ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun. #bitlis #KopsunK\u0131yamet https://t.co/TVR\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "bitlis",
                "indices": [
                    100,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "KopsunK\u0131yamet",
                "indices": [
                    108,
                    122
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "CananKaratayTR",
                "name": "Prof. Dr. Canan Karatay",
                "id": 207875953,
                "id_str": "207875953",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 552882382,
        "id_str": "552882382",
        "name": "hayri\u015f bekta\u015f",
        "screen_name": "hyris28",
        "location": "G\u0130RESUN ",
        "description": "Ac\u0131badem sa\u011fl\u0131k grubu  \ud83c\udf88\nGalatasaray\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\u0130stanbul /Giresun.                                   \n                             \n\nHuman resources",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 231,
        "friends_count": 477,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Apr 13 17:42:37 +0000 2012",
        "favourites_count": 2615,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 5625,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "642D8B",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1251603344734466050/gaV89j1o_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251603344734466050/gaV89j1o_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/552882382/1574368169",
        "profile_link_color": "9266CC",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:43:15 +0000 2020",
        "id": 1256670608236183552,
        "id_str": "1256670608236183552",
        "text": "M\u00fcbarek Ramazan'da iftar saatinde sald\u0131racak kadar kahpesiniz ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun. #bitlis #KopsunK\u0131yamet https://t.co/TVRaGBqP7Y",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "bitlis",
                    "indices": [
                        80,
                        87
                    ]
                },
                {
                    "text": "KopsunK\u0131yamet",
                    "indices": [
                        88,
                        102
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1256670600791314432,
                    "id_str": "1256670600791314432",
                    "indices": [
                        103,
                        126
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCXQNfX0AAWlo3.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCXQNfX0AAWlo3.jpg",
                    "url": "https://t.co/TVRaGBqP7Y",
                    "display_url": "pic.twitter.com/TVRaGBqP7Y",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/CananKaratayTR/status/1256670608236183552/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 363,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1080,
                            "h": 576,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1080,
                            "h": 576,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1256670600791314432,
                    "id_str": "1256670600791314432",
                    "indices": [
                        103,
                        126
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCXQNfX0AAWlo3.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCXQNfX0AAWlo3.jpg",
                    "url": "https://t.co/TVRaGBqP7Y",
                    "display_url": "pic.twitter.com/TVRaGBqP7Y",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/CananKaratayTR/status/1256670608236183552/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 363,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1080,
                            "h": 576,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1080,
                            "h": 576,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 207875953,
            "id_str": "207875953",
            "name": "Prof. Dr. Canan Karatay",
            "screen_name": "CananKaratayTR",
            "location": "",
            "description": "Prof Dr. Canan Karatay | Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in beni takip edin.",
            "url": "https://t.co/1aGXubvRY7",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/1aGXubvRY7",
                            "expanded_url": "http://canankarataydiyeti.com",
                            "display_url": "canankarataydiyeti.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 15581,
            "friends_count": 2,
            "listed_count": 9,
            "created_at": "Tue Oct 26 06:15:58 +0000 2010",
            "favourites_count": 10,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 239,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241452585841831936/mbD7-f0j_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241452585841831936/mbD7-f0j_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/207875953/1584651086",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 383,
        "favorite_count": 2564,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 383,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}