{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:36 +0000 2020",
    "id": 1256745940158996482,
    "id_str": "1256745940158996482",
    "text": "2020 yi ya\u015fam\u0131yoruz, sava\u015f halindeyiz..\n#ya\u011fmur https://t.co/xsuzepg6CD",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "ya\u011fmur",
                "indices": [
                    40,
                    47
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745930587549698,
                "id_str": "1256745930587549698",
                "indices": [
                    48,
                    71
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbw-2WsAIEQ6A.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbw-2WsAIEQ6A.jpg",
                "url": "https://t.co/xsuzepg6CD",
                "display_url": "pic.twitter.com/xsuzepg6CD",
                "expanded_url": "https://twitter.com/VeliBalaban8/status/1256745940158996482/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 719,
                        "h": 630,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 596,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 719,
                        "h": 630,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745930587549698,
                "id_str": "1256745930587549698",
                "indices": [
                    48,
                    71
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXDbw-2WsAIEQ6A.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXDbw-2WsAIEQ6A.jpg",
                "url": "https://t.co/xsuzepg6CD",
                "display_url": "pic.twitter.com/xsuzepg6CD",
                "expanded_url": "https://twitter.com/VeliBalaban8/status/1256745940158996482/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 719,
                        "h": 630,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 596,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 719,
                        "h": 630,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1107048323041636352,
        "id_str": "1107048323041636352",
        "name": "Veli Balaban",
        "screen_name": "VeliBalaban8",
        "location": "Mersin, T\u00fcrkiye",
        "description": "Mersin \u00fcniversitesi-\u00c7al\u0131\u015fma Ekonomisi ve End\u00fcstriyel \u0130li\u015fkiler /\nCumhuriyet Halk Partisi\nAkdeniz Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Y\u00f6neticisi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 132,
        "friends_count": 178,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Mar 16 22:37:42 +0000 2019",
        "favourites_count": 1340,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 165,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215032176401616896/BtZSn7Zi_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215032176401616896/BtZSn7Zi_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107048323041636352/1588466347",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}