{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:47 +0000 2020",
    "id": 1256745987512700928,
    "id_str": "1256745987512700928",
    "text": "RT @ismailcatakli: Biliyoruz ki ac\u0131m\u0131z\u0131 hafifletmeyecek ama m\u00fcbarek #Ramazan gecesi, #Sahur vaktinde ahdimiz olsun, #Bitlis\u2019de kaybetti\u011fimi\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Ramazan",
                "indices": [
                    68,
                    76
                ]
            },
            {
                "text": "Sahur",
                "indices": [
                    85,
                    91
                ]
            },
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    116,
                    123
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ismailcatakli",
                "name": "\u0130smail \u00c7ATAKLI",
                "id": 726321190520930304,
                "id_str": "726321190520930304",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 761150238497316864,
        "id_str": "761150238497316864",
        "name": "Acer93",
        "screen_name": "ahmetAcer14",
        "location": "Seyhan, Adana",
        "description": "Aslen Malatyal\u0131(Darende)\n\u015eahsen Mersinli",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 148,
        "friends_count": 329,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Thu Aug 04 10:42:13 +0000 2016",
        "favourites_count": 13262,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3088,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079015296567033856/gP0T-dvE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079015296567033856/gP0T-dvE_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:35:18 +0000 2020",
        "id": 1256744104559546372,
        "id_str": "1256744104559546372",
        "text": "Biliyoruz ki ac\u0131m\u0131z\u0131 hafifletmeyecek ama m\u00fcbarek #Ramazan gecesi, #Sahur vaktinde ahdimiz olsun, #Bitlis\u2019de kaybett\u2026 https://t.co/qYYlyT9IAk",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Ramazan",
                    "indices": [
                        49,
                        57
                    ]
                },
                {
                    "text": "Sahur",
                    "indices": [
                        66,
                        72
                    ]
                },
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        97,
                        104
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/qYYlyT9IAk",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256744104559546372",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 726321190520930304,
            "id_str": "726321190520930304",
            "name": "\u0130smail \u00c7ATAKLI",
            "screen_name": "ismailcatakli",
            "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
            "description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 - Vali | Deputy Minister of Turkish Interior Ministry - Governor",
            "url": "https://t.co/78RkQLxH4O",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/78RkQLxH4O",
                            "expanded_url": "http://instagram.com/ismail.catakli",
                            "display_url": "instagram.com/ismail.catakli",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 16656,
            "friends_count": 789,
            "listed_count": 17,
            "created_at": "Sat Apr 30 08:04:01 +0000 2016",
            "favourites_count": 1019,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 2273,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248622635572854794/a2G_UUX8_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248622635572854794/a2G_UUX8_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/726321190520930304/1544774627",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 19,
        "favorite_count": 74,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 19,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}