{
    "created_at": "Sun May 03 00:40:50 +0000 2020",
    "id": 1256745497634750465,
    "id_str": "1256745497634750465",
    "text": "RT @DBP_GenelMerkez: Helin\u2019i kaybettik, yar\u0131n  \u00e7ok  ge\u00e7  olmadan \u0130brahim\u2019i ya\u015fatmak bizim elimizde.\n#SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN https://t.co/fSj\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                "indices": [
                    100,
                    122
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "DBP_GenelMerkez",
                "name": "DBP",
                "id": 220706699,
                "id_str": "220706699",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2827673206,
        "id_str": "2827673206",
        "name": "Baro",
        "screen_name": "gewdan123",
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "description": "''\u015eerefli bir \u00f6l\u00fcm ya\u015faman\u0131n en g\u00fczel ifadesidir.''",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 811,
        "friends_count": 882,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon Oct 13 15:59:58 +0000 2014",
        "favourites_count": 3760,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1544,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/791377756881838080/A4eAWxbp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791377756881838080/A4eAWxbp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2827673206/1438815040",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 18:05:15 +0000 2020",
        "id": 1256645945376325632,
        "id_str": "1256645945376325632",
        "text": "Helin\u2019i kaybettik, yar\u0131n  \u00e7ok  ge\u00e7  olmadan \u0130brahim\u2019i ya\u015fatmak bizim elimizde.\n#SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN https://t.co/fSjble7dd5",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                    "indices": [
                        79,
                        101
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1256645936345997314,
                    "id_str": "1256645936345997314",
                    "indices": [
                        102,
                        125
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCA0jRXYAIdzX5.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCA0jRXYAIdzX5.jpg",
                    "url": "https://t.co/fSjble7dd5",
                    "display_url": "pic.twitter.com/fSjble7dd5",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DBP_GenelMerkez/status/1256645945376325632/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "medium": {
                            "w": 720,
                            "h": 782,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "large": {
                            "w": 720,
                            "h": 782,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 626,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1256645936345997314,
                    "id_str": "1256645936345997314",
                    "indices": [
                        102,
                        125
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCA0jRXYAIdzX5.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCA0jRXYAIdzX5.jpg",
                    "url": "https://t.co/fSjble7dd5",
                    "display_url": "pic.twitter.com/fSjble7dd5",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DBP_GenelMerkez/status/1256645945376325632/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "medium": {
                            "w": 720,
                            "h": 782,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "large": {
                            "w": 720,
                            "h": 782,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 626,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 220706699,
            "id_str": "220706699",
            "name": "DBP",
            "screen_name": "DBP_GenelMerkez",
            "location": "Diyarbak\u0131r",
            "description": "Demokratik B\u00f6lgeler Partisi Genel Merkezi Kurumsal Hesab\u0131 - Malpera Ferm\u00ee ya Navenda Gi\u015ft\u00ee ya Partiya Her\u00eam\u00ean Demokrat\u00eek",
            "url": "https://t.co/BqevIYaDZQ",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/BqevIYaDZQ",
                            "expanded_url": "http://www.dbp.ogr.tr",
                            "display_url": "dbp.ogr.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 105912,
            "friends_count": 107,
            "listed_count": 312,
            "created_at": "Sun Nov 28 16:12:12 +0000 2010",
            "favourites_count": 1512,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 32401,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/717990583663521792/OHhiOSWM_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717990583663521792/OHhiOSWM_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/220706699/1519280990",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "FAEF7B",
            "profile_text_color": "061C05",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 61,
        "favorite_count": 142,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 61,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}