{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:03 +0000 2020",
    "id": 1256745803466629126,
    "id_str": "1256745803466629126",
    "text": "RT @BirKarMakinesi: #GrupYorum Halkt\u0131r Halk\u0131n Sesidir,Tek Ama\u00e7lar\u0131 T\u00fcrk\u00fcler S\u00f6ylemektir,Kapitalizmi Ve Emperyalist D\u00fczeni T\u00fcrk\u00fclerinde Dile\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "GrupYorum",
                "indices": [
                    20,
                    30
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "BirKarMakinesi",
                "name": "Y\u00fccel..\u270c\ufe0f",
                "id": 1244871007388794880,
                "id_str": "1244871007388794880",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 713877540461535232,
        "id_str": "713877540461535232",
        "name": "asimelek \ud83d\ude37\ud83d\ude37",
        "screen_name": "gulo_66",
        "location": "",
        "description": "#SAVARONA\nBir ulus, s\u0131ms\u0131k\u0131 birbirine ba\u011fl\u0131 olmay\u0131 bildik\u00e7e yery\u00fcz\u00fcnde onu da\u011f\u0131tabilecek bir g\u00fc\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclemez. ATAT\u00dcRK\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n(D.Tarihi:1Nisan )Alevi \u270c\u270aFB \ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 10795,
        "friends_count": 3100,
        "listed_count": 10,
        "created_at": "Sat Mar 26 23:57:23 +0000 2016",
        "favourites_count": 46420,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 33221,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1245035624895320064/y4XIf7yw_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245035624895320064/y4XIf7yw_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713877540461535232/1571927232",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:50:03 +0000 2020",
        "id": 1256687420860510210,
        "id_str": "1256687420860510210",
        "text": "#GrupYorum Halkt\u0131r Halk\u0131n Sesidir,Tek Ama\u00e7lar\u0131 T\u00fcrk\u00fcler S\u00f6ylemektir,Kapitalizmi Ve Emperyalist D\u00fczeni T\u00fcrk\u00fclerinde\u2026 https://t.co/McIAGmM66p",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "GrupYorum",
                    "indices": [
                        0,
                        10
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/McIAGmM66p",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256687420860510210",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1244871007388794880,
            "id_str": "1244871007388794880",
            "name": "Y\u00fccel..\u270c\ufe0f",
            "screen_name": "BirKarMakinesi",
            "location": "",
            "description": "\ud83d\udc9bATAT\u00dcRK\ud83d\udc99\u270c\ufe0fAli \u0130smail Korkmaz FenerbaChe Yenilmez\u270c\ufe0fRak\u0131 Cand\u0131r..\ud83c\udf7bHayvan Sevmeyen,\u0130nsan Sevemez..\ud83d\udc9bCUMHUR\u0130YET \ud83d\udc99",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 736,
            "friends_count": 689,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Tue Mar 31 06:16:01 +0000 2020",
            "favourites_count": 3447,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2095,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249742837085863938/m-8BizIy_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249742837085863938/m-8BizIy_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1244871007388794880/1586254575",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 31,
        "favorite_count": 69,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": true,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 31,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}