{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:55 +0000 2020",
    "id": 1256745772105768962,
    "id_str": "1256745772105768962",
    "text": "RT @petrocelli1917: Aktroll ordusu a\u00e7\u0131ktan su\u00e7 i\u015flerken iyi ama @isimsizhareket onlar\u0131 kendi silah\u0131yla vurunca su\u00e7 \u00f6yle mi!\nTutu\u015ftular deme\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "petrocelli1917",
                "name": "Tamer Do\u011fan",
                "id": 712254029,
                "id_str": "712254029",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            },
            {
                "screen_name": "isimsizhareket",
                "name": "\u0130simsizler",
                "id": 1255763387449069570,
                "id_str": "1255763387449069570",
                "indices": [
                    64,
                    79
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 993891767404695552,
        "id_str": "993891767404695552",
        "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Halis \u2665\ufe0f MKA \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "screen_name": "HalisAydoan1",
        "location": "Turkey",
        "description": "Ne Mutlu T\u00fcrk\u2019\u00fcm Diyene! Ya\u015fa Mustafa Kemal Pa\u015fa, Ya\u015fa. Ad\u0131n yaz\u0131lacak m\u00fccevher ta\u015fa.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 116,
        "friends_count": 253,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue May 08 16:33:57 +0000 2018",
        "favourites_count": 31072,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3224,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114737929010728960/NXNIslhF_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114737929010728960/NXNIslhF_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993891767404695552/1525797359",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:32:50 +0000 2020",
        "id": 1256683086693220352,
        "id_str": "1256683086693220352",
        "text": "Aktroll ordusu a\u00e7\u0131ktan su\u00e7 i\u015flerken iyi ama @isimsizhareket onlar\u0131 kendi silah\u0131yla vurunca su\u00e7 \u00f6yle mi!\nTutu\u015ftular\u2026 https://t.co/AmDyhLmzAD",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "isimsizhareket",
                    "name": "\u0130simsizler",
                    "id": 1255763387449069570,
                    "id_str": "1255763387449069570",
                    "indices": [
                        44,
                        59
                    ]
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/AmDyhLmzAD",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256683086693220352",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 712254029,
            "id_str": "712254029",
            "name": "Tamer Do\u011fan",
            "screen_name": "petrocelli1917",
            "location": "Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
            "description": "\u270c\u00d6tekilerin Hukuk B\u00fcrosu \u270c https://t.co/f0RZizfeGF \u262d",
            "url": "https://t.co/YUojeQ78xu",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/YUojeQ78xu",
                            "expanded_url": "http://yeryuzununlanetlileri.org",
                            "display_url": "yeryuzununlanetlileri.org",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/f0RZizfeGF",
                            "expanded_url": "http://kostebekkolektif.org",
                            "display_url": "kostebekkolektif.org",
                            "indices": [
                                27,
                                50
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 6762,
            "friends_count": 1197,
            "listed_count": 20,
            "created_at": "Sun Oct 13 07:00:24 +0000 2013",
            "favourites_count": 16255,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4586,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127486274963759104/j3kGCUIS_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127486274963759104/j3kGCUIS_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712254029/1516744418",
            "profile_link_color": "4A913C",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 39,
        "favorite_count": 161,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 39,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}