{
    "created_at": "Sun May 03 00:38:06 +0000 2020",
    "id": 1256744809835962372,
    "id_str": "1256744809835962372",
    "text": "@joaoamoedonovo @cirogomes \u00c9 necess\u00e1rio um cron\u00f4metro, pois o @cirogomes n\u00e3o deixa o @joaoamoedonovo falar \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d! A m\u2026 https://t.co/qBujpnQjSr",
    "truncated": true,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "joaoamoedonovo",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "id": 256730310,
                "id_str": "256730310",
                "indices": [
                    0,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "cirogomes",
                "name": "Ciro Gomes",
                "id": 33374761,
                "id_str": "33374761",
                "indices": [
                    16,
                    26
                ]
            },
            {
                "screen_name": "cirogomes",
                "name": "Ciro Gomes",
                "id": 33374761,
                "id_str": "33374761",
                "indices": [
                    62,
                    72
                ]
            },
            {
                "screen_name": "joaoamoedonovo",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "id": 256730310,
                "id_str": "256730310",
                "indices": [
                    85,
                    100
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/qBujpnQjSr",
                "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256744809835962372",
                "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1256732915054108684,
    "in_reply_to_status_id_str": "1256732915054108684",
    "in_reply_to_user_id": 256730310,
    "in_reply_to_user_id_str": "256730310",
    "in_reply_to_screen_name": "joaoamoedonovo",
    "user": {
        "id": 74643655,
        "id_str": "74643655",
        "name": "Walter Mour\u00e3o Jr.",
        "screen_name": "waltermouraojr",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Growth hacker, apaixonado por CIM, sobretudo, no ambiente digital e estudioso de branding, varejo, tecnologia, cultura maker. Tamb\u00e9m curto TV, m\u00fasica, pets \ud83d\udc08",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 122,
        "friends_count": 419,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Sep 16 03:39:35 +0000 2009",
        "favourites_count": 78,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 167,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248889040243429376/CNOy52Wj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248889040243429376/CNOy52Wj_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74643655/1588350945",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFEA08",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}