{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:38 +0000 2020",
    "id": 1256745951680778240,
    "id_str": "1256745951680778240",
    "text": "RT @Yigit_Sevgi: Son 18 y\u0131lda elde etti\u011fimiz ba\u015far\u0131lar\u0131n hi\u00e7 biri bizlere alt\u0131n tepside sunulmad\u0131. Her a\u015famas\u0131nda zorlu ve \u00e7etin bir m\u00fccade\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Yigit_Sevgi",
                "name": "Sevgi Yi\u011fit",
                "id": 1608431858,
                "id_str": "1608431858",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 841880005,
        "id_str": "841880005",
        "name": "Serafettin Kodak",
        "screen_name": "serafettinkdk",
        "location": "",
        "description": "Akparti Bah\u00e7elievler il\u00e7e y\u00f6netim kurulu \u00fcyesi",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 913,
        "friends_count": 1154,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Sun Sep 23 15:11:06 +0000 2012",
        "favourites_count": 8697,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 9556,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151948834928517122/IX4Srl1Z_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151948834928517122/IX4Srl1Z_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/841880005/1563624005",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:23:35 +0000 2020",
        "id": 1256680760343478272,
        "id_str": "1256680760343478272",
        "text": "Son 18 y\u0131lda elde etti\u011fimiz ba\u015far\u0131lar\u0131n hi\u00e7 biri bizlere alt\u0131n tepside sunulmad\u0131. Her a\u015famas\u0131nda zorlu ve \u00e7etin bir\u2026 https://t.co/pHigK7YehT",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/pHigK7YehT",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256680760343478272",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1608431858,
            "id_str": "1608431858",
            "name": "Sevgi Yi\u011fit",
            "screen_name": "Yigit_Sevgi",
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "description": "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 & Tan\u0131t\u0131m ve Medya Ba\u015fkan\u0131",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 7359,
            "friends_count": 682,
            "listed_count": 10,
            "created_at": "Sat Jul 20 15:04:26 +0000 2013",
            "favourites_count": 41066,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3309,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1190010879716278289/9fEI2eZ1_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190010879716278289/9fEI2eZ1_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1608431858/1578399779",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 112,
        "favorite_count": 351,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 112,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}