{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:09 +0000 2020",
    "id": 1256745828854763521,
    "id_str": "1256745828854763521",
    "text": "RT @AvEkremOlgac: #Bitlis\u2019in \u00c7eltik\u00e7i karakolunda PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada 2 Jandarma Uzman \u00c7avu\u015fumuz \u015fehit oldu. \u015eehitlerimize\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    18,
                    25
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AvEkremOlgac",
                "name": "Ekrem OL\u011eA\u00c7",
                "id": 1197265028572946432,
                "id_str": "1197265028572946432",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 346506802,
        "id_str": "346506802",
        "name": "orhan do\u011fan",
        "screen_name": "564680efe",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3,
        "friends_count": 45,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Aug 01 11:21:05 +0000 2011",
        "favourites_count": 45,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 17,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1131815998699573249/5wM2EuH8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131815998699573249/5wM2EuH8_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:22:03 +0000 2020",
        "id": 1256710569660383240,
        "id_str": "1256710569660383240",
        "text": "#Bitlis\u2019in \u00c7eltik\u00e7i karakolunda PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada 2 Jandarma Uzman \u00c7avu\u015fumuz \u015fehit oldu. \u015eehitle\u2026 https://t.co/TtEAtZ8NSh",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/TtEAtZ8NSh",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256710569660383240",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1197265028572946432,
            "id_str": "1197265028572946432",
            "name": "Ekrem OL\u011eA\u00c7",
            "screen_name": "AvEkremOlgac",
            "location": "Siirt, T\u00fcrkiye",
            "description": "AK Parti Siirt \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Resm\u00ee Hesab\u0131",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2461,
            "friends_count": 317,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Wed Nov 20 21:27:17 +0000 2019",
            "favourites_count": 1437,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 239,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1246792130753937408/vEZfVmfd_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246792130753937408/vEZfVmfd_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1197265028572946432/1574331698",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 58,
        "favorite_count": 148,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 58,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}