{
    "created_at": "Sun May 03 00:33:50 +0000 2020",
    "id": 1256743737247621121,
    "id_str": "1256743737247621121",
    "text": "Nossa! O @joaoamoedonovo acabou de descobrir que o @jairbolsonaro n\u00e3o debate ideias, s\u00f3 ataca. Descobriu Am\u00e9rica? #Edicao20 #GloboNewsDebate",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Edicao20",
                "indices": [
                    114,
                    123
                ]
            },
            {
                "text": "GloboNewsDebate",
                "indices": [
                    124,
                    140
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "joaoamoedonovo",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "id": 256730310,
                "id_str": "256730310",
                "indices": [
                    9,
                    24
                ]
            },
            {
                "screen_name": "jairbolsonaro",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "id": 128372940,
                "id_str": "128372940",
                "indices": [
                    51,
                    65
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 238504600,
        "id_str": "238504600",
        "name": "Rita",
        "screen_name": "abayyomi",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Advogada em forma\u00e7\u00e3o, busca de um pa\u00eds melhor. Batalhadora, adoro a vida, amo minha fam\u00edlia e minha hero\u00edna, minha m\u00e3e, meu exemplo, minha guia.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 50,
        "friends_count": 174,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Jan 15 09:43:01 +0000 2011",
        "favourites_count": 12148,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 5624,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "EDECE9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1234651850391146496/Z2qVg49K_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234651850391146496/Z2qVg49K_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/238504600/1521167033",
        "profile_link_color": "088253",
        "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
        "profile_text_color": "634047",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}