{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:25 +0000 2020",
    "id": 1256745895653249025,
    "id_str": "1256745895653249025",
    "text": "#Efsane113Ya\u015f\u0131nda \u00f6l\u00fcr\u00fcm a\u015fk\u0131na yarrrrrr https://t.co/ae51B6nHWz",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Efsane113Ya\u015f\u0131nda",
                "indices": [
                    0,
                    17
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256745886023024640,
                "id_str": "1256745886023024640",
                "indices": [
                    41,
                    64
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EXDbuY1WAAA78HZ.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EXDbuY1WAAA78HZ.jpg",
                "url": "https://t.co/ae51B6nHWz",
                "display_url": "pic.twitter.com/ae51B6nHWz",
                "expanded_url": "https://twitter.com/NazifTemiz2/status/1256745895653249025/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "large": {
                        "w": 498,
                        "h": 278,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 498,
                        "h": 278,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 498,
                        "h": 278,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256745886023024640,
                "id_str": "1256745886023024640",
                "indices": [
                    41,
                    64
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EXDbuY1WAAA78HZ.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EXDbuY1WAAA78HZ.jpg",
                "url": "https://t.co/ae51B6nHWz",
                "display_url": "pic.twitter.com/ae51B6nHWz",
                "expanded_url": "https://twitter.com/NazifTemiz2/status/1256745895653249025/photo/1",
                "type": "animated_gif",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "large": {
                        "w": 498,
                        "h": 278,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 498,
                        "h": 278,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 498,
                        "h": 278,
                        "resize": "fit"
                    }
                },
                "video_info": {
                    "aspect_ratio": [
                        249,
                        139
                    ],
                    "variants": [
                        {
                            "bitrate": 0,
                            "content_type": "video/mp4",
                            "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EXDbuY1WAAA78HZ.mp4"
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1127494026708516866,
        "id_str": "1127494026708516866",
        "name": "NazifTemiz(FENERBAH\u00c7E\u2764)",
        "screen_name": "NazifTemiz2",
        "location": "Tokat, T\u00fcrkiye",
        "description": "Sevgi eylem gerektirir\ud83d\udc9b\ud83d\udc99.\n Art\u0131k kabul edelim; sevgiyide, a\u015fk\u0131da yanl\u0131\u015f ki\u015filer u\u011fruna bok ettik...",
        "url": "https://t.co/jmbtT9gLQH",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/jmbtT9gLQH",
                        "expanded_url": "http://instegram.com/https.@temiznazif.tr",
                        "display_url": "instegram.com/https.@temizna\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 53,
        "friends_count": 435,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun May 12 08:41:38 +0000 2019",
        "favourites_count": 1676,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 580,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248993802494320641/a2mrXXdB_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248993802494320641/a2mrXXdB_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1127494026708516866/1586801123",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}