{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:52 +0000 2020",
    "id": 1256745756641366016,
    "id_str": "1256745756641366016",
    "text": "RT @avukatumur: Eski\u015fehir'de 14 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131n\u0131, kendi sevgilisi ile birlikte olmaya zorlayan ve \u00e7ocu\u011funun \u00e7\u0131plak foto\u011fraflar\u0131n\u0131 erkek ark\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "avukatumur",
                "name": "Av. Umur Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                "id": 4066734017,
                "id_str": "4066734017",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 269175815,
        "id_str": "269175815",
        "name": "Tubiksu",
        "screen_name": "christindaee",
        "location": "Eski\u015fehir, T\u00fcrkiye",
        "description": "Marmara \u00dcniversitesi - T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131, AHBV\u00dc - T\u00fcrk Halk Bilimi y\u00fcksek lisans \u00f6\u011frencisi \ud83d\ude48 #T\u00fcrkolog",
        "url": "https://t.co/zqbh3cC0xk",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/zqbh3cC0xk",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/tubiksudaae",
                        "display_url": "instagram.com/tubiksudaae",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 351,
        "friends_count": 539,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Sun Mar 20 07:10:56 +0000 2011",
        "favourites_count": 13573,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 14140,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1F457D",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049015667746398209/S6l5lUBZ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049015667746398209/S6l5lUBZ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269175815/1399324486",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 17:43:13 +0000 2020",
        "id": 1256640399386578947,
        "id_str": "1256640399386578947",
        "text": "Eski\u015fehir'de 14 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131n\u0131, kendi sevgilisi ile birlikte olmaya zorlayan ve \u00e7ocu\u011funun \u00e7\u0131plak foto\u011fraflar\u0131n\u0131 e\u2026 https://t.co/KWpztGIdDt",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/KWpztGIdDt",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256640399386578947",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 4066734017,
            "id_str": "4066734017",
            "name": "Av. Umur Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
            "screen_name": "avukatumur",
            "location": "\u00c7ankaya, Ankara",
            "description": "Avukat | Ceza Hukuku | \u0130dare Hukuku | Kadim Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Kurucu Orta\u011f\u0131 I Attorney at Law in @ankarabarosu",
            "url": "https://t.co/ZNxc7rZXoX",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/ZNxc7rZXoX",
                            "expanded_url": "https://www.kadimhukuk.com.tr",
                            "display_url": "kadimhukuk.com.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 69335,
            "friends_count": 13631,
            "listed_count": 47,
            "created_at": "Thu Oct 29 09:07:49 +0000 2015",
            "favourites_count": 17259,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1517,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199265265265074177/NLrQhw3U_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199265265265074177/NLrQhw3U_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4066734017/1584912779",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 6675,
        "favorite_count": 34427,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6675,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}