{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:29 +0000 2020",
    "id": 1256745912858263553,
    "id_str": "1256745912858263553",
    "text": "RT @politikaloji: \"Biz do\u011frudan do\u011fruya millet severiz ve T\u00fcrk milliyet\u00e7isiyiz. Cumhuriyetimizin dayana\u011f\u0131 T\u00fcrk toplulu\u011fudur.\"\n\n/Gazi Mustaf\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "politikaloji",
                "name": "Politikaloji\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 4286530455,
                "id_str": "4286530455",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 956265465298505729,
        "id_str": "956265465298505729",
        "name": "izmirdeyince",
        "screen_name": "izmirdeyince",
        "location": "izmir",
        "description": "Adaletsizli\u011fi engelleyecek g\u00fcc\u00fcn\u00fcz\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131 zamanlar olabilir.Fakat itiraz etmeyi beceremedi\u011finiz bir zaman asla olmamal\u0131 #Atat\u00fcrk",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 5421,
        "friends_count": 3087,
        "listed_count": 6,
        "created_at": "Wed Jan 24 20:40:28 +0000 2018",
        "favourites_count": 32346,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 19310,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1240726257618358275/b3EIYncn_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240726257618358275/b3EIYncn_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/956265465298505729/1580338265",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:04:40 +0000 2020",
        "id": 1256691097344126979,
        "id_str": "1256691097344126979",
        "text": "\"Biz do\u011frudan do\u011fruya millet severiz ve T\u00fcrk milliyet\u00e7isiyiz. Cumhuriyetimizin dayana\u011f\u0131 T\u00fcrk toplulu\u011fudur.\"\n\n/Gazi\u2026 https://t.co/AvchIVBWsN",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/AvchIVBWsN",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256691097344126979",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 4286530455,
            "id_str": "4286530455",
            "name": "Politikaloji\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "politikaloji",
            "location": "",
            "description": "",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 130935,
            "friends_count": 666,
            "listed_count": 205,
            "created_at": "Thu Nov 26 15:23:42 +0000 2015",
            "favourites_count": 486,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 16942,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254173991469752323/t1NgoPT__normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254173991469752323/t1NgoPT__normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4286530455/1587680219",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 50,
        "favorite_count": 224,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 50,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}