{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:59 +0000 2020",
    "id": 1256745788765605888,
    "id_str": "1256745788765605888",
    "text": "RT @_arifsaylam: Yanan Uzman \u00c7avu\u015f, \nDonan Uzman \u00c7avu\u015f,\nGazi olan Uzman \u00c7avu\u015f,\n\u015eehit olan Uzman \u00c7avu\u015f,\nAilesi olmayan Uzman \u00c7avu\u015f, \nBilen v\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "_arifsaylam",
                "name": "Arif SAYLAM",
                "id": 2448051387,
                "id_str": "2448051387",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1249462478095806466,
        "id_str": "1249462478095806466",
        "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "screen_name": "ByrmDzgn007",
        "location": "",
        "description": "Adil olan insanlardan biriyim sadece. Herkesin \u00f6yle olmas\u0131n\u0131 \u00fcmid ediyorum. Hayat herkes adil olursa g\u00fczelle\u015fecek saygilarimla...\n(RESM\u0130 TW\u0130TTER HESABIMDIR)",
        "url": "https://t.co/i202h6Ppkw",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/i202h6Ppkw",
                        "expanded_url": "http://xn--hayatevesiar-myb.com",
                        "display_url": "hayatevesi\u011far.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11,
        "friends_count": 104,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Apr 12 22:20:54 +0000 2020",
        "favourites_count": 40,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 95,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253081888106872835/QCaZ6mcr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253081888106872835/QCaZ6mcr_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1249462478095806466/1587593135",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:09:22 +0000 2020",
        "id": 1256707378503974913,
        "id_str": "1256707378503974913",
        "text": "Yanan Uzman \u00c7avu\u015f, \nDonan Uzman \u00c7avu\u015f,\nGazi olan Uzman \u00c7avu\u015f,\n\u015eehit olan Uzman \u00c7avu\u015f,\nAilesi olmayan Uzman \u00c7avu\u015f,\u2026 https://t.co/ieBuQd3wgn",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/ieBuQd3wgn",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256707378503974913",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        115,
                        138
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2448051387,
            "id_str": "2448051387",
            "name": "Arif SAYLAM",
            "screen_name": "_arifsaylam",
            "location": "K\u0131r\u015fehir, T\u00fcrkiye",
            "description": "Uzmanlar Sosyal Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Uzmanlar Federasyonu Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131",
            "url": "https://t.co/KF1eFL1yhb",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/KF1eFL1yhb",
                            "expanded_url": "http://www.uzmanlardernegi.org.tr",
                            "display_url": "uzmanlardernegi.org.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 15614,
            "friends_count": 120,
            "listed_count": 4,
            "created_at": "Sun Mar 30 20:54:20 +0000 2014",
            "favourites_count": 8005,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 6418,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250909074251755525/TMNEaoKw_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250909074251755525/TMNEaoKw_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2448051387/1583620565",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": {
            "id": "257ac4117b93f196",
            "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/257ac4117b93f196.json",
            "place_type": "admin",
            "name": "K\u0131r\u015fehir Merkez",
            "full_name": "K\u0131r\u015fehir Merkez, K\u0131r\u015fehir",
            "country_code": "TR",
            "country": "Turkey",
            "contained_within": [],
            "bounding_box": {
                "type": "Polygon",
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            33.6844679,
                            38.8024402
                        ],
                        [
                            34.3195315,
                            38.8024402
                        ],
                        [
                            34.3195315,
                            39.5205081
                        ],
                        [
                            33.6844679,
                            39.5205081
                        ]
                    ]
                ]
            },
            "attributes": {}
        },
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 141,
        "favorite_count": 327,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 141,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}