{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:38 +0000 2020",
    "id": 1256745951521386497,
    "id_str": "1256745951521386497",
    "text": "RT @n_ecdad: Bu dava kuru lak\u0131rd\u0131larin\nBo\u015f laflar\u0131n edilebilece\u011fi bir \nmevzu de\u011fil.\nBu dava ALLAH in birli\u011fi \nVe y\u00fcce peygamberimizin \nRisa\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "n_ecdad",
                "name": "ercan...",
                "id": 878609605819060225,
                "id_str": "878609605819060225",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 4151161227,
        "id_str": "4151161227",
        "name": "\ud83d\udccd Tek Diki\u015f \ud83d\udccd",
        "screen_name": "Tek_dikis",
        "location": "Arnavutk\u00f6y, \u0130stanbul",
        "description": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7                                     \n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bu Gece Ans\u0131z\u0131n Takiple\u015febiliriz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2286,
        "friends_count": 1903,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon Nov 09 19:15:33 +0000 2015",
        "favourites_count": 15185,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 13226,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241034802901454853/O5_tljQo_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241034802901454853/O5_tljQo_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4151161227/1581970284",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:27:01 +0000 2020",
        "id": 1256696720437714946,
        "id_str": "1256696720437714946",
        "text": "Bu dava kuru lak\u0131rd\u0131larin\nBo\u015f laflar\u0131n edilebilece\u011fi bir \nmevzu de\u011fil.\nBu dava ALLAH in birli\u011fi \nVe y\u00fcce peygamberi\u2026 https://t.co/VMgHucVQ96",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/VMgHucVQ96",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256696720437714946",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 878609605819060225,
            "id_str": "878609605819060225",
            "name": "ercan...",
            "screen_name": "n_ecdad",
            "location": "turkiye",
            "description": "Bir biz vard\u0131k C\u0130HANDA bir de k\u00fcffar...",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5976,
            "friends_count": 6192,
            "listed_count": 4,
            "created_at": "Sat Jun 24 13:43:48 +0000 2017",
            "favourites_count": 91447,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 62783,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148711042538758144/MFs6fG0O_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148711042538758144/MFs6fG0O_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878609605819060225/1588383644",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 71,
        "favorite_count": 83,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 71,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}