{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:25 +0000 2020",
    "id": 1256745645337120768,
    "id_str": "1256745645337120768",
    "text": "RT @Eymen_034: Bir Deniz Baykal kadar olamad\u0131n\u0131z!\n\n-Adam rezil oldu\n-Koltu\u011fundan oldu\n-Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan oldu..\n\nAma davas\u0131ndan vazge\u00e7medi partis\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Eymen_034",
                "name": "DEVLET YANLISI \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 322587111,
                "id_str": "322587111",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 834732518,
        "id_str": "834732518",
        "name": "Meliha yakupo\u011flu",
        "screen_name": "Melihayakupoglu",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2093,
        "friends_count": 2046,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Thu Sep 20 04:09:14 +0000 2012",
        "favourites_count": 451,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 25398,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000414017503/fe6bcdc05a7eeb1b593fcaa2fd180372_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000414017503/fe6bcdc05a7eeb1b593fcaa2fd180372_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:57:05 +0000 2020",
        "id": 1256719386221727745,
        "id_str": "1256719386221727745",
        "text": "Bir Deniz Baykal kadar olamad\u0131n\u0131z!\n\n-Adam rezil oldu\n-Koltu\u011fundan oldu\n-Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan oldu..\n\nAma davas\u0131ndan vazge\u00e7me\u2026 https://t.co/P7BSYLxvf8",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/P7BSYLxvf8",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256719386221727745",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 322587111,
            "id_str": "322587111",
            "name": "DEVLET YANLISI \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "Eymen_034",
            "location": "",
            "description": "CUMHURBA\u015eKANI KORUYUCUSU \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7  Okunsun diye de\u011fil de dokunsun diye yazd\u0131\u011f\u0131m yaz\u0131lar oldu\u011fu do\u011frudur! /\\ Bug\u00fcne De\u011fil K\u0131smet Bi Sonraki Hayat\u0131mda GEL",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 58379,
            "friends_count": 18612,
            "listed_count": 37,
            "created_at": "Thu Jun 23 12:25:51 +0000 2011",
            "favourites_count": 58565,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2618,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "59BEE4",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1235321508165279744/8bYBucYb_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235321508165279744/8bYBucYb_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/322587111/1586674300",
            "profile_link_color": "FA743E",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "191F22",
            "profile_text_color": "4BB7DF",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 112,
        "favorite_count": 520,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 112,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}