{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:16 +0000 2020",
    "id": 1256745859238289412,
    "id_str": "1256745859238289412",
    "text": "RT @smmahmetdemir: #Bitlis\u2019te iftar vakti PKK\u2019l\u0131 hainlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015eehit olan kahramanlar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011f\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    19,
                    26
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "smmahmetdemir",
                "name": "Ahmet DEM\u0130R \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 2233684031,
                "id_str": "2233684031",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1221382214140809218,
        "id_str": "1221382214140809218",
        "name": "Osman G\u00fcne\u015f",
        "screen_name": "OsmanGunestr",
        "location": "",
        "description": "Gelecek Partisi Ba\u011fc\u0131lar Mali ve \u0130dari \u0130\u015fler Ba\u015fkan\u0131\nUluslararas\u0131 Mazlumlar Derne\u011fi\n\nGenel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 86,
        "friends_count": 40,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Jan 26 10:39:59 +0000 2020",
        "favourites_count": 288,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 272,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243643674937999361/ZVj9i-La_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243643674937999361/ZVj9i-La_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1221382214140809218/1585329156",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:41:35 +0000 2020",
        "id": 1256715489126080516,
        "id_str": "1256715489126080516",
        "text": "#Bitlis\u2019te iftar vakti PKK\u2019l\u0131 hainlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015eehit olan kahramanlar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailelerine b\u2026 https://t.co/OC25Sk8M8L",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/OC25Sk8M8L",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256715489126080516",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2233684031,
            "id_str": "2233684031",
            "name": "Ahmet DEM\u0130R \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "smmahmetdemir",
            "location": "Ba\u011fc\u0131lar, \u0130stanbul",
            "description": "Gelecek Partisi Ba\u011fc\u0131lar Kurucu \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 | Serbest Muhasebeci Mali M\u00fc\u015favir | @bagcilargelecek",
            "url": "https://t.co/LO6DlMAzTm",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/LO6DlMAzTm",
                            "expanded_url": "http://www.demirmuhasebe.net",
                            "display_url": "demirmuhasebe.net",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1470,
            "friends_count": 534,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Thu Dec 19 20:00:33 +0000 2013",
            "favourites_count": 695,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 334,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244679671238844418/rsfiOAcf_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244679671238844418/rsfiOAcf_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2233684031/1585391343",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 4,
        "favorite_count": 16,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}