{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:28 +0000 2020",
    "id": 1256745909288931331,
    "id_str": "1256745909288931331",
    "text": "RT @turuksozu: ''Ya\u015famak i\u00e7in evvela insan\u0131n bir mefk\u00fbresi olmal\u0131. Mefk\u00fbre t\u00fckenmez vecdlerin, \u00fcmitlerin menba\u0131d\u0131r.'' \n\nZiya G\u00f6kalp\n\n#3May\u0131\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "turuksozu",
                "name": "T\u00fcrk S\u00f6z\u00fc",
                "id": 953773973749354501,
                "id_str": "953773973749354501",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 714541087,
        "id_str": "714541087",
        "name": "Cevat'\u0131n Ali",
        "screen_name": "alioger88",
        "location": "konya",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 150,
        "friends_count": 169,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Jul 24 16:20:38 +0000 2012",
        "favourites_count": 4927,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2528,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199478632479105024/v-BvW2X9_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199478632479105024/v-BvW2X9_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714541087/1552464535",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:45:09 +0000 2020",
        "id": 1256686185138790403,
        "id_str": "1256686185138790403",
        "text": "''Ya\u015famak i\u00e7in evvela insan\u0131n bir mefk\u00fbresi olmal\u0131. Mefk\u00fbre t\u00fckenmez vecdlerin, \u00fcmitlerin menba\u0131d\u0131r.'' \n\nZiya G\u00f6kal\u2026 https://t.co/0fS8C7h827",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/0fS8C7h827",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256686185138790403",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 953773973749354501,
            "id_str": "953773973749354501",
            "name": "T\u00fcrk S\u00f6z\u00fc",
            "screen_name": "turuksozu",
            "location": "Scientia potentia est. ",
            "description": "Edebiyat, k\u00fclt\u00fcr, sanat, tarih, kitap, mimar\u00ee, jeopolitik, uygarl\u0131k  | Makale, bilgi, al\u0131nt\u0131, s\u00f6z, kareler...",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 37870,
            "friends_count": 32005,
            "listed_count": 38,
            "created_at": "Wed Jan 17 23:40:10 +0000 2018",
            "favourites_count": 7219,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1277,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243637355363401732/FYUQsD_C_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243637355363401732/FYUQsD_C_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953773973749354501/1575753380",
            "profile_link_color": "000000",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 142,
        "favorite_count": 892,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 142,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}