{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:00 +0000 2020",
    "id": 1256745792527794177,
    "id_str": "1256745792527794177",
    "text": "RT @OkulAcikcom: RAHAT UYU ATA'M SEN\u0130N FENER'\u0130N S\u00d6NMEZ!\n\n3 May\u0131s 1918'de kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fc ziyaret eden Ulu \u00d6nderimiz Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "OkulAcikcom",
                "name": "OKUL A\u00c7IK - #EvdeKal \ud83c\udfe0",
                "id": 518673971,
                "id_str": "518673971",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1172226239186251777,
        "id_str": "1172226239186251777",
        "name": "Fatih \u00d6KTEN",
        "screen_name": "dirkuyt29",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 243,
        "friends_count": 987,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Sep 12 19:11:39 +0000 2019",
        "favourites_count": 47056,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 12777,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": true,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:31:52 +0000 2020",
        "id": 1256697942074961921,
        "id_str": "1256697942074961921",
        "text": "RAHAT UYU ATA'M SEN\u0130N FENER'\u0130N S\u00d6NMEZ!\n\n3 May\u0131s 1918'de kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fc ziyaret eden Ulu \u00d6nderimiz Gazi Mustafa Kemal At\u2026 https://t.co/jSXjv3kttB",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/jSXjv3kttB",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256697942074961921",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 518673971,
            "id_str": "518673971",
            "name": "OKUL A\u00c7IK - #EvdeKal \ud83c\udfe0",
            "screen_name": "OkulAcikcom",
            "location": "Okul A\u00e7\u0131k Trib\u00fcn\u00fc",
            "description": "Fenerbah\u00e7e'nin itici g\u00fcc\u00fc ve cefak\u00e2r trib\u00fcn\u00fc! https://t.co/tfNgalG2HB",
            "url": "https://t.co/opoKALlWzb",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/opoKALlWzb",
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/OKULA\u00c7IKTVCOM",
                            "display_url": "youtube.com/c/OKULA\u00c7IKTVCOM",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/tfNgalG2HB",
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/okulaciktr",
                            "display_url": "instagram.com/okulaciktr",
                            "indices": [
                                46,
                                69
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 176671,
            "friends_count": 18,
            "listed_count": 127,
            "created_at": "Thu Mar 08 17:00:14 +0000 2012",
            "favourites_count": 362,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 14642,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "CDCBCF",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1246895491981418503/uV90_8qH_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246895491981418503/uV90_8qH_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/518673971/1586118412",
            "profile_link_color": "13212A",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
            "profile_text_color": "3D1957",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 312,
        "favorite_count": 2002,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 312,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}