{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:20 +0000 2020",
    "id": 1256745873561837568,
    "id_str": "1256745873561837568",
    "text": "RT @CK_Samsun: #Bitlis \u2019te hain ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ile \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehadet \u015ferbeti i\u00e7en Mehmet\u00e7iklerimize Y\u00fcce Mevla\u2019mdan rahmet, yaral\u0131 aske\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    15,
                    22
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "CK_Samsun",
                "name": "\u00c7i\u011fdem KARAASLAN #EvdeKalT\u00fcrkiye",
                "id": 244107189,
                "id_str": "244107189",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1081644760081809413,
        "id_str": "1081644760081809413",
        "name": "Embiya Y\u0131ld\u0131z",
        "screen_name": "embiyayildizz",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 65,
        "friends_count": 103,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Jan 05 20:13:01 +0000 2019",
        "favourites_count": 1133,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 192,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095339940773130240/eVmAd8TQ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095339940773130240/eVmAd8TQ_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:11:58 +0000 2020",
        "id": 1256677835084836864,
        "id_str": "1256677835084836864",
        "text": "#Bitlis \u2019te hain ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ile \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehadet \u015ferbeti i\u00e7en Mehmet\u00e7iklerimize Y\u00fcce Mevla\u2019mdan rahmet, ya\u2026 https://t.co/48yz6azCeR",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/48yz6azCeR",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256677835084836864",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 244107189,
            "id_str": "244107189",
            "name": "\u00c7i\u011fdem KARAASLAN #EvdeKalT\u00fcrkiye",
            "screen_name": "CK_Samsun",
            "location": "",
            "description": "AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / \u00c7evre,\u015eehir ve K\u00fclt\u00fcr Ba\u015fkan\u0131 / Samsun Milletvekili / Kentsel Tasar\u0131mc\u0131-Peyzaj Y\u00fcksek Mimar\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "url": "https://t.co/BTG7LeabbE",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/BTG7LeabbE",
                            "expanded_url": "http://www.sehrim2023.com",
                            "display_url": "sehrim2023.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 117608,
            "friends_count": 237,
            "listed_count": 144,
            "created_at": "Fri Jan 28 14:48:51 +0000 2011",
            "favourites_count": 1752,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 5552,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "ACDED6",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155488676073365504/qz6HCa9n_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155488676073365504/qz6HCa9n_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/244107189/1520800632",
            "profile_link_color": "981CEB",
            "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
            "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 47,
        "favorite_count": 323,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 47,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}