{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:22 +0000 2020",
    "id": 1256745884353564673,
    "id_str": "1256745884353564673",
    "text": "RT @suleymanarslan_: \u0130ftar vakti hain ter\u00f6ristlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu #Bitlis\u2019te \u015fehit olan askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131 askerleri\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    69,
                    76
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "suleymanarslan_",
                "name": "S\u00fcleyman Arslan",
                "id": 521494559,
                "id_str": "521494559",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 789396896833949702,
        "id_str": "789396896833949702",
        "name": "Yama\u00e7",
        "screen_name": "yamacofficial",
        "location": "Akdeniz",
        "description": "Hayat\u0131 bir korsan gibi ya\u015famak varken neden yanl\u0131\u015f yollara sapar insan...?",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 65781,
        "friends_count": 11139,
        "listed_count": 35,
        "created_at": "Fri Oct 21 09:24:21 +0000 2016",
        "favourites_count": 20063,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1012,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072912234924396544/PKEtoxHe_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072912234924396544/PKEtoxHe_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789396896833949702/1544637186",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:20:15 +0000 2020",
        "id": 1256740316268441611,
        "id_str": "1256740316268441611",
        "text": "\u0130ftar vakti hain ter\u00f6ristlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu #Bitlis\u2019te \u015fehit olan askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131 askerl\u2026 https://t.co/JXPB3zJlSF",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        48,
                        55
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/JXPB3zJlSF",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256740316268441611",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 521494559,
            "id_str": "521494559",
            "name": "S\u00fcleyman Arslan",
            "screen_name": "suleymanarslan_",
            "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
            "description": "T\u00fcrkiye \u0130nsan Haklar\u0131 ve E\u015fitlik Kurumu (T\u0130HEK) Ba\u015fkan\u0131/The Chairman of Human Rights and Equality Institution of Turkey",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 4731,
            "friends_count": 652,
            "listed_count": 7,
            "created_at": "Sun Mar 11 17:17:17 +0000 2012",
            "favourites_count": 867,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 1125,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031630265725145088/s7o3Ozj8_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031630265725145088/s7o3Ozj8_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/521494559/1583961987",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 21,
        "favorite_count": 36,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 21,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}