{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:18 +0000 2020",
    "id": 1256745865546477569,
    "id_str": "1256745865546477569",
    "text": "RT @OguzhanUgur: Kimisi hak aramak diyor,kimisi m\u00fccadele\u2026 Da\u011fda bomba ta\u015f\u0131yan katilin su\u00e7u,\u015fehirde \u00e7i\u00e7ek ta\u015f\u0131yan destek\u00e7isiyle sempatikle\u015fi\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "OguzhanUgur",
                "name": "O\u011fuzhan U\u011fur",
                "id": 104306851,
                "id_str": "104306851",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 977249969487966209,
        "id_str": "977249969487966209",
        "name": "G\u00fclay Ko\u00e7",
        "screen_name": "gulaykoc3558",
        "location": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye",
        "description": "B\u0131rak kader yak\u0131\u015fan\u0131 ya\u015fats\u0131n\ud83c\udf88. MSKU",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 48,
        "friends_count": 55,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Mar 23 18:25:23 +0000 2018",
        "favourites_count": 1146,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 151,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1252305305880363011/DJcByl-E_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252305305880363011/DJcByl-E_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/977249969487966209/1529846332",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:19:50 +0000 2020",
        "id": 1256679814024527874,
        "id_str": "1256679814024527874",
        "text": "Kimisi hak aramak diyor,kimisi m\u00fccadele\u2026 Da\u011fda bomba ta\u015f\u0131yan katilin su\u00e7u,\u015fehirde \u00e7i\u00e7ek ta\u015f\u0131yan destek\u00e7isiyle sempa\u2026 https://t.co/6bFcqhGB28",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/6bFcqhGB28",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256679814024527874",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 104306851,
            "id_str": "104306851",
            "name": "O\u011fuzhan U\u011fur",
            "screen_name": "OguzhanUgur",
            "location": "",
            "description": "Sahip-\u00fcl \ud83d\udc49\ud83c\udffb Babala TV \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 (Her RT onaylad\u0131\u011f\u0131m anlam\u0131na gelir ama ba\u015f\u0131m belaya girmesin diye gelmez diyeyim) - https://t.co/Lp2XU4txnP",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/Lp2XU4txnP",
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/oguzhanugur_/?hl=tr",
                            "display_url": "instagram.com/oguzhanugur_/?\u2026",
                            "indices": [
                                109,
                                132
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1222536,
            "friends_count": 915,
            "listed_count": 291,
            "created_at": "Tue Jan 12 23:29:37 +0000 2010",
            "favourites_count": 6826,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2739,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243217230701215744/PF40Q9T8_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243217230701215744/PF40Q9T8_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/104306851/1566421828",
            "profile_link_color": "ABB8C2",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "E89F00",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2596,
        "favorite_count": 20325,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2596,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}