{
    "created_at": "Sun May 03 00:39:11 +0000 2020",
    "id": 1256745083438870529,
    "id_str": "1256745083438870529",
    "text": "Se \u00e9 pra ser breve no debate, coloca  um tempo pra cada um falar, ora! #Edicao20",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Edicao20",
                "indices": [
                    71,
                    80
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 40523641,
        "id_str": "40523641",
        "name": "Giovane Marcelino L",
        "screen_name": "giovaneml",
        "location": "Crici\u00fama, Brasil",
        "description": "Jornalista (JP 06378/SC), P\u00f3s-graduado em Jornalismo Esportivo, 24. | S\u00f3cio-Torcedor do Crici\u00fama E.C | Thal\u00eda, futebol, m\u00fasica & amigos \u2b05\ufe0f #C\u00fapula51\ud83d\udea9",
        "url": "https://t.co/iPPWu5fmSp",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/iPPWu5fmSp",
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/giovaneml",
                        "display_url": "instagram.com/giovaneml",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2469,
        "friends_count": 593,
        "listed_count": 31,
        "created_at": "Sat May 16 19:16:53 +0000 2009",
        "favourites_count": 6,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 45338,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1255208987169087489/wDoVx4EY_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255208987169087489/wDoVx4EY_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40523641/1574863231",
        "profile_link_color": "000000",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}