{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745936325414913,
    "id_str": "1256745936325414913",
    "text": "RT @CalientaSol: Lleg\u00f3 el 5to vuelo de aerol\u00edneas trayendo insumos desde China\nGracias a los pilotos y a Aerol\u00edneas Argentinas!!\nGracias Al\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "CalientaSol",
                "name": "AmoElSol",
                "id": 1154371049246666754,
                "id_str": "1154371049246666754",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 151314792,
        "id_str": "151314792",
        "name": "TecnoDuke",
        "screen_name": "unTecnoduke",
        "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
        "description": "#TropaK #AbortoLegal #CristinaConducci\u00f3n #PeronistaK #Bostero #Maradoneano #JRR10 #PR.\nseamos libres lo dem\u00e1s no importa nada.\nIng. Electr\u00f3nico de la UNC",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 853,
        "friends_count": 1657,
        "listed_count": 5,
        "created_at": "Thu Jun 03 03:37:10 +0000 2010",
        "favourites_count": 14802,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 7612,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1131427390163443712/HKXXhBP5_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131427390163443712/HKXXhBP5_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151314792/1474902808",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 23:09:01 +0000 2020",
        "id": 1256722389758599169,
        "id_str": "1256722389758599169",
        "text": "Lleg\u00f3 el 5to vuelo de aerol\u00edneas trayendo insumos desde China\nGracias a los pilotos y a Aerol\u00edneas Argentinas!!\nGra\u2026 https://t.co/dZ88gDYt2W",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/dZ88gDYt2W",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256722389758599169",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1154371049246666754,
            "id_str": "1154371049246666754",
            "name": "AmoElSol",
            "screen_name": "CalientaSol",
            "location": "",
            "description": "EMPAT\u00cdA ES LA PALABRA M\u00c1GICA. SI TODOS LA APLIC\u00c1RAMOS EL MUNDO SER\u00cdA DIFERENTE. CUARTA CUENTA SUSPENDIDA!!\nPARA QUI\u00c9N OPERA TWITTER ??",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 4013,
            "friends_count": 4986,
            "listed_count": 5,
            "created_at": "Thu Jul 25 12:41:20 +0000 2019",
            "favourites_count": 15576,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 13340,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154371287218892806/yO8jUMDO_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154371287218892806/yO8jUMDO_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1154371049246666754/1564066378",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 181,
        "favorite_count": 224,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 181,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}