{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745937415876608,
    "id_str": "1256745937415876608",
    "text": "RT @efkanala: #Bitlis'te ter\u00f6rist sald\u0131r\u0131 sonucu \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan jandarmalar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet niyaz ediyor, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    14,
                    21
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "efkanala",
                "name": "Efkan \u00c2l\u00e2",
                "id": 1318916166,
                "id_str": "1318916166",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 637259910,
        "id_str": "637259910",
        "name": "Fatih Yavuz ERKAN",
        "screen_name": "yavuzerkan3",
        "location": "Ankara, T\u00fcrkiye AKPART\u0130 ",
        "description": "Muhafazakar Demokrat .                           Fatih Yavuz ERKAN Resmi Twitter Hesab\u0131/Offical Account. fatihyavuz.erkan@facebook.com",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3755,
        "friends_count": 1469,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Mon Jul 16 18:36:13 +0000 2012",
        "favourites_count": 147499,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 100349,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155774892446556160/oW1muNni_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155774892446556160/oW1muNni_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/637259910/1500447689",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:49:40 +0000 2020",
        "id": 1256702422619230209,
        "id_str": "1256702422619230209",
        "text": "#Bitlis'te ter\u00f6rist sald\u0131r\u0131 sonucu \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan jandarmalar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet niyaz ediyor, yaral\u2026 https://t.co/BUqkRGZTvs",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/BUqkRGZTvs",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256702422619230209",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1318916166,
            "id_str": "1318916166",
            "name": "Efkan \u00c2l\u00e2",
            "screen_name": "efkanala",
            "location": "",
            "description": "Bursa Milletvekili / AK Parti MKYK \u00fcyesi",
            "url": "https://t.co/OvkK3gznQt",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/OvkK3gznQt",
                            "expanded_url": "http://www.efkanala.com.tr",
                            "display_url": "efkanala.com.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1002584,
            "friends_count": 992,
            "listed_count": 661,
            "created_at": "Sun Mar 31 18:52:11 +0000 2013",
            "favourites_count": 84,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 2461,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600989043875262464/bPZBJvy3_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600989043875262464/bPZBJvy3_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318916166/1576674780",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 36,
        "favorite_count": 365,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 36,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}