{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:59 +0000 2020",
    "id": 1256745786982961155,
    "id_str": "1256745786982961155",
    "text": "RT @Yasemin43622932: Grup Yorum Halkt\u0131r g\u00f6z g\u00f6re g\u00f6re \u00f6l\u00fcme sessiz kalmak insanl\u0131\u011fa vicdana s\u0131\u011far m\u0131?T\u00fcrk\u00fclere \u00f6zg\u00fcrl\u00fck #SesiDuy\u0130brahimYA\u015eA\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Yasemin43622932",
                "name": "Yasemin \ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf84\ud83c\udf42\ud83d\udc90",
                "id": 988796895999987713,
                "id_str": "988796895999987713",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1113892038234333184,
        "id_str": "1113892038234333184",
        "name": "Huriye \u00c7i\u00e7ek",
        "screen_name": "huriyetiker_",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 62,
        "friends_count": 381,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Apr 04 19:52:11 +0000 2019",
        "favourites_count": 2564,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 907,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242180121882132488/X04K4LmV_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242180121882132488/X04K4LmV_normal.jpg",
        "profile_link_color": "981CEB",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 17:08:52 +0000 2020",
        "id": 1256631755903287297,
        "id_str": "1256631755903287297",
        "text": "Grup Yorum Halkt\u0131r g\u00f6z g\u00f6re g\u00f6re \u00f6l\u00fcme sessiz kalmak insanl\u0131\u011fa vicdana s\u0131\u011far m\u0131?T\u00fcrk\u00fclere \u00f6zg\u00fcrl\u00fck #SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                    "indices": [
                        99,
                        121
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 988796895999987713,
            "id_str": "988796895999987713",
            "name": "Yasemin \ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf84\ud83c\udf42\ud83d\udc90",
            "screen_name": "Yasemin43622932",
            "location": "",
            "description": "",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 656,
            "friends_count": 684,
            "listed_count": 4,
            "created_at": "Tue Apr 24 15:08:45 +0000 2018",
            "favourites_count": 79672,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4333,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213930978550439942/CE4XkIWU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213930978550439942/CE4XkIWU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988796895999987713/1582015608",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 466,
        "favorite_count": 1378,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 466,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}