{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:14 +0000 2020",
    "id": 1256745848731557889,
    "id_str": "1256745848731557889",
    "text": "RT @KartFirat35: #Bitlis\u2018te iftar vakti b\u00f6l\u00fcc\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristler ile girdikleri \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan Mehmet\u00e7iklerimize Allah\u2019\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    17,
                    24
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "KartFirat35",
                "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 F\u0131rat KART \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 940357780396965890,
                "id_str": "940357780396965890",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1230970680700784645,
        "id_str": "1230970680700784645",
        "name": "Havva",
        "screen_name": "havvamrngz",
        "location": "",
        "description": "D\u00dc|\u00c7evre M\u00fchendisi\u267b\ufe0fAk Parti D\u00fczce \u0130l Gen\u00e7lik Kollar\u0131\ud83d\udca1 \ud83d\udccc Ki\u015fisel Hesab\u0131m: @havvamarangozz \ud83d\udccc \u2666\ufe0f#K\u0131z\u0131lElmaGruplar\u0131 \u2666\ufe0fD\u00fcnya be\u015ften b\u00fcy\u00fckt\u00fcr \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #RTE \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1218,
        "friends_count": 1177,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Feb 21 21:41:08 +0000 2020",
        "favourites_count": 11159,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 11026,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244050028848730114/lEIQIghT_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244050028848730114/lEIQIghT_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1230970680700784645/1588285578",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:40:55 +0000 2020",
        "id": 1256685120234434561,
        "id_str": "1256685120234434561",
        "text": "#Bitlis\u2018te iftar vakti b\u00f6l\u00fcc\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019l\u0131 ter\u00f6ristler ile girdikleri \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan Mehmet\u00e7iklerimize\u2026 https://t.co/lDUfDqQwjh",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/lDUfDqQwjh",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256685120234434561",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 940357780396965890,
            "id_str": "940357780396965890",
            "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 F\u0131rat KART \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "KartFirat35",
            "location": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye",
            "description": "\ud83d\udc49 2018 - 2019 Ak Parti \u0130zmir Kemalpa\u015fa Gen\u00e7. Kol. Tan\u0131t\u0131m ve Medya Ba\u015fkan\u0131 \n\n\n\n\n\n\ud83d\udc49 2019 / Osmanl\u0131 Ocaklar\u0131 Federasyonu \u0130zmir Kemalpa\u015fa Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Ba\u015fkan\u0131",
            "url": "https://t.co/6fS31T0vSQ",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/6fS31T0vSQ",
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCIJ4hblR_Gs9VprFNoUGUXw",
                            "display_url": "youtube.com/channel/UCIJ4h\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 6731,
            "friends_count": 6581,
            "listed_count": 6,
            "created_at": "Mon Dec 11 23:09:00 +0000 2017",
            "favourites_count": 5742,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3077,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1239323212195995648/AxcZ_kMH_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239323212195995648/AxcZ_kMH_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/940357780396965890/1561757980",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 16,
        "favorite_count": 24,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 16,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}