{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:16 +0000 2020",
    "id": 1256745857573171203,
    "id_str": "1256745857573171203",
    "text": "RT @Fenerbahce: Ulu \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fc ziyaret edi\u015finin 102. y\u0131l\u0131, Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn kurulu\u015funun 113. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutl\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Fenerbahce",
                "name": "Fenerbah\u00e7e SK - \ud83c\udfe0#EvdeKal",
                "id": 11525172,
                "id_str": "11525172",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2769410040,
        "id_str": "2769410040",
        "name": "Aycan't",
        "screen_name": "AycanOzer67",
        "location": "",
        "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udf3f",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 195,
        "friends_count": 82,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Tue Aug 26 08:15:24 +0000 2014",
        "favourites_count": 2026,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 355,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254793948507357190/psno8N6k_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254793948507357190/psno8N6k_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2769410040/1516878345",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 21:00:00 +0000 2020",
        "id": 1256689924239065088,
        "id_str": "1256689924239065088",
        "text": "Ulu \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fc ziyaret edi\u015finin 102. y\u0131l\u0131, Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn kurulu\u015funun 113. y\u0131l d\u00f6n\u2026 https://t.co/DMv8yPTLy8",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/DMv8yPTLy8",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256689924239065088",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 11525172,
            "id_str": "11525172",
            "name": "Fenerbah\u00e7e SK - \ud83c\udfe0#EvdeKal",
            "screen_name": "Fenerbahce",
            "location": "Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
            "description": "Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc resmi hesab\u0131. The official account of Fenerbah\u00e7e SK. Please follow @Fenerbahce_EN for English.",
            "url": "https://t.co/UChceCPj66",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/UChceCPj66",
                            "expanded_url": "https://fenerbahce.org/fenerol",
                            "display_url": "fenerbahce.org/fenerol",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 7322600,
            "friends_count": 93,
            "listed_count": 4320,
            "created_at": "Wed Dec 26 07:40:58 +0000 2007",
            "favourites_count": 3,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 64076,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": true,
            "profile_background_color": "3D3936",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1235849718103560197/FWEhX0Wg_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235849718103560197/FWEhX0Wg_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11525172/1587676471",
            "profile_link_color": "002D72",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "FFF305",
            "profile_text_color": "101080",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 9498,
        "favorite_count": 34402,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 9498,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}