{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:28 +0000 2020",
    "id": 1256745910027067399,
    "id_str": "1256745910027067399",
    "text": "RT @JulianaBrizola: A l\u00f3gica liberal, estado m\u00ednimo, congelamento de investimentos em servi\u00e7os p\u00fablicos (como sa\u00fade) caiu por terra. Na cri\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "JulianaBrizola",
                "name": "Juliana Brizola",
                "id": 29994116,
                "id_str": "29994116",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1156997797050298370,
        "id_str": "1156997797050298370",
        "name": "\u262dArmando\u262d \ud83d\udd2e",
        "screen_name": "ArmandodoCiro",
        "location": "",
        "description": "Eu n\u00e3o sou PETISTA, eu sou BOLCHEVIQUE,\nFASCISTAS amarro e depois toco fogo.\nEu sou PR\u00d3-VIDA, mas sou contra a vida\nDos FILHA DA PUTA que mata meu povo.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 442,
        "friends_count": 632,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Thu Aug 01 18:39:05 +0000 2019",
        "favourites_count": 24210,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 6139,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1245488843685593090/TuUO9o0U_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245488843685593090/TuUO9o0U_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1156997797050298370/1569365695",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:31:35 +0000 2020",
        "id": 1256743171574435840,
        "id_str": "1256743171574435840",
        "text": "A l\u00f3gica liberal, estado m\u00ednimo, congelamento de investimentos em servi\u00e7os p\u00fablicos (como sa\u00fade) caiu por terra. Na\u2026 https://t.co/JNTgEka8IZ",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/JNTgEka8IZ",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256743171574435840",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "pt",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 29994116,
            "id_str": "29994116",
            "name": "Juliana Brizola",
            "screen_name": "JulianaBrizola",
            "location": "Porto Alegre",
            "description": "M\u00e3e. Casada. Deputada Estadual (PDT/RS). Militante da educa\u00e7\u00e3o. Mestre em Ci\u00eancias Criminais. #BrizolaVive",
            "url": "https://t.co/kNhCRQ3znQ",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/kNhCRQ3znQ",
                            "expanded_url": "https://www.facebook.com/BrizolaJuliana12/",
                            "display_url": "facebook.com/BrizolaJuliana\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 18670,
            "friends_count": 2806,
            "listed_count": 115,
            "created_at": "Thu Apr 09 14:30:49 +0000 2009",
            "favourites_count": 17717,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 10645,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1032349043828158467/iNtXcfsX_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032349043828158467/iNtXcfsX_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29994116/1572642467",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 61,
        "favorite_count": 283,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "pt"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 61,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}