{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:36 +0000 2020",
    "id": 1256745689436106756,
    "id_str": "1256745689436106756",
    "text": "RT @ankaraiscimcls: Talepler kabul edilsin!\n\u0130brahim YA\u015eASIN!\n#SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN https://t.co/sGOEBNgqEx",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                "indices": [
                    61,
                    83
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ankaraiscimcls",
                "name": "Ankara \u0130\u015f\u00e7i Meclisi",
                "id": 841983220203847680,
                "id_str": "841983220203847680",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1256666532643508224,
                "id_str": "1256666532643508224",
                "indices": [
                    84,
                    107
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                "url": "https://t.co/sGOEBNgqEx",
                "display_url": "pic.twitter.com/sGOEBNgqEx",
                "expanded_url": "https://twitter.com/ankaraiscimcls/status/1256666541522931712/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "w": 546,
                        "h": 546,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 546,
                        "h": 546,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 546,
                        "h": 546,
                        "resize": "fit"
                    }
                },
                "source_status_id": 1256666541522931712,
                "source_status_id_str": "1256666541522931712",
                "source_user_id": 841983220203847680,
                "source_user_id_str": "841983220203847680"
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1256666532643508224,
                "id_str": "1256666532643508224",
                "indices": [
                    84,
                    107
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                "url": "https://t.co/sGOEBNgqEx",
                "display_url": "pic.twitter.com/sGOEBNgqEx",
                "expanded_url": "https://twitter.com/ankaraiscimcls/status/1256666541522931712/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "w": 546,
                        "h": 546,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 546,
                        "h": 546,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "small": {
                        "w": 546,
                        "h": 546,
                        "resize": "fit"
                    }
                },
                "source_status_id": 1256666541522931712,
                "source_status_id_str": "1256666541522931712",
                "source_user_id": 841983220203847680,
                "source_user_id_str": "841983220203847680"
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1020462389320470529,
        "id_str": "1020462389320470529",
        "name": "Adem Yolcu",
        "screen_name": "VoyagerAdam",
        "location": "Belgium",
        "description": "Onlar\u0131n kalpleri vard\u0131r, onunla ger\u00e7e\u011fi anlamazlar, g\u00f6zleri vard\u0131r, onlarla g\u00f6rmezler; kulaklar\u0131 vard\u0131r ama onlarla i\u015fitmezler.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 155,
        "friends_count": 400,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Jul 21 00:16:07 +0000 2018",
        "favourites_count": 27033,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 10091,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127544915750195200/K-LIvani_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127544915750195200/K-LIvani_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020462389320470529/1541948626",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:27:05 +0000 2020",
        "id": 1256666541522931712,
        "id_str": "1256666541522931712",
        "text": "Talepler kabul edilsin!\n\u0130brahim YA\u015eASIN!\n#SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN https://t.co/sGOEBNgqEx",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                    "indices": [
                        41,
                        63
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1256666532643508224,
                    "id_str": "1256666532643508224",
                    "indices": [
                        64,
                        87
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                    "url": "https://t.co/sGOEBNgqEx",
                    "display_url": "pic.twitter.com/sGOEBNgqEx",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ankaraiscimcls/status/1256666541522931712/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "large": {
                            "w": 546,
                            "h": 546,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 546,
                            "h": 546,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 546,
                            "h": 546,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1256666532643508224,
                    "id_str": "1256666532643508224",
                    "indices": [
                        64,
                        87
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXCTjadWkAAU5k_.jpg",
                    "url": "https://t.co/sGOEBNgqEx",
                    "display_url": "pic.twitter.com/sGOEBNgqEx",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ankaraiscimcls/status/1256666541522931712/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "large": {
                            "w": 546,
                            "h": 546,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 546,
                            "h": 546,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 546,
                            "h": 546,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 841983220203847680,
            "id_str": "841983220203847680",
            "name": "Ankara \u0130\u015f\u00e7i Meclisi",
            "screen_name": "ankaraiscimcls",
            "location": "",
            "description": "",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 35,
            "friends_count": 140,
            "listed_count": 1,
            "created_at": "Wed Mar 15 12:03:37 +0000 2017",
            "favourites_count": 0,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 123,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256625803598729224/voC7Idsp_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256625803598729224/voC7Idsp_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/841983220203847680/1510280860",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 84,
        "favorite_count": 119,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 84,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}