{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:21 +0000 2020",
    "id": 1256745879819759616,
    "id_str": "1256745879819759616",
    "text": "Benim hayattaki yegane fahrim, servetim T\u00fcrkl\u00fckten ba\u015fka bir \u015fey de\u011fildir.\n#3May\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "3May\u0131sT\u00fcrk\u00e7\u00fclerG\u00fcn\u00fc",
                "indices": [
                    75,
                    95
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1219632223667867651,
        "id_str": "1219632223667867651",
        "name": "\u062c\u0627\u0646\u0631 Furkan",
        "screen_name": "canerfurkan55",
        "location": "",
        "description": "Ba\u015f\u0131nda Seydi Ali Reis halleri bulunan T\u00fcrk Tarih\u00e7i...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 39,
        "friends_count": 235,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Jan 21 14:46:09 +0000 2020",
        "favourites_count": 640,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 185,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254722767179657216/T8wdxzMV_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254722767179657216/T8wdxzMV_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219632223667867651/1585049250",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}