{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:59 +0000 2020",
    "id": 1256746037672280064,
    "id_str": "1256746037672280064",
    "text": "RT @bilgi_hznsi: Avc\u0131lar taraf\u0131ndan vurulan maymun, \n\u00f6l\u00fcm\u00fcne saatler kala yavrusunu emziriyor...\nAvc\u0131l\u0131k spor de\u011fil AL\u00c7AKLIKTIR! #KopsunK\u0131y\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "bilgi_hznsi",
                "name": "Bilgi Hazinesi",
                "id": 1253451044966871040,
                "id_str": "1253451044966871040",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1034861936243032066,
        "id_str": "1034861936243032066",
        "name": "irem \u015fim\u015fak",
        "screen_name": "IremSimsak",
        "location": "Trabzon, T\u00fcrkiye",
        "description": "hay\u0131rd\u0131rgarda\u015f",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 130,
        "friends_count": 91,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Aug 29 17:54:47 +0000 2018",
        "favourites_count": 1645,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 920,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1240695198231023616/ZvbbywPE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240695198231023616/ZvbbywPE_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1034861936243032066/1545260753",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:05:25 +0000 2020",
        "id": 1256661087044489217,
        "id_str": "1256661087044489217",
        "text": "Avc\u0131lar taraf\u0131ndan vurulan maymun, \n\u00f6l\u00fcm\u00fcne saatler kala yavrusunu emziriyor...\nAvc\u0131l\u0131k spor de\u011fil AL\u00c7AKLIKTIR!\u2026 https://t.co/g4ZE3qrE6G",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/g4ZE3qrE6G",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256661087044489217",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        113,
                        136
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1253451044966871040,
            "id_str": "1253451044966871040",
            "name": "Bilgi Hazinesi",
            "screen_name": "bilgi_hznsi",
            "location": "bildirimleri a\u00e7\u0131k tutunuz\ud83d\udce3\ud83d\udce3",
            "description": "Herg\u00fcn yeni bir bilgi...",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1765,
            "friends_count": 0,
            "listed_count": 4,
            "created_at": "Thu Apr 23 22:30:08 +0000 2020",
            "favourites_count": 1,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 24,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256656653182738436/kYNoo1F5_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256656653182738436/kYNoo1F5_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1253451044966871040/1588338390",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1002,
        "favorite_count": 6301,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1002,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}