{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:47 +0000 2020",
    "id": 1256745989291065347,
    "id_str": "1256745989291065347",
    "text": "RT @Carlos1FHC: A\u00ed n\u00e3o n\u00e9 @NatuzaNery bitolar o @cirogomes ao @joaoamoedonovo n\u00e3o dar. O Amo\u00eado fala pouco porque n\u00e3o tem ideias. O profess\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Carlos1FHC",
                "name": "Carlos Santos",
                "id": 3010155376,
                "id_str": "3010155376",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "NatuzaNery",
                "name": "Natuza Nery",
                "id": 61198788,
                "id_str": "61198788",
                "indices": [
                    26,
                    37
                ]
            },
            {
                "screen_name": "cirogomes",
                "name": "Ciro Gomes",
                "id": 33374761,
                "id_str": "33374761",
                "indices": [
                    48,
                    58
                ]
            },
            {
                "screen_name": "joaoamoedonovo",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "id": 256730310,
                "id_str": "256730310",
                "indices": [
                    62,
                    77
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 804412987884773376,
        "id_str": "804412987884773376",
        "name": "Alinne Weber",
        "screen_name": "WeberAlinne",
        "location": "",
        "description": "And isn't it ironic, don't you think? A little too ironic, yeah I really do think",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 51,
        "friends_count": 31,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Dec 01 19:52:56 +0000 2016",
        "favourites_count": 17208,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1749,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092975334763520000/IydC1Tx0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092975334763520000/IydC1Tx0_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:41:37 +0000 2020",
        "id": 1256745695853371392,
        "id_str": "1256745695853371392",
        "text": "A\u00ed n\u00e3o n\u00e9 @NatuzaNery bitolar o @cirogomes ao @joaoamoedonovo n\u00e3o dar. O Amo\u00eado fala pouco porque n\u00e3o tem ideias. O\u2026 https://t.co/XUwiQmlGua",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "NatuzaNery",
                    "name": "Natuza Nery",
                    "id": 61198788,
                    "id_str": "61198788",
                    "indices": [
                        10,
                        21
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "cirogomes",
                    "name": "Ciro Gomes",
                    "id": 33374761,
                    "id_str": "33374761",
                    "indices": [
                        32,
                        42
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "joaoamoedonovo",
                    "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                    "id": 256730310,
                    "id_str": "256730310",
                    "indices": [
                        46,
                        61
                    ]
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/XUwiQmlGua",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256745695853371392",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "pt",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 3010155376,
            "id_str": "3010155376",
            "name": "Carlos Santos",
            "screen_name": "Carlos1FHC",
            "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
            "description": "No momento de maior luz da nossa na\u00e7\u00e3o, regressaremos a era das trevas de 30 anos atr\u00e1s. Que o grito da esperan\u00e7a e da liberdade jamais se curve ao fascismo.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 600,
            "friends_count": 1748,
            "listed_count": 4,
            "created_at": "Sun Feb 01 13:51:52 +0000 2015",
            "favourites_count": 21711,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 20277,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250108619787558914/53-MLSTy_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250108619787558914/53-MLSTy_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3010155376/1544320785",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 2,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "pt"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}