{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:46 +0000 2020",
    "id": 1256745983221915648,
    "id_str": "1256745983221915648",
    "text": "RT @eqjuniormartins: @cirogomes pela leve com o @joaoamoedonovo, ele ainda \u00e9 #NOVO \n\nMentira, pega leve n\u00e3o! Desse a ripada sem d\u00f3!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n #C\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "NOVO",
                "indices": [
                    77,
                    82
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "eqjuniormartins",
                "name": "Junior Martins",
                "id": 982880425,
                "id_str": "982880425",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            },
            {
                "screen_name": "cirogomes",
                "name": "Ciro Gomes",
                "id": 33374761,
                "id_str": "33374761",
                "indices": [
                    21,
                    31
                ]
            },
            {
                "screen_name": "joaoamoedonovo",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "id": 256730310,
                "id_str": "256730310",
                "indices": [
                    48,
                    63
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 54384106,
        "id_str": "54384106",
        "name": "Luiz Vinicius",
        "screen_name": "luizviniciusS",
        "location": "Tri\u00e2ngulo (das bermudas)",
        "description": "(N\u00e3o) Sigo a manada. At\u00e9 por que se seguisse, seria bolsominion. Sou gente boa at\u00e9 voc\u00ea discordar de mim.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 165,
        "friends_count": 154,
        "listed_count": 4,
        "created_at": "Tue Jul 07 00:11:31 +0000 2009",
        "favourites_count": 3016,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 8287,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091155199132139520/LIsmL7Lm_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091155199132139520/LIsmL7Lm_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54384106/1548370811",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "969696",
        "profile_sidebar_fill_color": "DEDEDE",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 23:48:40 +0000 2020",
        "id": 1256732370797047816,
        "id_str": "1256732370797047816",
        "text": "@cirogomes pela leve com o @joaoamoedonovo, ele ainda \u00e9 #NOVO \n\nMentira, pega leve n\u00e3o! Desse a ripada sem d\u00f3!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n #CiroNaGloboNews",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "NOVO",
                    "indices": [
                        56,
                        61
                    ]
                },
                {
                    "text": "CiroNaGloboNews",
                    "indices": [
                        116,
                        132
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "cirogomes",
                    "name": "Ciro Gomes",
                    "id": 33374761,
                    "id_str": "33374761",
                    "indices": [
                        0,
                        10
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "joaoamoedonovo",
                    "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                    "id": 256730310,
                    "id_str": "256730310",
                    "indices": [
                        27,
                        42
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "pt",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": 33374761,
        "in_reply_to_user_id_str": "33374761",
        "in_reply_to_screen_name": "cirogomes",
        "user": {
            "id": 982880425,
            "id_str": "982880425",
            "name": "Junior Martins",
            "screen_name": "eqjuniormartins",
            "location": "",
            "description": "IFES - Instituto Federal do Esp\u00edrito Santo - Engenharia  And all a matter of time! \u00c9 tudo uma quest\u00e3o de tempo!",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 197,
            "friends_count": 1292,
            "listed_count": 3,
            "created_at": "Sat Dec 01 16:26:44 +0000 2012",
            "favourites_count": 5208,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2182,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1234299382444503040/ZaGTJ8YU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234299382444503040/ZaGTJ8YU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/982880425/1436396995",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 2,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "pt"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}