{
    "created_at": "Sun May 03 00:40:19 +0000 2020",
    "id": 1256745369645592576,
    "id_str": "1256745369645592576",
    "text": "RT @evin_mizgin: 21.yy da bir insan \u015fark\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00f6yleyebilmek i\u00e7in bu greve gidiyorsa hepimize yaz\u0131klar olsun. #SesiDuy\u0130brahimYASASIN",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "SesiDuy\u0130brahimYASASIN",
                "indices": [
                    111,
                    133
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "evin_mizgin",
                "name": "ev\u00een mizg\u00een",
                "id": 1085113662766043136,
                "id_str": "1085113662766043136",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2941960389,
        "id_str": "2941960389",
        "name": "I\u02e5Z\u2200N \ud83d\udca5",
        "screen_name": "nazliyyyyy",
        "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 260,
        "friends_count": 282,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Dec 26 11:00:57 +0000 2014",
        "favourites_count": 20257,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2934,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254593726162272257/BhEY2NU1_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254593726162272257/BhEY2NU1_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2941960389/1587772150",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:03:09 +0000 2020",
        "id": 1256675615585062912,
        "id_str": "1256675615585062912",
        "text": "21.yy da bir insan \u015fark\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00f6yleyebilmek i\u00e7in bu greve gidiyorsa hepimize yaz\u0131klar olsun. #SesiDuy\u0130brahimYASASIN",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SesiDuy\u0130brahimYASASIN",
                    "indices": [
                        94,
                        116
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1085113662766043136,
            "id_str": "1085113662766043136",
            "name": "ev\u00een mizg\u00een",
            "screen_name": "evin_mizgin",
            "location": "",
            "description": "Ba\u015f bifikire, rast bib\u00eaje, xwe\u015f \u00e7\u00eabike.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 57,
            "friends_count": 195,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Tue Jan 15 09:57:12 +0000 2019",
            "favourites_count": 2808,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 801,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250541163297288195/M1ilGSEM_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250541163297288195/M1ilGSEM_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1085113662766043136/1585670247",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 6,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}