{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:42 +0000 2020",
    "id": 1256745968667693056,
    "id_str": "1256745968667693056",
    "text": "RT @haticce08: Ci\u011ferimizi yakt\u0131n\u0131z,ci\u011feriniz yan\u0131p par\u00e7alans\u0131n! \n\n\"T\u00fcrk \u00c7ocu\u011fu:\nSenin ve yurdun i\u00e7in can veren ulu \u015fehitlerini unutma!\" \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "haticce08",
                "name": "Hatice",
                "id": 745254285991092224,
                "id_str": "745254285991092224",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1249462478095806466,
        "id_str": "1249462478095806466",
        "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "screen_name": "ByrmDzgn007",
        "location": "",
        "description": "Adil olan insanlardan biriyim sadece. Herkesin \u00f6yle olmas\u0131n\u0131 \u00fcmid ediyorum. Hayat herkes adil olursa g\u00fczelle\u015fecek saygilarimla...\n(RESM\u0130 TW\u0130TTER HESABIMDIR)",
        "url": "https://t.co/i202h6Ppkw",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/i202h6Ppkw",
                        "expanded_url": "http://xn--hayatevesiar-myb.com",
                        "display_url": "hayatevesi\u011far.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11,
        "friends_count": 104,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Apr 12 22:20:54 +0000 2020",
        "favourites_count": 40,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 95,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253081888106872835/QCaZ6mcr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253081888106872835/QCaZ6mcr_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1249462478095806466/1587593135",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:20:29 +0000 2020",
        "id": 1256679980341366785,
        "id_str": "1256679980341366785",
        "text": "Ci\u011ferimizi yakt\u0131n\u0131z,ci\u011feriniz yan\u0131p par\u00e7alans\u0131n! \n\n\"T\u00fcrk \u00c7ocu\u011fu:\nSenin ve yurdun i\u00e7in can veren ulu \u015fehitlerini unu\u2026 https://t.co/Qr1QAsxwu2",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/Qr1QAsxwu2",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256679980341366785",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 745254285991092224,
            "id_str": "745254285991092224",
            "name": "Hatice",
            "screen_name": "haticce08",
            "location": "\u0130stanbul,Artvin",
            "description": "\u0130\u00dc\nFenerbah\u00e7e \nHem\u015fire\n\ud83d\udc25\ud83d\udc9b\n\u015eehit Polis Memuru Mehmet ZENG\u0130N\n\u015eehit Polis Memuru Durmu\u015f \u00d6CAL",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1136,
            "friends_count": 648,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Tue Jun 21 13:57:22 +0000 2016",
            "favourites_count": 3803,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2536,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256537793658003464/j9EAJwJw_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256537793658003464/j9EAJwJw_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/745254285991092224/1575991874",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 297,
        "favorite_count": 1774,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 297,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}