{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745938187583488,
    "id_str": "1256745938187583488",
    "text": "RT @TrabzonAlperenO: \u201c...T\u00fcrk\u2019\u00fcn b\u00fct\u00fcn de\u011ferlerini korumak i\u00e7in, y\u00fcceltmek i\u00e7in kendisini g\u00f6revli kabul eden b\u00fct\u00fcn T\u00fcrk milliyet\u00e7ileri, g\u00fcn\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "TrabzonAlperenO",
                "name": "Trabzon Alperen Ocaklar\u0131",
                "id": 1192165904018264066,
                "id_str": "1192165904018264066",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3485733197,
        "id_str": "3485733197",
        "name": "Hatice Eren",
        "screen_name": "haticeerenbal",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 545,
        "friends_count": 252,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Aug 30 00:45:07 +0000 2015",
        "favourites_count": 48776,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 38874,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098717121461317632/82Ef7btM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098717121461317632/82Ef7btM_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3485733197/1550789636",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:07:16 +0000 2020",
        "id": 1256661552817754112,
        "id_str": "1256661552817754112",
        "text": "\u201c...T\u00fcrk\u2019\u00fcn b\u00fct\u00fcn de\u011ferlerini korumak i\u00e7in, y\u00fcceltmek i\u00e7in kendisini g\u00f6revli kabul eden b\u00fct\u00fcn T\u00fcrk milliyet\u00e7ileri,\u2026 https://t.co/0WBfrZYUHQ",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/0WBfrZYUHQ",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256661552817754112",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1192165904018264066,
            "id_str": "1192165904018264066",
            "name": "Trabzon Alperen Ocaklar\u0131",
            "screen_name": "TrabzonAlperenO",
            "location": "",
            "description": "Alperen Ocaklar\u0131 E\u011fitim K\u00fclt\u00fcr ve Dayan\u0131\u015fma Vakf\u0131 Trabzon \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131  -  Resm\u00ee Hesab\u0131",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 134,
            "friends_count": 60,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Wed Nov 06 19:44:47 +0000 2019",
            "favourites_count": 247,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 160,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248939665127813121/7GmCqHLG_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248939665127813121/7GmCqHLG_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1192165904018264066/1583090197",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 6,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}