{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:38 +0000 2020",
    "id": 1256745950195916801,
    "id_str": "1256745950195916801",
    "text": "RT @ufukcoskunn: Erdo\u011fan's\u0131z bir T\u00fcrkiye istiyorlar. E\u011fer Erdo\u011fan d\u00fc\u015ferse, T\u00fcrkiye'yi, bu co\u011frafyaya yabanc\u0131, k\u00f6ks\u00fcz, ruhsuz, korkak, zay\u0131f\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ufukcoskunn",
                "name": "Ufuk Coskun",
                "id": 221859928,
                "id_str": "221859928",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 346762446,
        "id_str": "346762446",
        "name": "MAHMUT \u00c7OBAN",
        "screen_name": "MCOBAN2",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2070,
        "friends_count": 5000,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Aug 01 20:07:56 +0000 2011",
        "favourites_count": 39816,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 62292,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": true,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:19:09 +0000 2020",
        "id": 1256679643442229251,
        "id_str": "1256679643442229251",
        "text": "Erdo\u011fan's\u0131z bir T\u00fcrkiye istiyorlar. E\u011fer Erdo\u011fan d\u00fc\u015ferse, T\u00fcrkiye'yi, bu co\u011frafyaya yabanc\u0131, k\u00f6ks\u00fcz, ruhsuz, korkak\u2026 https://t.co/r4Rs9ZSJ5L",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/r4Rs9ZSJ5L",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256679643442229251",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 221859928,
            "id_str": "221859928",
            "name": "Ufuk Coskun",
            "screen_name": "ufukcoskunn",
            "location": "",
            "description": "Milat Gazetesi/ K\u00f6\u015fe Yazar\u0131/Columnist",
            "url": "https://t.co/hfMDwK4z1W",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/hfMDwK4z1W",
                            "expanded_url": "https://www.milatgazetesi.com/ufuk-coskun/yazar-72",
                            "display_url": "milatgazetesi.com/ufuk-coskun/ya\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 72890,
            "friends_count": 848,
            "listed_count": 209,
            "created_at": "Wed Dec 01 20:29:09 +0000 2010",
            "favourites_count": 33647,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 74742,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "9AE4E8",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964105369734836227/0EU97f3L_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964105369734836227/0EU97f3L_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221859928/1576706282",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 479,
        "favorite_count": 1615,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 479,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}