{
    "created_at": "Sun May 03 00:36:40 +0000 2020",
    "id": 1256744447079055360,
    "id_str": "1256744447079055360",
    "text": "@bandaresgate J\u00e1 esperando a pr\u00f3xima Live ou um show aqui em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. Preciso de Rock \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83d\udda4\n\n#LiveBandaResgate #LiveDoResgate",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "LiveBandaResgate",
                "indices": [
                    105,
                    122
                ]
            },
            {
                "text": "LiveDoResgate",
                "indices": [
                    123,
                    137
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "bandaresgate",
                "name": "Banda Resgate",
                "id": 16455380,
                "id_str": "16455380",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1256740170185015296,
    "in_reply_to_status_id_str": "1256740170185015296",
    "in_reply_to_user_id": 16455380,
    "in_reply_to_user_id_str": "16455380",
    "in_reply_to_screen_name": "bandaresgate",
    "user": {
        "id": 373427149,
        "id_str": "373427149",
        "name": "Andr\u00e9 Buscaratti",
        "screen_name": "Deh_Buscaratti",
        "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
        "description": "\u2020 = \u2665 Crist\u00e3o Metodista, forma\u00e7\u00e3o em Teologia e Ci\u00eancias Cont\u00e1beis. Amante de escrita e leitura. #SEP \ud83d\udc9a",
        "url": "https://t.co/IjjRzY717c",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/IjjRzY717c",
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/andrebuscaratti/&ved=",
                        "display_url": "instagram.com/andrebuscaratt\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 26,
        "friends_count": 58,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Wed Sep 14 15:20:52 +0000 2011",
        "favourites_count": 429,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2033,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218708178944319490/roGqEHdY_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218708178944319490/roGqEHdY_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/373427149/1577705522",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
        "id": "fb19477acb7cac07",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fb19477acb7cac07.json",
        "place_type": "city",
        "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brazil",
        "contained_within": [],
        "bounding_box": {
            "type": "Polygon",
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -49.463368,
                        -20.932326
                    ],
                    [
                        -49.254967,
                        -20.932326
                    ],
                    [
                        -49.254967,
                        -20.637636
                    ],
                    [
                        -49.463368,
                        -20.637636
                    ]
                ]
            ]
        },
        "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
}