{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:14 +0000 2020",
    "id": 1256745848735772678,
    "id_str": "1256745848735772678",
    "text": "RT @AlperenOcakGM: VATAN SA\u011eOLSUN\n\n#Bitlis\u2019te iftar vakti PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerin kahpe s\u0131zma giri\u015fimi sonucunda \u015fehit olan kahraman  Mehmet\u00e7i\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    35,
                    42
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AlperenOcakGM",
                "name": "Alperen Ocaklar\u0131",
                "id": 2226777481,
                "id_str": "2226777481",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3485733197,
        "id_str": "3485733197",
        "name": "Hatice Eren",
        "screen_name": "haticeerenbal",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 545,
        "friends_count": 252,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Aug 30 00:45:07 +0000 2015",
        "favourites_count": 48779,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 38876,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098717121461317632/82Ef7btM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098717121461317632/82Ef7btM_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3485733197/1550789636",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:17:36 +0000 2020",
        "id": 1256664155286896641,
        "id_str": "1256664155286896641",
        "text": "VATAN SA\u011eOLSUN\n\n#Bitlis\u2019te iftar vakti PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerin kahpe s\u0131zma giri\u015fimi sonucunda \u015fehit olan kahraman  Meh\u2026 https://t.co/E3JNu2Oebi",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        16,
                        23
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/E3JNu2Oebi",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256664155286896641",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2226777481,
            "id_str": "2226777481",
            "name": "Alperen Ocaklar\u0131",
            "screen_name": "AlperenOcakGM",
            "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
            "description": "#AlperenOcaklar\u0131 E\u011fitim K\u00fclt\u00fcr ve Dayan\u0131\u015fma Vakf\u0131 Genel Merkezi Resm\u00ee Hesab\u0131",
            "url": "https://t.co/hh2evxbPNG",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/hh2evxbPNG",
                            "expanded_url": "http://www.alperenocaklari.org.tr",
                            "display_url": "alperenocaklari.org.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 18960,
            "friends_count": 6,
            "listed_count": 17,
            "created_at": "Mon Dec 02 14:42:00 +0000 2013",
            "favourites_count": 53,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 851,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1225409032359469063/wfSR8onR_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225409032359469063/wfSR8onR_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2226777481/1492439167",
            "profile_link_color": "DD2E44",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 34,
        "favorite_count": 91,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 34,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}