{
    "created_at": "Sun May 03 00:43:08 +0000 2020",
    "id": 1256746077988012033,
    "id_str": "1256746077988012033",
    "text": "RT @hdkAdalet: #SesiDuyIbrahimYA\u015eASIN\n\u0130brahim'in gitar\u0131nda ve t\u00fcrk\u00fclerinde Helin B\u00f6lek ya\u015fas\u0131n, Mustafa Ko\u00e7ak ya\u015fas\u0131n. https://t.co/h4H4LAV\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "SesiDuyIbrahimYA\u015eASIN",
                "indices": [
                    15,
                    37
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "hdkAdalet",
                "name": "Adalet Komisyonu",
                "id": 1235690658045865985,
                "id_str": "1235690658045865985",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 398627385,
        "id_str": "398627385",
        "name": "AYKIRI SANAT",
        "screen_name": "aykirisanat",
        "location": "\u0130stanbul",
        "description": "Sanat i\u00e7inde gelece\u011fi bar\u0131nd\u0131ran bir silaht\u0131r. Noviembre",
        "url": "https://t.co/SuNFLRBphi",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/SuNFLRBphi",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/AYKIRISANAT",
                        "display_url": "facebook.com/AYKIRISANAT",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2837,
        "friends_count": 791,
        "listed_count": 8,
        "created_at": "Wed Oct 26 10:02:53 +0000 2011",
        "favourites_count": 4587,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 19781,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "0099B9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1228439454886617088/36ubu4Xc_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228439454886617088/36ubu4Xc_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/398627385/1581717971",
        "profile_link_color": "0099B9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 17:52:56 +0000 2020",
        "id": 1256642846242865153,
        "id_str": "1256642846242865153",
        "text": "#SesiDuyIbrahimYA\u015eASIN\n\u0130brahim'in gitar\u0131nda ve t\u00fcrk\u00fclerinde Helin B\u00f6lek ya\u015fas\u0131n, Mustafa Ko\u00e7ak ya\u015fas\u0131n. https://t.co/h4H4LAViDO",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SesiDuyIbrahimYA\u015eASIN",
                    "indices": [
                        0,
                        22
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1256642840576307200,
                    "id_str": "1256642840576307200",
                    "indices": [
                        104,
                        127
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXB-AWoWsAAGXli.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXB-AWoWsAAGXli.jpg",
                    "url": "https://t.co/h4H4LAViDO",
                    "display_url": "pic.twitter.com/h4H4LAViDO",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/hdkAdalet/status/1256642846242865153/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 680,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 680,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1256642840576307200,
                    "id_str": "1256642840576307200",
                    "indices": [
                        104,
                        127
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXB-AWoWsAAGXli.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXB-AWoWsAAGXli.jpg",
                    "url": "https://t.co/h4H4LAViDO",
                    "display_url": "pic.twitter.com/h4H4LAViDO",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/hdkAdalet/status/1256642846242865153/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 680,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 680,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 680,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1235690658045865985,
            "id_str": "1235690658045865985",
            "name": "Adalet Komisyonu",
            "screen_name": "hdkAdalet",
            "location": "",
            "description": "Halklar\u0131n Demokratik Kongresi  #Adalet Komisyonu kurumsal twitter hesab\u0131d\u0131r.",
            "url": "https://t.co/K0DGuO7d4N",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/K0DGuO7d4N",
                            "expanded_url": "http://halklarindemokratikkongresi.net",
                            "display_url": "halklarindemokratikkongresi.net",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 518,
            "friends_count": 299,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Thu Mar 05 22:16:39 +0000 2020",
            "favourites_count": 767,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 520,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1235690836937097216/PC1dxRbh_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235690836937097216/PC1dxRbh_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1235690658045865985/1583446743",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 43,
        "favorite_count": 81,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 43,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}