{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:36 +0000 2020",
    "id": 1256745943292162051,
    "id_str": "1256745943292162051",
    "text": "RT @nedimsener2010: Al\u00e7ak ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK, Uzman \u00c7avu\u015f Ey\u00fcp Fidan ve Uzman.\u00c7avu\u015f Hasan Kuzu\u2019yu \u015fehit etti. Mekanlar\u0131 Cennet olsun. Ne onla\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "nedimsener2010",
                "name": "Nedim \u015eener",
                "id": 837588744,
                "id_str": "837588744",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1157976479722065920,
        "id_str": "1157976479722065920",
        "name": "Kerem KIRAT",
        "screen_name": "KiratKerem",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 253,
        "friends_count": 363,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Aug 04 11:28:01 +0000 2019",
        "favourites_count": 25972,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2017,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157977580491956226/gPshciHJ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157977580491956226/gPshciHJ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1157976479722065920/1567502005",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:54:06 +0000 2020",
        "id": 1256688437010337795,
        "id_str": "1256688437010337795",
        "text": "Al\u00e7ak ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK, Uzman \u00c7avu\u015f Ey\u00fcp Fidan ve Uzman.\u00c7avu\u015f Hasan Kuzu\u2019yu \u015fehit etti. Mekanlar\u0131 Cennet olsun. Ne\u2026 https://t.co/kYDuwJWctx",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/kYDuwJWctx",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256688437010337795",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 837588744,
            "id_str": "837588744",
            "name": "Nedim \u015eener",
            "screen_name": "nedimsener2010",
            "location": "",
            "description": "H\u00fcrriyet Gazetesi Yazar\u0131 e-posta: nsener@hurriyet.com.tr",
            "url": "https://t.co/SAdM5sMpM5",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/SAdM5sMpM5",
                            "expanded_url": "https://m.hurriyet.com.tr/yazarlar/nedim-sener/amerikanin-10-yillik-turkiye-plani-41452080",
                            "display_url": "m.hurriyet.com.tr/yazarlar/nedim\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 968468,
            "friends_count": 1893,
            "listed_count": 1161,
            "created_at": "Fri Sep 21 11:35:33 +0000 2012",
            "favourites_count": 1616,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 19358,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/749183860961865728/0p4qjgdF_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749183860961865728/0p4qjgdF_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837588744/1451051630",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1184,
        "favorite_count": 5685,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1184,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}