{
    "created_at": "Sun May 03 00:40:52 +0000 2020",
    "id": 1256745506585403392,
    "id_str": "1256745506585403392",
    "text": "RT @tipgenelmerkez: \u0130brahim adalet istiyor, m\u00fczi\u011fini \u00f6zg\u00fcrce yapmak istiyor, ya\u015famak istiyor.\n\nYar\u0131n \u00e7ok ge\u00e7 olmadan \u0130brahim G\u00f6k\u00e7ek'in ve G\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "tipgenelmerkez",
                "name": "T\u00fcrkiye \u0130\u015f\u00e7i Partisi",
                "id": 2740534176,
                "id_str": "2740534176",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1052276624639647744,
        "id_str": "1052276624639647744",
        "name": "S\u00fcleyman Zaman",
        "screen_name": "suleymanzmn79",
        "location": "Diyarbak\u0131r, \u0130stanbul",
        "description": "\u0130stanbul FSM\u00dc Hukuk Fak\u00fcltesi",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 94,
        "friends_count": 242,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Oct 16 19:14:32 +0000 2018",
        "favourites_count": 8615,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 326,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1247484818067263491/380EHDEe_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247484818067263491/380EHDEe_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 19:07:02 +0000 2020",
        "id": 1256661494017687554,
        "id_str": "1256661494017687554",
        "text": "\u0130brahim adalet istiyor, m\u00fczi\u011fini \u00f6zg\u00fcrce yapmak istiyor, ya\u015famak istiyor.\n\nYar\u0131n \u00e7ok ge\u00e7 olmadan \u0130brahim G\u00f6k\u00e7ek'in\u2026 https://t.co/T4CMbcSvKp",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/T4CMbcSvKp",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256661494017687554",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2740534176,
            "id_str": "2740534176",
            "name": "T\u00fcrkiye \u0130\u015f\u00e7i Partisi",
            "screen_name": "tipgenelmerkez",
            "location": "",
            "description": "",
            "url": "https://t.co/mRpFMSv2Xl",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/mRpFMSv2Xl",
                            "expanded_url": "http://tip.org.tr/",
                            "display_url": "tip.org.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 35769,
            "friends_count": 3,
            "listed_count": 55,
            "created_at": "Sun Aug 17 21:37:05 +0000 2014",
            "favourites_count": 2,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1425,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048508408276635649/sD3UH2Pr_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048508408276635649/sD3UH2Pr_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2740534176/1588154718",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 647,
        "favorite_count": 2128,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 647,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}