{
    "created_at": "Sun May 03 00:17:07 +0000 2020",
    "id": 1256739527219126272,
    "id_str": "1256739527219126272",
    "text": "Allah yerhmek #Idir https://t.co/AoR8RxeujQ",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Idir",
                "indices": [
                    14,
                    19
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/AoR8RxeujQ",
                "expanded_url": "https://twitter.com/BerbereTV/status/1256732063245520896",
                "display_url": "twitter.com/BerbereTV/stat\u2026",
                "indices": [
                    20,
                    43
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1230567776156151810,
        "id_str": "1230567776156151810",
        "name": "Wilhelm Winter",
        "screen_name": "WilhelmWinter8",
        "location": "",
        "description": "\"\u064a\u064f\u0631\u0650\u064a\u062f\u064f\u0648\u0646\u064e \u0644\u0650\u064a\u064f\u0637\u0652\u0641\u0650\u0640\u0654\u064f\u0648\u0627\u06df \u0646\u064f\u0648\u0631\u064e \u0671\u0644\u0644\u0651\u064e\u0647\u0650 \u0628\u0650\u0623\u064e\u0641\u0652\u0648\u064e\u0670\u0647\u0650\u0647\u0650\u0645\u0652 \u0648\u064e\u0671\u0644\u0644\u0651\u064e\u0647\u064f \u0645\u064f\u062a\u0650\u0645\u0651\u064f \u0646\u064f\u0648\u0631\u0650\u0647\u0650\u06e6 \u0648\u064e\u0644\u064e\u0648\u0652 \u0643\u064e\u0631\u0650\u0647\u064e \u0671\u0644\u0652\u0643\u064e\u0670\u0641\u0650\u0631\u064f\u0648\u0646\u064e\"",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11,
        "friends_count": 49,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Feb 20 19:00:05 +0000 2020",
        "favourites_count": 2671,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 902,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230568624219357185/qGxOxkzi_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230568624219357185/qGxOxkzi_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1256732063245520896,
    "quoted_status_id_str": "1256732063245520896",
    "quoted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 23:47:27 +0000 2020",
        "id": 1256732063245520896,
        "id_str": "1256732063245520896",
        "text": "Triste nouvelle - #Idir est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce soir \u00e0 21h30 \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Bichat-Claude-Bernard \u00e0 Paris\nNous pr\u00e9sentons \u00e0 sa f\u2026 https://t.co/Rjfb9QXB2X",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Idir",
                    "indices": [
                        18,
                        23
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/Rjfb9QXB2X",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256732063245520896",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 89751299,
            "id_str": "89751299",
            "name": "Berb\u00e8re T\u00e9l\u00e9vision",
            "screen_name": "BerbereTV",
            "location": "France",
            "description": "Berb\u00e8re T\u00e9l\u00e9vision / 1\u00e8re cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision franco-berb\u00e8re au sein du panorama audiovisuel national et international. Groupe BRTV - Berb\u00e8re Radio T\u00e9l\u00e9vision.",
            "url": "http://t.co/zBuOryAodI",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "http://t.co/zBuOryAodI",
                            "expanded_url": "http://www.brtvconnect.com",
                            "display_url": "brtvconnect.com",
                            "indices": [
                                0,
                                22
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 9428,
            "friends_count": 650,
            "listed_count": 41,
            "created_at": "Fri Nov 13 17:42:11 +0000 2009",
            "favourites_count": 53,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4312,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668812098340827136/JqQdwhp7_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668812098340827136/JqQdwhp7_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89751299/1568901361",
            "profile_link_color": "3B94D9",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "292829",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 615,
        "favorite_count": 700,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "fr"
    },
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 18,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "tr"
}