{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:28 +0000 2020",
    "id": 1256745909733535749,
    "id_str": "1256745909733535749",
    "text": "RT @ridvan_bural: #Bitlis\u2019te \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit d\u00fc\u015fen kahraman Mehmet\u00e7iklerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dil\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    18,
                    25
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ridvan_bural",
                "name": "RIDVAN BURAL",
                "id": 291355724,
                "id_str": "291355724",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1209301273301966849,
        "id_str": "1209301273301966849",
        "name": "Salim Ta\u015fk\u0131ran",
        "screen_name": "SalimTakran7",
        "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
        "description": "Cehennem dedi\u011fin yerde dal, odun bulunmaz. Herkes kendi ate\u015fini oraya g\u00f6t\u00fcrmektedir.\nhttps://t.co/z1XORrvLrs",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/z1XORrvLrs",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/@salimtsk",
                        "display_url": "instagram.com/@salimtsk",
                        "indices": [
                            85,
                            108
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 155,
        "friends_count": 246,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Dec 24 02:35:04 +0000 2019",
        "favourites_count": 557,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 362,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242954633724690433/SPmybEPD_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242954633724690433/SPmybEPD_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209301273301966849/1577669104",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 20:21:16 +0000 2020",
        "id": 1256680174432800769,
        "id_str": "1256680174432800769",
        "text": "#Bitlis\u2019te \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit d\u00fc\u015fen kahraman Mehmet\u00e7iklerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifal\u2026 https://t.co/yonZgAUG7x",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        0,
                        7
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/yonZgAUG7x",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256680174432800769",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 291355724,
            "id_str": "291355724",
            "name": "RIDVAN BURAL",
            "screen_name": "ridvan_bural",
            "location": "\u00c7ekmek\u00f6y, \u0130stanbul",
            "description": "\u0130STANBUL B\u00dcY\u00dcK\u015eEH\u0130R BELED\u0130YES\u0130 MECL\u0130S \u00dcYES\u0130.",
            "url": "https://t.co/SxwZ6UmDnb",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/SxwZ6UmDnb",
                            "expanded_url": "http://cekmekoy.akpartigencistanbul.com",
                            "display_url": "cekmekoy.akpartigencistanbul.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 4621,
            "friends_count": 1619,
            "listed_count": 6,
            "created_at": "Sun May 01 21:33:08 +0000 2011",
            "favourites_count": 7573,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 18653,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176222200694824960/Ni90U1Zv_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176222200694824960/Ni90U1Zv_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/291355724/1562612745",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": {
            "id": "5e02a0f0d91c76d2",
            "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5e02a0f0d91c76d2.json",
            "place_type": "city",
            "name": "\u0130stanbul",
            "full_name": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "country_code": "TR",
            "country": "Turkey",
            "contained_within": [],
            "bounding_box": {
                "type": "Polygon",
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            28.6321043,
                            40.8027337
                        ],
                        [
                            29.3783413,
                            40.8027337
                        ],
                        [
                            29.3783413,
                            41.2399073
                        ],
                        [
                            28.6321043,
                            41.2399073
                        ]
                    ]
                ]
            },
            "attributes": {}
        },
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 12,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}