{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:33 +0000 2020",
    "id": 1256745928821813248,
    "id_str": "1256745928821813248",
    "text": "RT @vreemde38: Ailenizin ocag\u0131na ate\u015f d\u00fc\u015f\u00fcrenlerin ocaklar\u0131na ate\u015fler yags\u0131n cigerlerinde. Yans\u0131nlar \u0130n\u015fAllah buna y\u00fcrek dayanmaz \ud83d\ude22\n\nRabbim\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "vreemde38",
                "name": "~MelodiM~",
                "id": 1217097085994065920,
                "id_str": "1217097085994065920",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 939440817655214080,
        "id_str": "939440817655214080",
        "name": "Boran Kaplan",
        "screen_name": "BoranKaplan6",
        "location": "",
        "description": "Do\u011fu Akdeniz\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26a1",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 903,
        "friends_count": 1059,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Dec 09 10:25:19 +0000 2017",
        "favourites_count": 8553,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 7125,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249788189633642497/A4Kn6ppU_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249788189633642497/A4Kn6ppU_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/939440817655214080/1586807726",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:09:31 +0000 2020",
        "id": 1256737618269798401,
        "id_str": "1256737618269798401",
        "text": "Ailenizin ocag\u0131na ate\u015f d\u00fc\u015f\u00fcrenlerin ocaklar\u0131na ate\u015fler yags\u0131n cigerlerinde. Yans\u0131nlar \u0130n\u015fAllah buna y\u00fcrek dayanmaz\u2026 https://t.co/TZCcyNtm3n",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/TZCcyNtm3n",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256737618269798401",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1217097085994065920,
            "id_str": "1217097085994065920",
            "name": "~MelodiM~",
            "screen_name": "vreemde38",
            "location": "",
            "description": "\u015eiddetli Ge\u00e7imsiz",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1463,
            "friends_count": 1476,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Tue Jan 14 14:52:28 +0000 2020",
            "favourites_count": 4503,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3948,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1223678113915330560/rys0YC0k_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223678113915330560/rys0YC0k_normal.jpg",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 4,
        "favorite_count": 9,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}