{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:16 +0000 2020",
    "id": 1256745860240674816,
    "id_str": "1256745860240674816",
    "text": "RT @_Hadis_: Milletce ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun \n\nRamazan m\u00fcbarek g\u00fcnde y\u00fcreklerimiz da\u011fland\u0131\n#Bitlis\u2019de \u015fehit olan iki kahraman askerimizin mekanla\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitlis",
                "indices": [
                    85,
                    92
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "_Hadis_",
                "name": "Hadis-i \u015eerifler",
                "id": 434388941,
                "id_str": "434388941",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3532586475,
        "id_str": "3532586475",
        "name": "mustafa Elgin",
        "screen_name": "ElginMustafaa",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 276,
        "friends_count": 1031,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Thu Sep 03 09:35:47 +0000 2015",
        "favourites_count": 23778,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 26165,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934175540864540672/Q7nfZwNl_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934175540864540672/Q7nfZwNl_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3532586475/1458158094",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 22:27:44 +0000 2020",
        "id": 1256712003126771717,
        "id_str": "1256712003126771717",
        "text": "Milletce ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun \n\nRamazan m\u00fcbarek g\u00fcnde y\u00fcreklerimiz da\u011fland\u0131\n#Bitlis\u2019de \u015fehit olan iki kahraman askerimi\u2026 https://t.co/4bEkjX0Xs3",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Bitlis",
                    "indices": [
                        72,
                        79
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/4bEkjX0Xs3",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256712003126771717",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 434388941,
            "id_str": "434388941",
            "name": "Hadis-i \u015eerifler",
            "screen_name": "_Hadis_",
            "location": "",
            "description": "Kuran rehberli\u011finde.. Hadis \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 idam ettirmeye \u00e7al\u0131\u015fan bir kul..",
            "url": "https://t.co/6uyGV6CmKe",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/6uyGV6CmKe",
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/kuranogrenmek_/",
                            "display_url": "instagram.com/kuranogrenmek_/",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 57050,
            "friends_count": 6,
            "listed_count": 49,
            "created_at": "Sun Dec 11 20:05:37 +0000 2011",
            "favourites_count": 925,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 24589,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C6E2EE",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064153060203786240/BUmXBEzU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064153060203786240/BUmXBEzU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/434388941/1402381207",
            "profile_link_color": "1F98C7",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
            "profile_text_color": "663B12",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 12,
        "favorite_count": 115,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 12,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}