{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:35 +0000 2020",
    "id": 1256745939580129281,
    "id_str": "1256745939580129281",
    "text": "RT @SehzadeVeliaht: \u015eim\u015fekler ayd\u0131nlat\u0131yorken \u0130stanbul'u,\nReis'ten nefis \u0130stanbul \u015fiiri...\n@RTErdogan \n#BuYoldanD\u00f6nmeyecegiz https://t.co/7\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyecegiz",
                "indices": [
                    103,
                    124
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "SehzadeVeliaht",
                "name": "Veliaht Sehzade \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 1128044124446298113,
                "id_str": "1128044124446298113",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            },
            {
                "screen_name": "RTErdogan",
                "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
                "id": 68034431,
                "id_str": "68034431",
                "indices": [
                    91,
                    101
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 954427440,
        "id_str": "954427440",
        "name": "Vatan sevdal\u0131s\u0131",
        "screen_name": "Vatansever1054",
        "location": "",
        "description": "#T\u00dcRK\u0130YEG\u00d6N\u00dcLL\u00dcLER\u0130 Cenab-\u0131 ALLAH hakk\u0131m\u0131zda en hay\u0131rl\u0131s\u0131 neyse hepimiz i\u00e7in onu nasip eder in\u015fallah.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 813,
        "friends_count": 1248,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Sat Nov 17 22:31:32 +0000 2012",
        "favourites_count": 8392,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 27042,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253071117071388676/AZt1kExW_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253071117071388676/AZt1kExW_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/954427440/1485194983",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:28:22 +0000 2020",
        "id": 1256742361171996672,
        "id_str": "1256742361171996672",
        "text": "\u015eim\u015fekler ayd\u0131nlat\u0131yorken \u0130stanbul'u,\nReis'ten nefis \u0130stanbul \u015fiiri...\n@RTErdogan \n#BuYoldanD\u00f6nmeyecegiz https://t.co/7mERYtnfcl",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyecegiz",
                    "indices": [
                        83,
                        104
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "RTErdogan",
                    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
                    "id": 68034431,
                    "id_str": "68034431",
                    "indices": [
                        71,
                        81
                    ]
                }
            ],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1256740956591751168,
                    "id_str": "1256740956591751168",
                    "indices": [
                        105,
                        128
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256740956591751168/pu/img/LSttymtT0Auq_dYo.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256740956591751168/pu/img/LSttymtT0Auq_dYo.jpg",
                    "url": "https://t.co/7mERYtnfcl",
                    "display_url": "pic.twitter.com/7mERYtnfcl",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/SehzadeVeliaht/status/1256742361171996672/video/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 640,
                            "h": 352,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 640,
                            "h": 352,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 640,
                            "h": 352,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1256740956591751168,
                    "id_str": "1256740956591751168",
                    "indices": [
                        105,
                        128
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256740956591751168/pu/img/LSttymtT0Auq_dYo.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1256740956591751168/pu/img/LSttymtT0Auq_dYo.jpg",
                    "url": "https://t.co/7mERYtnfcl",
                    "display_url": "pic.twitter.com/7mERYtnfcl",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/SehzadeVeliaht/status/1256742361171996672/video/1",
                    "type": "video",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 640,
                            "h": 352,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 640,
                            "h": 352,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 640,
                            "h": 352,
                            "resize": "fit"
                        }
                    },
                    "video_info": {
                        "aspect_ratio": [
                            20,
                            11
                        ],
                        "duration_millis": 57920,
                        "variants": [
                            {
                                "bitrate": 256000,
                                "content_type": "video/mp4",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256740956591751168/pu/vid/490x270/umbVMq-lZioFKLxt.mp4?tag=10"
                            },
                            {
                                "content_type": "application/x-mpegURL",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256740956591751168/pu/pl/5zsofcXrKnauyW8q.m3u8?tag=10"
                            },
                            {
                                "bitrate": 832000,
                                "content_type": "video/mp4",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1256740956591751168/pu/vid/640x352/V4Z88ZX9MsF_vEFy.mp4?tag=10"
                            }
                        ]
                    },
                    "additional_media_info": {
                        "monetizable": false
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1128044124446298113,
            "id_str": "1128044124446298113",
            "name": "Veliaht Sehzade \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "SehzadeVeliaht",
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "description": "La \u011falibe \u0130llallah...\n\u00d6leceksek ADAM gibi \u00f6lelim...\n#T\u00fcrkiyeG\u00f6n\u00fcll\u00fcleri",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1031,
            "friends_count": 1951,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Mon May 13 21:07:32 +0000 2019",
            "favourites_count": 27636,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 6104,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249692493618335745/jyvBNzoG_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249692493618335745/jyvBNzoG_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1128044124446298113/1557783567",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 1,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}