{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:32 +0000 2020",
    "id": 1256745672293875719,
    "id_str": "1256745672293875719",
    "text": "RT @alperdmg: Tayyip aff\u0131 ile \u00e7\u0131kar \u00e7\u0131kmaz , 5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu tenha yerde taciz edenler d\u0131\u015far\u0131da.\n\nTwit att\u0131 ,yaz\u0131 yazd\u0131 diye hapse at\u0131la\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "alperdmg",
                "name": "aLpEr_",
                "id": 334277621,
                "id_str": "334277621",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 830829826743402496,
        "id_str": "830829826743402496",
        "name": "Ali \u00d6zg\u00fcr Anar",
        "screen_name": "aliozguranar",
        "location": "Mersin, T\u00fcrkiye",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 10,
        "friends_count": 42,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Feb 12 17:24:01 +0000 2017",
        "favourites_count": 1193,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 49,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250539030732853254/eCwaFmEQ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250539030732853254/eCwaFmEQ_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 12:01:05 +0000 2020",
        "id": 1256554302165979141,
        "id_str": "1256554302165979141",
        "text": "Tayyip aff\u0131 ile \u00e7\u0131kar \u00e7\u0131kmaz , 5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu tenha yerde taciz edenler d\u0131\u015far\u0131da.\n\nTwit att\u0131 ,yaz\u0131 yazd\u0131 diye h\u2026 https://t.co/Fw0Se6n981",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/Fw0Se6n981",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256554302165979141",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 334277621,
            "id_str": "334277621",
            "name": "aLpEr_",
            "screen_name": "alperdmg",
            "location": "",
            "description": "Mustafa Kemal #Atat\u00fcrk hayran\u0131y\u0131m \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Hakl\u0131dan yanay\u0131m-demokratik T\u00dcRK\u2019\u00fcm- Bilim ve Ak\u0131l Kazanacak.. #Korkmuyoruz",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 22519,
            "friends_count": 8259,
            "listed_count": 16,
            "created_at": "Tue Jul 12 21:04:56 +0000 2011",
            "favourites_count": 121190,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 64947,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192815460812759043/wsfsg1Pm_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192815460812759043/wsfsg1Pm_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/334277621/1586511435",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1687,
        "favorite_count": 7068,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1687,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}