{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:37 +0000 2020",
    "id": 1256745945603215360,
    "id_str": "1256745945603215360",
    "text": "RT @oktnahmt: Tarih  15 Temmuz\n\nYer  : K\u00fclliye \n\nHerkes d\u00f6nse biz #BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz\n\nBu milleti darbe ile tehdit edenin akl\u0131ndan \u015f\u00fcphe\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz",
                "indices": [
                    66,
                    87
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "oktnahmt",
                "name": "Ahmet OKATAN",
                "id": 824252066755448833,
                "id_str": "824252066755448833",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 874839717753368579,
        "id_str": "874839717753368579",
        "name": "Biz T\u00fcrkiyeyiz",
        "screen_name": "alinsal_natamar",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 117,
        "friends_count": 227,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Jun 14 04:03:37 +0000 2017",
        "favourites_count": 759,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 190,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249710916318433280/07Wd7xxI_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249710916318433280/07Wd7xxI_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 03 00:00:26 +0000 2020",
        "id": 1256735330910289921,
        "id_str": "1256735330910289921",
        "text": "Tarih  15 Temmuz\n\nYer  : K\u00fclliye \n\nHerkes d\u00f6nse biz #BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz\n\nBu milleti darbe ile tehdit edenin akl\u0131n\u2026 https://t.co/JNIqcdkNec",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz",
                    "indices": [
                        52,
                        73
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/JNIqcdkNec",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256735330910289921",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 824252066755448833,
            "id_str": "824252066755448833",
            "name": "Ahmet OKATAN",
            "screen_name": "oktnahmt",
            "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
            "description": "G\u00fcne\u015f, herkesin \u00fczerine e\u015fit do\u011far.\nAma; g\u00fcl ba\u015fka, le\u015f ba\u015fka kokar. [Hz.Mevlana]",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1547,
            "friends_count": 3895,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Wed Jan 25 13:46:21 +0000 2017",
            "favourites_count": 2531,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 7018,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101848133703815168/mqq23W5O_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101848133703815168/mqq23W5O_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824252066755448833/1586625710",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 3,
        "favorite_count": 10,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}