{
    "created_at": "Sun May 03 00:40:33 +0000 2020",
    "id": 1256745427585716225,
    "id_str": "1256745427585716225",
    "text": "RT @BahaRDemr31: Bir baba D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn \nO\u011flu evlad\u0131 \u00f6lmesin diye bekliyor \nG\u00f6z\u00fcn\u00fcn i\u00e7ine bak\u0131yor ...\nYa biz ne yap\u0131yoruz\n\u00d6l\u00fcm\u00fcn\u00fc izliyoruz \nNerd\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "BahaRDemr31",
                "name": "bahar demir",
                "id": 3685392135,
                "id_str": "3685392135",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 617349507,
        "id_str": "617349507",
        "name": "o.mustafa yarar",
        "screen_name": "omustafayrr",
        "location": "",
        "description": "unutulmamal\u0131d\u0131rki bir milletin islah\u0131,k\u00f6t\u00fclerin imhas\u0131 ile de\u011fil,yeni yeti\u015fen neslin e\u011fitimi ve terbiyesi ile m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Mustafa Kemal Atat\u00fcrk",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 20,
        "friends_count": 126,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Jun 24 16:37:46 +0000 2012",
        "favourites_count": 974,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 193,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250769539622715392/mj_ERrpo_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250769539622715392/mj_ERrpo_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/617349507/1588085637",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 18:29:21 +0000 2020",
        "id": 1256652008762769408,
        "id_str": "1256652008762769408",
        "text": "Bir baba D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn \nO\u011flu evlad\u0131 \u00f6lmesin diye bekliyor \nG\u00f6z\u00fcn\u00fcn i\u00e7ine bak\u0131yor ...\nYa biz ne yap\u0131yoruz\n\u00d6l\u00fcm\u00fcn\u00fc izliyoru\u2026 https://t.co/42he0UTGaq",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/42he0UTGaq",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256652008762769408",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 3685392135,
            "id_str": "3685392135",
            "name": "bahar demir",
            "screen_name": "BahaRDemr31",
            "location": "",
            "description": "Kalp Solda Atar Ritmi Dinleyin!\n\nFenerbah\u00e7e Sevdal\u0131s\u0131!",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 21686,
            "friends_count": 6921,
            "listed_count": 31,
            "created_at": "Thu Sep 17 12:06:52 +0000 2015",
            "favourites_count": 34200,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 67409,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1252815090685841414/_UJ3Jp4L_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252815090685841414/_UJ3Jp4L_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3685392135/1586845902",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 36,
        "favorite_count": 86,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 36,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}