{
    "created_at": "Sun May 03 00:41:11 +0000 2020",
    "id": 1256745584561700864,
    "id_str": "1256745584561700864",
    "text": "RT @adilanlama: Belki de g\u00fcnler ve saatler de\u011fil dakikalar ve saniyeler say\u0131l\u0131. Her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok ge\u00e7 olmadan\n#SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                "indices": [
                    109,
                    131
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "adilanlama",
                "name": "Adil Anlama",
                "id": 2245442206,
                "id_str": "2245442206",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 180788767,
        "id_str": "180788767",
        "name": "floransa'dan bildiriyorum!",
        "screen_name": "Floransadaannnn",
        "location": "Florence, Tuscany",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 161,
        "friends_count": 225,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Aug 20 13:51:29 +0000 2010",
        "favourites_count": 7872,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1649,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249338071381934081/_SwYe9yI_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249338071381934081/_SwYe9yI_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180788767/1474624483",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 23:14:08 +0000 2020",
        "id": 1256723677984575488,
        "id_str": "1256723677984575488",
        "text": "Belki de g\u00fcnler ve saatler de\u011fil dakikalar ve saniyeler say\u0131l\u0131. Her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok ge\u00e7 olmadan\n#SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
        "truncated": false,
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SesiDuy\u0130brahimYA\u015eASIN",
                    "indices": [
                        93,
                        115
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2245442206,
            "id_str": "2245442206",
            "name": "Adil Anlama",
            "screen_name": "adilanlama",
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
            "description": "Avukat, \u0130stanbul Barosu,  Marmara \u00dcnv. \u00c7EKO Y.Lisans,  Marmara \u00dcnv. Hukuk Fak\u00fcltesi,  Ankara \u00dcnv. Adalet MYO.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 502,
            "friends_count": 2637,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Thu Dec 26 21:35:17 +0000 2013",
            "favourites_count": 632,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4005,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1203248596029755393/9UjGG_DO_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203248596029755393/9UjGG_DO_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2245442206/1541304469",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 3,
        "favorite_count": 8,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}