{
    "created_at": "Sun May 03 00:42:22 +0000 2020",
    "id": 1256745882915045379,
    "id_str": "1256745882915045379",
    "text": "RT @Dogu_Perincek: 3 May\u0131s \u201cT\u00fcrk\u00e7\u00fcler G\u00fcn\u00fc\u201d olarak kabul ediliyor.\nT\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fck, daha do\u011fru bir tan\u0131mla T\u00fcrk Milliyet\u00e7ili\u011fi, \n\u0130lkel de\u011fil, \u00e7a\u011f\u2026",
    "truncated": false,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Dogu_Perincek",
                "name": "Do\u011fu Perin\u00e7ek",
                "id": 345231050,
                "id_str": "345231050",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "result_type": "recent",
        "iso_language_code": "tr"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 366666290,
        "id_str": "366666290",
        "name": "Sevim Ercan",
        "screen_name": "sevberlin",
        "location": "Berlin",
        "description": "H\u0131zl\u0131 haber Ajans\u0131. \u0130lkeli ve farkl\u0131, \u00f6zel, etkileyici Berlin, Almanya, T\u00fcrkiye ve D\u00fcnya haberleri.",
        "url": "http://t.co/LhwAerr2Av",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "http://t.co/LhwAerr2Av",
                        "expanded_url": "http://www.berlinturk.com",
                        "display_url": "berlinturk.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1457,
        "friends_count": 4888,
        "listed_count": 19,
        "created_at": "Fri Sep 02 15:59:29 +0000 2011",
        "favourites_count": 8027,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 18592,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1554800122/Sevim_Ercan_MECLis_foto_1_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1554800122/Sevim_Ercan_MECLis_foto_1_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/366666290/1382179436",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat May 02 18:58:29 +0000 2020",
        "id": 1256659340808851456,
        "id_str": "1256659340808851456",
        "text": "3 May\u0131s \u201cT\u00fcrk\u00e7\u00fcler G\u00fcn\u00fc\u201d olarak kabul ediliyor.\nT\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fck, daha do\u011fru bir tan\u0131mla T\u00fcrk Milliyet\u00e7ili\u011fi, \n\u0130lkel de\u011fil\u2026 https://t.co/d7xwfROBfC",
        "truncated": true,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/d7xwfROBfC",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1256659340808851456",
                    "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "result_type": "recent",
            "iso_language_code": "tr"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 345231050,
            "id_str": "345231050",
            "name": "Do\u011fu Perin\u00e7ek",
            "screen_name": "Dogu_Perincek",
            "location": "\u0130stanbul",
            "description": "Vatan Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131",
            "url": "https://t.co/KefIhPOwVj",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/KefIhPOwVj",
                            "expanded_url": "http://www.vatanpartisi.org.tr",
                            "display_url": "vatanpartisi.org.tr",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 197766,
            "friends_count": 50,
            "listed_count": 451,
            "created_at": "Sat Jul 30 07:35:55 +0000 2011",
            "favourites_count": 214,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 7176,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156570974973825025/Zci6JZVp_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156570974973825025/Zci6JZVp_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/345231050/1572283169",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none"
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 470,
        "favorite_count": 1806,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 470,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tr"
}